{"id":1714,"date":"2016-10-25T14:17:17","date_gmt":"2016-10-25T12:17:17","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?p=1714"},"modified":"2017-06-20T10:18:32","modified_gmt":"2017-06-20T08:18:32","slug":"la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/","title":{"rendered":"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h2>Grande Collecte de documents pour \u00e9largir les sources de notre histoire !<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-1715\" src=\"http:\/\/test.volcanographics.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-225x300.jpg\" alt=\"grandecollecte2016_affiche_640715\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-200x267.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-225x300.jpg 225w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-400x533.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-600x800.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-768x1024.jpg 768w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-800x1067.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715-1200x1600.jpg 1200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/>En d\u00e9placement \u00e0 Blois, o\u00f9 elle participe aux Rendez-vous de l\u2019histoire, Audrey Azoulay a annonc\u00e9 le 7 octobre l\u2019organisation d\u2019une nouvelle \u00e9dition de la Grande Collecte, qui portera sur les relations entre l\u2019Afrique et la France aux XIXe et XXe si\u00e8cles.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Amplifier le travail de m\u00e9moire et renforcer la proximit\u00e9 de notre histoire commune : c\u2019est, selon les ministres de l\u2019\u00c9ducation nationale, de la Culture et de la Communication, et le secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat aux Anciens combattants, l\u2019un des buts revendiqu\u00e9s de la nouvelle \u00e9dition de la Grande Collecte. Cette \u00e9dition, intitul\u00e9e De part et d\u2019autre de la m\u00e9diterran\u00e9e, portera, les 18, 19 et 20 novembre prochains, sur les relations entre la France et l\u2019Afrique aux XIXe et XXe si\u00e8cles. Annonc\u00e9e le 19 mars dernier par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, cette nouvelle \u00e9dition de la Grande Collecte a pour ambition d\u2019\u00e9largir, gr\u00e2ce aux archives priv\u00e9es, les sources de notre Histoire, d\u2019inviter chacune et chacun \u00e0 alimenter par leur m\u00e9moire personnelle et familiale le grand r\u00e9cit national fran\u00e7ais et de favoriser ainsi une m\u00e9moire partag\u00e9e et apais\u00e9e.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Grande Collecte, mode d&#8217;emploi : comment juger de l\u2019int\u00e9r\u00eat historique des documents ?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un premier crit\u00e8re \u00e0 prendre en compte est celui de l\u2019authenticit\u00e9 et de l\u2019originalit\u00e9 : un carnet autographe dont le contributeur conna\u00eet le contexte de r\u00e9daction a, par exemple, plus de valeur qu\u2019un num\u00e9ro de l\u2019Illustration, journal tir\u00e9 \u00e0 des centaines d\u2019exemplaires et d\u00e9j\u00e0 conserv\u00e9 dans les services publics. Pour le reste, le responsable du point de collecte saura montrer au particulier dans quelle mesure le document ajoute \u00e0 notre connaissance de l\u2019histoire des relations entre l\u2019Afrique et la France aux XIXe et XXe si\u00e8cles, sous tous ses aspects. Dans tous les cas, la valeur familiale et intime de ces souvenirs est tout aussi importante, et les descendants des contributeurs seront heureux d\u2019en h\u00e9riter.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1715,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Grande Collecte Afrique-France 19e et 20e\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Grande Collecte Afrique-France 19e et 20e\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-25T12:17:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-20T08:18:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/\",\"name\":\"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T12:17:17+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-20T08:18:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\"},\"description\":\"La Grande Collecte Afrique-France 19e et 20e\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\",\"name\":\"admin@Qb41Dx79\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin@Qb41Dx79\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"La Grande Collecte Afrique-France 19e et 20e","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"La Grande Collecte Afrique-France 19e et 20e","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2016-10-25T12:17:17+00:00","article_modified_time":"2017-06-20T08:18:32+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":2000,"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/GrandeCollecte2016_affiche_640715.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin@Qb41Dx79","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin@Qb41Dx79","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/","name":"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-25T12:17:17+00:00","dateModified":"2017-06-20T08:18:32+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251"},"description":"La Grande Collecte Afrique-France 19e et 20e","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251","name":"admin@Qb41Dx79","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin@Qb41Dx79"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:52:47","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1714"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1714"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1714\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1960,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1714\/revisions\/1960"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1715"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1714"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1714"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1714"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}