{"id":1717,"date":"2016-10-25T14:23:06","date_gmt":"2016-10-25T12:23:06","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?p=1717"},"modified":"2024-02-02T08:16:21","modified_gmt":"2024-02-02T07:16:21","slug":"xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/","title":{"rendered":"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 &#8211; 8, 9 et 10 septembre 2017"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-medium wp-image-1718\" src=\"http:\/\/test.volcanographics.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre-212x300.jpg\" alt=\"le-havre\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre-200x282.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre-212x300.jpg 212w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre-400x565.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre-600x847.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre.jpg 725w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/>Le rendez-vous du prochain Congr\u00e8s national de G\u00e9n\u00e9alogie est pris : du 8 au 10 septembre 2017 au Havre (Seime-Maritime). Le CGPTT sera pr\u00e9sent.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">2017\u2026 Ann\u00e9e symbolique pour Le Havre puisqu\u2019elle marque le 500\u00e8me anniversaire de la fondation de la ville ; en effet, le 8 octobre 1517, le roi Fran\u00e7ois 1er signe la charte de la fondation du port du Havre de Gr\u00e2ce. Mais Fran\u00e7ois 1er c\u2019est aussi, pour les g\u00e9n\u00e9alogistes, la r\u00e9f\u00e9rence\u2026 la fameuse ordonnance de Villers-Cotter\u00eats, celle-l\u00e0 m\u00eame qui imposait l\u2019usage du fran\u00e7ais dans les actes d\u2019\u00e9tat-civil qui devaient \u00eatre tenus sur des registres dans les paroisses.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Groupement G\u00e9n\u00e9alogique du Havre et de Seine Maritime est tr\u00e8s fier et heureux d\u2019accueillir le XXIV\u00e8me salon-congr\u00e8s, sous le haut patronage de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie . Ce salon-congr\u00e8s se tiendra les 8, 9 et 10 septembre 2017 dans le tout nouveau Carr\u00e9 des Docks-Le Havre Normandie.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1718,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[33],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 - 8, 9 et 10 septembre 2017 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie Le Havre 2017\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 - 8, 9 et 10 septembre 2017 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie Le Havre 2017\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-25T12:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-02T07:16:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"725\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/\",\"name\":\"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 - 8, 9 et 10 septembre 2017 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T12:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-02T07:16:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\"},\"description\":\"Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie Le Havre 2017\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 &#8211; 8, 9 et 10 septembre 2017\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\",\"name\":\"admin@Qb41Dx79\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin@Qb41Dx79\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 - 8, 9 et 10 septembre 2017 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie Le Havre 2017","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 - 8, 9 et 10 septembre 2017 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie Le Havre 2017","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2016-10-25T12:23:06+00:00","article_modified_time":"2024-02-02T07:16:21+00:00","og_image":[{"width":725,"height":1024,"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Le-Havre.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin@Qb41Dx79","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin@Qb41Dx79","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/","name":"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 - 8, 9 et 10 septembre 2017 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-25T12:23:06+00:00","dateModified":"2024-02-02T07:16:21+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251"},"description":"Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie Le Havre 2017","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 &#8211; 8, 9 et 10 septembre 2017"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251","name":"admin@Qb41Dx79","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin@Qb41Dx79"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:50:18","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1717"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1717"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1717\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2374,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1717\/revisions\/2374"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1718"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1717"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1717"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1717"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}