{"id":1871,"date":"2019-01-03T10:08:30","date_gmt":"2019-01-03T09:08:30","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=1871"},"modified":"2019-01-24T19:01:06","modified_gmt":"2019-01-24T18:01:06","slug":"les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/","title":{"rendered":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p><u>En Rh\u00f4ne-Alpes<\/u>, pour connaitre les dates des prochaines r\u00e9unions pr\u00e9vues \u00e0 la Mairie de Civrieux (Ain), contactez Alain Lorange 06 83 88 05 45<\/p>\n<p><u>En Poitou-Charentes,<\/u> pour connaitre les dates des prochaines r\u00e9unions pr\u00e9vues \u00e0 Poitiers, contactez Marc Coeur 05 49 88 51 03<\/p>\n<p><u>En Aquitaine,\u00a0<\/u>pour connaitre les dates des prochaines r\u00e9unions pr\u00e9vues \u00e0 Bordeaux, contactez\u00a0 Marie-Jos\u00e9 Bablot 05 56 57 72 86<\/p>\n<p><u>En Ile-de-France,<\/u> les r\u00e9unions ont lieu tous les mardis apr\u00e8s-midi (sauf f\u00e9ri\u00e9s); contactez Fran\u00e7ois GERARD 06 70 69 71 17<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2098,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-03T09:08:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-24T18:01:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Logo-CGPTT-2018-web-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"100\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"100\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/\",\"name\":\"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-01-03T09:08:30+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-24T18:01:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\"},\"description\":\"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\",\"name\":\"admin@Qb41Dx79\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin@Qb41Dx79\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris.","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2019-01-03T09:08:30+00:00","article_modified_time":"2019-01-24T18:01:06+00:00","og_image":[{"width":100,"height":100,"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Logo-CGPTT-2018-web-1.png","type":"image\/png"}],"author":"admin@Qb41Dx79","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin@Qb41Dx79","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/","name":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2019-01-03T09:08:30+00:00","dateModified":"2019-01-24T18:01:06+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251"},"description":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251","name":"admin@Qb41Dx79","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin@Qb41Dx79"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:50:01","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1871"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1871"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1871\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2054,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1871\/revisions\/2054"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1871"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1871"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}