{"id":1878,"date":"2017-01-26T10:25:29","date_gmt":"2017-01-26T09:25:29","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=1878"},"modified":"2017-05-22T11:09:32","modified_gmt":"2017-05-22T09:09:32","slug":"des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/","title":{"rendered":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00e9ponse du Minist\u00e8re de la culture et de la communication publi\u00e9e dans le JO S\u00e9nat du 19\/01\/2017 &#8211; page 198 suite \u00e0 la question\u00a0 \u00e9crite n\u00b0 21744 de M. Christophe B\u00e9chu (Maine-et-Loire &#8211; Les R\u00e9publicains) publi\u00e9e dans le JO S\u00e9nat du 12\/05\/2016 &#8211; page 1970.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-full wp-image-1880\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales.png\" alt=\"\" width=\"326\" height=\"82\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales-200x50.png 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales-300x75.png 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales.png 326w\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" \/>\u00c0 l&rsquo;occasion de l&rsquo;\u00e9laboration d&rsquo;un sch\u00e9ma directeur de remise aux normes et de modernisation du site des Archives nationales de Fontainebleau, les bureaux d&rsquo;\u00e9tude mandat\u00e9s par l&rsquo;Op\u00e9rateur du patrimoine et des projets immobiliers de la culture (OPPIC) ont mis en exergue, pour les deux principaux b\u00e2timents (conservation d&rsquo;archives et bureaux) un risque structurel, dont on ne pouvait ni pr\u00e9voir l&rsquo;ampleur, ni une date de survenue.<\/p>\n<p>Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral et le directeur g\u00e9n\u00e9ral des patrimoines, en application du principe de pr\u00e9caution, ont donc imm\u00e9diatement d\u00e9cid\u00e9 l&rsquo;interdiction d&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 ces b\u00e2timents (dits unit\u00e9s 1 et 2) \u00e0 compter du 28 mars 2014.<\/p>\n<p>Il a alors \u00e9t\u00e9 proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 une instrumentation ext\u00e9rieure des b\u00e2timents par clinom\u00e8tres pour pouvoir suivre l&rsquo;\u00e9volution des d\u00e9sordres, de m\u00eame qu&rsquo;ont \u00e9t\u00e9 pos\u00e9s des fissurom\u00e8tres au rez de-chauss\u00e9e et au premier sous-sol.<\/p>\n<p>Les agents travaillant sur le site, au nombre d&rsquo;une cinquantaine, ont pu \u00eatre relog\u00e9s d\u00e8s juillet 2014 dans des b\u00e2timents modulaires.<\/p>\n<p>Au total, ce sont 60 kilom\u00e8tres lin\u00e9aires d&rsquo;archives, r\u00e9partis sur cinq niveaux de sous-sols, qui sont donc inaccessibles.<\/p>\n<p>Les lecteurs, ainsi que les services d&rsquo;archives dans les minist\u00e8res, ont \u00e9t\u00e9 inform\u00e9s de la suspension de toute communication via le site Internet des Archives nationales, \u00e9tant entendu que 30 kilom\u00e8tres lin\u00e9aires, r\u00e9partis dans les autres b\u00e2timents du site, demeuraient accessibles.<\/p>\n<p>Une premi\u00e8re entr\u00e9e dans les b\u00e2timents a pu \u00eatre organis\u00e9e, sous protocole de s\u00e9curit\u00e9 tr\u00e8s strict, en d\u00e9cembre 2014, entr\u00e9e limit\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e et premiers sous-sols des unit\u00e9s 1 et 2, et a permis de r\u00e9cup\u00e9rer les dossiers de travail et les affaires personnelles des agents, les archives dispos\u00e9es dans ces deux niveaux, ainsi que l&rsquo;ensemble des archives \u00e9lectroniques.<\/p>\n<p>\u00c0 la suite de cette premi\u00e8re op\u00e9ration effectu\u00e9e avec succ\u00e8s, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de proc\u00e9der \u00e0 l&rsquo;instrumentation du cinqui\u00e8me niveau de sous-sol, pour mesurer les mouvements structurels de la mani\u00e8re la plus pr\u00e9cise possible.<\/p>\n<p>C&rsquo;est au lancement de ces travaux qu&rsquo;a \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverte, en juillet 2015, une inondation au cinqui\u00e8me sous-sol, due \u00e0 la disjonction des pompes de relevage (\u00e9galement inaccessibles depuis mars 2014).<\/p>\n<p>Les Archives nationales ont imm\u00e9diatement pris les mesures d&rsquo;urgence qui s&rsquo;imposaient : \u00e9vacuation de l&rsquo;eau, s\u00e9chage des locaux, mise en place de d\u00e9shydrateurs industriels pour permettre la normalisation des taux d&rsquo;hygrom\u00e9trie et l&rsquo;arr\u00eat de la progression des moisissures.<\/p>\n<p>Un march\u00e9 a depuis \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 et une op\u00e9ration d&rsquo;extraction a d\u00e9but\u00e9 sur le site.<\/p>\n<p>Compte tenu du volume \u00e0 traiter, et se basant sur un \u00e9v\u00e9nement similaire survenu au sein de la Cour p\u00e9nale internationale de La Haye, les Archives nationales ont d\u00e9cid\u00e9 de proc\u00e9der \u00e0 un traitement par rayons gamma.<\/p>\n<p>Cette op\u00e9ration s&rsquo;\u00e9talera jusqu&rsquo;\u00e0 la mi 2017. Parall\u00e8lement, le directeur g\u00e9n\u00e9ral des patrimoines et le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re ont command\u00e9 \u00e0 l&rsquo;OPPIC un rapport sur le devenir de ce site.<\/p>\n<p>Le rapport, produit le 15 octobre 2015, proposait trois sc\u00e9narii.<\/p>\n<p>Le premier sc\u00e9nario \u00e9tait celui de la r\u00e9paration des deux unit\u00e9s.<\/p>\n<p>Le deuxi\u00e8me consistait \u00e0 d\u00e9truire les b\u00e2timents affect\u00e9s par les d\u00e9sordres et \u00e0 reconstruire un nouvel espace de conservation et de bureaux sur le site.<\/p>\n<p>Le troisi\u00e8me sc\u00e9nario, enfin, pr\u00e9voyait la fermeture du site de Fontainebleau et le transfert de l&rsquo;ensemble des archives (celles actuellement bloqu\u00e9es et les autres) vers le site de Pierrefitte-sur-Seine.<\/p>\n<p>Trois \u00e9l\u00e9ments \u00e9taient communs aux trois sc\u00e9narios.<\/p>\n<p>En effet, quel que soit le sch\u00e9ma retenu, le rapport a pris en compte une estimation du co\u00fbt de fonctionnement \u00e0 30 ans, la d\u00e9construction d&rsquo;autres b\u00e2timents du site, d&rsquo;ores et d\u00e9j\u00e0 d\u00e9saffect\u00e9s, ainsi que l&rsquo;\u00e9quipement, \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance de septembre 2018, sur le site de Pierrefitte-sur-Seine, de magasins aujourd&rsquo;hui \u00e0 l&rsquo;\u00e9tat brut, \u00e0 hauteur de 108 kilom\u00e8tres lin\u00e9aires.<\/p>\n<p>Ce dernier point se justifie en particulier par la n\u00e9cessit\u00e9 de pouvoir disposer \u00e0 moyen terme, d&rsquo;une zone tampon pour pouvoir stocker provisoirement les archives aujourd&rsquo;hui bloqu\u00e9es.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s une expertise de ces trois sc\u00e9narii par l&rsquo;ensemble des services concern\u00e9s, le minist\u00e8re de la culture et de la communication a annonc\u00e9, lors d&rsquo;un comit\u00e9 technique minist\u00e9riel qui s&rsquo;est tenu le 28 juin dernier, qu&rsquo;il optait pour le sc\u00e9nario de la fermeture du site de Fontainebleau, dont le d\u00e9lai de r\u00e9alisation peut \u00eatre estim\u00e9 \u00e0 quatre ans, et donc le red\u00e9ploiement du service \u00e0 comp\u00e9tence nationale \u00ab Archives nationales \u00bb sur ses deux sites de Paris et de Pierrefitte-sur-Seine, red\u00e9ploiement qui se traduira par l&rsquo;\u00e9criture d&rsquo;un nouveau projet scientifique, culturel et \u00e9ducatif pour l&rsquo;institution.<\/p>\n<p>Cette d\u00e9cision se traduira tr\u00e8s prochainement par la prise d&rsquo;un arr\u00eat\u00e9 de restructuration, qui permettra en particulier d&rsquo;assurer le reclassement des personnels aujourd&rsquo;hui en poste sur le site de Fontainebleau, en leur garantissant un accompagnement personnalis\u00e9 et un poste conforme \u00e0 leurs comp\u00e9tences et exp\u00e9riences.<\/p>\n<p>Parall\u00e8lement, sera mise en place une \u00e9quipe projet, qui permettra de garantir le fonctionnement du site jusqu&rsquo;\u00e0 sa fermeture, de m\u00eame qu&rsquo;elle aura pour mission de pr\u00e9parer le d\u00e9m\u00e9nagement de l&rsquo;ensemble des fonds aujourd&rsquo;hui conserv\u00e9s sur le site.<\/p>\n<hr \/>\n<blockquote>\n<p>Question \u00e9crite n\u00b0 21744 de M. Christophe B\u00e9chu (Maine-et-Loire &#8211; Les R\u00e9publicains) publi\u00e9e dans le JO S\u00e9nat du 12\/05\/2016 &#8211; page 1970<\/p>\n<\/blockquote>\n<p>M. Christophe B\u00e9chu attire l&rsquo;attention de Mme la ministre de la culture et de la communication sur la situation du site des Archives nationales de Fontainebleau.<br \/>\nLes Archives nationales assurent la mission de l&rsquo;\u00c9tat en mati\u00e8re d&rsquo;archives.<\/p>\n<p>Par leurs nature et fonctions, les Archives nationales sont un service public indispensable \u00e0 la population pour \u00e9tablir ou faire valoir certains de leurs droits comme ceux touchant \u00e0 la citoyennet\u00e9, \u00e0 la nationalit\u00e9, \u00e0 la carri\u00e8re, aux successions, aux actes notari\u00e9s.<\/p>\n<p>Elles repr\u00e9sentent \u00e9galement une source documentaire incontournable pour tous ceux qui interrogent l&rsquo;histoire, qu&rsquo;ils soient universitaires, chercheurs, \u00e9tudiants ou g\u00e9n\u00e9alogistes.<\/p>\n<p>Il s&rsquo;agit d&rsquo;une responsabilit\u00e9 interminist\u00e9rielle, sanctionn\u00e9e par la loi, fond\u00e9e sur une production r\u00e9glementaire et normative de port\u00e9e nationale. C&rsquo;est donc une mission qui d\u00e9passe largement le cadre strict de l&rsquo;action culturelle car elle ne touche pas seulement \u00e0 l&rsquo;archive comme objet patrimonial, mais \u00e0 la ma\u00eetrise de tout un processus de pr\u00e9servation de l&rsquo;information produite dans toutes les administrations et aboutissant, in fine, \u00e0 une forme de \u00ab patrimonialisation \u00bb comme archive d\u00e9finitive.<\/p>\n<p>Or, le site est maintenant ferm\u00e9 depuis deux ans suite \u00e0 l&rsquo;apparition d&rsquo;importantes fissures sur plusieurs b\u00e2timents de stockage, et, malgr\u00e9 le transfert d&rsquo;une grande partie de ses documents sur le site de Pierrefitte en Seine-Saint-Denis, il reste encore des documents qui ne peuvent plus \u00eatre consult\u00e9s par les administrations ou les particuliers.<\/p>\n<p>Les trois sc\u00e9narios envisag\u00e9s, qui \u00e9taient la consolidation, la d\u00e9construction avec reconstruction sur le site ou la reconstruction \u00e0 Pierrefitte, sont toujours en cours de r\u00e9flexion.<\/p>\n<p>Face \u00e0 cette situation pr\u00e9occupante, il lui demande si des mesures vont \u00eatre prises pour prot\u00e9ger les archives entrepos\u00e9es dans les locaux fragilis\u00e9s et si des travaux vont \u00eatre entrepris pour permettre le maintien de cette antenne \u00e0 Fontainebleau.<\/p>\n<p>Transmise au Minist\u00e8re de la culture et de la communication<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1880,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-01-26T09:25:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-22T09:09:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"326\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"82\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin@Qb41Dx79\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\",\"name\":\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-01-26T09:25:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-22T09:09:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\"},\"description\":\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251\",\"name\":\"admin@Qb41Dx79\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin@Qb41Dx79\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2017-01-26T09:25:29+00:00","article_modified_time":"2017-05-22T09:09:32+00:00","og_image":[{"width":326,"height":82,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales.png","type":"image\/png"}],"author":"admin@Qb41Dx79","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"admin@Qb41Dx79","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/","name":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2017-01-26T09:25:29+00:00","dateModified":"2017-05-22T09:09:32+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251"},"description":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/91c3786cf3ac9a0db2aa987bffd64251","name":"admin@Qb41Dx79","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85952e06f809564d7a75bff6ed002702?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin@Qb41Dx79"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:45:39","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1878"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1878"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1878\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1955,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1878\/revisions\/1955"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1878"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1878"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1878"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}