{"id":1967,"date":"2023-09-14T12:14:52","date_gmt":"2023-09-14T10:14:52","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=1967"},"modified":"2023-09-14T18:48:22","modified_gmt":"2023-09-14T16:48:22","slug":"semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/","title":{"rendered":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>La FFG organise la 4e semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie<\/p>\n<p>La F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie organise la 4e Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie du 25 au 30 septembre 2023 sur le th\u00e8me \u00ab Les archives militaires dans tous leurs \u00e9tats \u00bb.<\/p>\n<p>Durant toute la semaine, les conf\u00e9rences vont se succ\u00e9der ; elles seront diffus\u00e9es sur la cha\u00eene You Tube de la FFG.<\/p>\n<p>Il s&rsquo;agit d&rsquo;un colloque en virtuel o\u00f9 les auditeurs pourront y assister librement.<\/p>\n<p>L&rsquo;acc\u00e8s se fera sur You Tube depuis votre ordinateur ou votre smartphone.<\/p>\n<p>Les conf\u00e9rences (questions comprises) ne devraient durer qu\u2019une demi-heure.<\/p>\n<p>site : <a href=\"https:\/\/bit.ly\/FFGenealogie\">https:\/\/bit.ly\/FFGenealogie<\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2357 size-medium\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG-300x165.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"165\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG-200x110.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG-300x165.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG-400x220.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG.jpg 560w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2357,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 2023 de la FFG th\u00e8me : les archives militaires\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 2023 de la FFG th\u00e8me : les archives militaires\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-14T10:14:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-14T16:48:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"308\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\",\"name\":\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-14T10:14:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-14T16:48:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 2023 de la FFG th\u00e8me : les archives militaires\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 2023 de la FFG th\u00e8me : les archives militaires","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 2023 de la FFG th\u00e8me : les archives militaires","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2023-09-14T10:14:52+00:00","article_modified_time":"2023-09-14T16:48:22+00:00","og_image":[{"width":560,"height":308,"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/","name":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2023-09-14T10:14:52+00:00","dateModified":"2023-09-14T16:48:22+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 2023 de la FFG th\u00e8me : les archives militaires","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:45:31","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1967"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1967"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1967\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2377,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1967\/revisions\/2377"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1967"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1967"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1967"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}