{"id":2034,"date":"2024-01-28T09:00:10","date_gmt":"2024-01-28T08:00:10","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2034"},"modified":"2024-01-28T18:56:43","modified_gmt":"2024-01-28T17:56:43","slug":"salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/","title":{"rendered":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2327 size-medium\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-215x300.jpg\" alt=\"\" width=\"215\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-200x279.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-215x300.jpg 215w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-400x559.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" \/><\/p>\n<p>Chaque ann\u00e9e, vous \u00eates nombreux \u00e0 venir nous rencontrer au Salon de g\u00e9n\u00e9alogie organis\u00e9 \u00e0 la mairie du 15e arrondissement de Paris par les \u00e9ditions Archives &amp; Culture.<br \/>\nLa dixi\u00e8me \u00e9dition du grand salon de g\u00e9n\u00e9alogie organis\u00e9 \u00e0 la mairie du 15e arrondissement de Paris par les \u00e9ditions Archives &amp; Culture, c\u2019est dans quelques semaines ! Ce salon est devenu en quelques ann\u00e9es le rendez-vous incontournable de tous les acteurs de la g\u00e9n\u00e9alogie en France, et bien s\u00fbr de tous les passionn\u00e9s qui s\u2019y pressent, toujours plus nombreux !<br \/>\nL\u2019\u00e9dition 2024 se tiendra aux dates suivantes :<br \/>\n&#8211; jeudi 14 mars : 14h-19h (matin\u00e9e r\u00e9serv\u00e9e aux scolaires)<br \/>\n&#8211; vendredi 15 mars : 10h-18h<br \/>\n&#8211; samedi 16 mars : 10h-17h<br \/>\nQuinze conf\u00e9rences y seront tenues (\u00e0 la Mairie du 15e et la M\u00e9diath\u00e8que Yourcenar) et une centaine d\u2019exposants (associations de g\u00e9n\u00e9alogie, \u00e9diteurs sp\u00e9cialis\u00e9s en g\u00e9n\u00e9alogie, presse, institutions diverses) seront pr\u00e9sents. Cette ann\u00e9e, l\u2019accent sera mis sur les ateliers de g\u00e9n\u00e9alogie : dix-huit ateliers vous seront propos\u00e9s. Ajoutons que pour la premi\u00e8re fois seront pr\u00e9sentes les Archives de Paris, l\u2019\u00c9cole des Chartes, le minutier des notaires des Archives Nationales et France Archives, tous acteurs majeurs de la g\u00e9n\u00e9alogie en France.<\/p>\n<p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT (La Poste) sera pr\u00e9sent. Vous pourrez venir nous questionner sur vote anc\u00eatre postier et sur les archives de La Poste !<\/p>\n<p>le site du salon organis\u00e9 par Archives &amp; Culture:\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.salondegenealogie.com\">www.salondegenealogie.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.mairie15.paris.fr\">www.mairie15.paris.fr<\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-2231 alignleft\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-200x267.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-225x300.jpg 225w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-400x533.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-600x800.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-768x1024.jpg 768w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-800x1067.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-1200x1600.jpg 1200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2367,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous recherchez votre anc\u00eatre postier ? Venez rencontrer le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT au salon de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris en mars prochain !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous recherchez votre anc\u00eatre postier ? Venez rencontrer le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT au salon de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris en mars prochain !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-28T08:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-28T17:56:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/affiche-salon-genealogie-Paris-marie-du-15eme-2024.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"514\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"721\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\",\"name\":\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-28T08:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-28T17:56:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"Vous recherchez votre anc\u00eatre postier ? Venez rencontrer le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT au salon de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris en mars prochain !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Vous recherchez votre anc\u00eatre postier ? Venez rencontrer le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT au salon de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris en mars prochain !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Vous recherchez votre anc\u00eatre postier ? Venez rencontrer le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT au salon de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris en mars prochain !","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2024-01-28T08:00:10+00:00","article_modified_time":"2024-01-28T17:56:43+00:00","og_image":[{"width":514,"height":721,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/affiche-salon-genealogie-Paris-marie-du-15eme-2024.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/","name":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2024-01-28T08:00:10+00:00","dateModified":"2024-01-28T17:56:43+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"Vous recherchez votre anc\u00eatre postier ? Venez rencontrer le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT au salon de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris en mars prochain !","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:43:44","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2034"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2384,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034\/revisions\/2384"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2034"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2034"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2034"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}