{"id":2070,"date":"2018-02-12T12:54:11","date_gmt":"2018-02-12T11:54:11","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2070"},"modified":"2018-02-12T12:54:11","modified_gmt":"2018-02-12T11:54:11","slug":"label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/","title":{"rendered":"Label Centenaire 14-18 pour l&rsquo;\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Le Comit\u00e9 de labellisation de la Mission du Centenaire de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, pr\u00e9sid\u00e9 par l\u2019historien Antoine Prost, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019accorder en d\u00e9cembre 2017, le label Centenaire au projet du CERCLE GENEALOGIQUE PTT \u00ab\u00a0\u00c9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918\u00a0\u00bb sous le num\u00e9ro 07 PUB 0118.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.centenaire.org\/fr\/la-mission\/le-label-centenaire\">www.centenaire.org\/fr\/la-mission\/le-label-centenaire<\/a><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2072,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Label Centenaire 14-18 pour l&#039;\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale - Constituer une base de donn\u00e9es de tous les personnels tu\u00e9s ou disparus pendant le conflit 1914-1918.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Label Centenaire 14-18 pour l&#039;\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale - Constituer une base de donn\u00e9es de tous les personnels tu\u00e9s ou disparus pendant le conflit 1914-1918.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-12T11:54:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-logo-label-centenaire-guerre-14-18.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"674\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/\",\"name\":\"Label Centenaire 14-18 pour l'\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-02-12T11:54:11+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-12T11:54:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale - Constituer une base de donn\u00e9es de tous les personnels tu\u00e9s ou disparus pendant le conflit 1914-1918.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Label Centenaire 14-18 pour l&rsquo;\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Label Centenaire 14-18 pour l'\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale - Constituer une base de donn\u00e9es de tous les personnels tu\u00e9s ou disparus pendant le conflit 1914-1918.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Label Centenaire 14-18 pour l'\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale - Constituer une base de donn\u00e9es de tous les personnels tu\u00e9s ou disparus pendant le conflit 1914-1918.","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2018-02-12T11:54:11+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":674,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-logo-label-centenaire-guerre-14-18.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/","name":"Label Centenaire 14-18 pour l'\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2018-02-12T11:54:11+00:00","dateModified":"2018-02-12T11:54:11+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale - Constituer une base de donn\u00e9es de tous les personnels tu\u00e9s ou disparus pendant le conflit 1914-1918.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Label Centenaire 14-18 pour l&rsquo;\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:52:19","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2070"}],"collection":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2070"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2070\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2071,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2070\/revisions\/2071"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2072"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2070"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}