{"id":2137,"date":"2020-03-01T16:22:01","date_gmt":"2020-03-01T15:22:01","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2137"},"modified":"2024-02-01T15:14:51","modified_gmt":"2024-02-01T14:14:51","slug":"livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/","title":{"rendered":"Le livre \u00ab\u00a0les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb est disponible"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT a voulu participer \u00e0 la comm\u00e9moration du centenaire de la guerre 1914-1918 en mettant en \u0153uvre un projet pilot\u00e9 par Alain Lorange, l&rsquo;un des b\u00e9n\u00e9voles de notre association, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de notre cercle pour la r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes. Ce projet de travail collaboratif visait \u00e0 identifier les postiers Morts pour la France list\u00e9s dans le livre d&rsquo;or des PTT sous forme de 61 listes publi\u00e9es dans les bulletins mensuels des PTT de 1914 \u00e0 1919.<\/p>\n<p>Ces listes comportent 3805 noms de postiers ainsi que leur affectation au sein des PTT.<\/p>\n<p>Un groupe d&rsquo;une trentaine de b\u00e9n\u00e9voles a r\u00e9ussi en 2 ans \u00e0 identifier 50% des postiers Morts pour la France et a r\u00e9dig\u00e9 une courte notice sur ces postiers. Les postiers non identifi\u00e9s sont simplement list\u00e9s par ordre alphab\u00e9tique.<\/p>\n<p>Le r\u00e9sultat de ce travail fait l&rsquo;objet d&rsquo;une publication, qui a obtenu le label Centenaire 14-18, sous forme d&rsquo;un ouvrage de 260 pages : \u00ab\u00a0Les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Cet ouvrage est en vente au prix de 15\u20ac (+ port 10\u20ac) sur commande adress\u00e9e au si\u00e8ge du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique des PTT.<\/p>\n<p>Il sera aussi disponible dans les salons de g\u00e9n\u00e9alogie auxquels notre cercle participera .<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Bon-de-commande-Livre-postiers-morts-pour-la-France.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le bon de commande<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2130,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le livre &quot;les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918&quot; est disponible - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - un ouvrage \u00e9dit\u00e9 par le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le livre &quot;les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918&quot; est disponible - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - un ouvrage \u00e9dit\u00e9 par le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-01T15:22:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-01T14:14:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/COUVERTURE-pour-le-web.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"637\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\",\"name\":\"Le livre \\\"les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\\\" est disponible - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-01T15:22:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-01T14:14:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - un ouvrage \u00e9dit\u00e9 par le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le livre \u00ab\u00a0les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb est disponible\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le livre \"les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\" est disponible - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - un ouvrage \u00e9dit\u00e9 par le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le livre \"les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\" est disponible - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - un ouvrage \u00e9dit\u00e9 par le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT.","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2020-03-01T15:22:01+00:00","article_modified_time":"2024-02-01T14:14:51+00:00","og_image":[{"width":450,"height":637,"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/COUVERTURE-pour-le-web.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/","name":"Le livre \"les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\" est disponible - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2020-03-01T15:22:01+00:00","dateModified":"2024-02-01T14:14:51+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"Postiers disparus pendant premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 - un ouvrage \u00e9dit\u00e9 par le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le livre \u00ab\u00a0les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb est disponible"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:51:40","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2137"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2137"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2137\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2443,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2137\/revisions\/2443"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2137"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}