{"id":2215,"date":"2020-02-28T14:55:19","date_gmt":"2020-02-28T13:55:19","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2215"},"modified":"2023-01-12T10:40:34","modified_gmt":"2023-01-12T09:40:34","slug":"le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/","title":{"rendered":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de la g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event mis en place par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG) en octobre 2021.<\/p>\n<p>Vous pourrez retrouver notre stand sur le site de ce salon virtuel :\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.france-genealogie.org\">www.france-genealogie.org<\/a><\/p>\n<p>Il sera n\u00e9cessaire de vous identifier en saisissant votre mail et en choisissant un mot de passe.<\/p>\n<p>Vous d\u00e9couvrez au sein de ce salon un espace pour les institutionnels (les services d\u2019archives) ; un espace pour les associations affili\u00e9es \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie et un espace pour des entreprises commerciales de g\u00e9n\u00e9alogie.<\/p>\n<p>Des b\u00e9n\u00e9voles du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT r\u00e9pondront \u00e0 vos questions (par chat ou par skype quand nos b\u00e9n\u00e9voles sont en ligne, ou par mail, ou en nous laissant un message sur notre r\u00e9pondeur t\u00e9l\u00e9phonique au 01 44 16 74 61).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2213\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/image-salon-virtuel-300x101.jpg\" alt=\"affiche salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie\" width=\"291\" height=\"300\" \/><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2268,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie GeneaEvent organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie GeneaEvent organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-28T13:55:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-12T09:40:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Gene@Event2021-affiche.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"351\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"231\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/\",\"name\":\"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-28T13:55:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-12T09:40:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie GeneaEvent organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie GeneaEvent organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie GeneaEvent organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2020-02-28T13:55:19+00:00","article_modified_time":"2023-01-12T09:40:34+00:00","og_image":[{"width":351,"height":231,"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Gene@Event2021-affiche.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/","name":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2020-02-28T13:55:19+00:00","dateModified":"2023-01-12T09:40:34+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie GeneaEvent organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:51:44","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2215"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2215"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2215\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2335,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2215\/revisions\/2335"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2215"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2215"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2215"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}