{"id":2221,"date":"2020-09-21T17:11:08","date_gmt":"2020-09-21T15:11:08","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2221"},"modified":"2020-09-23T15:34:19","modified_gmt":"2020-09-23T13:34:19","slug":"un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/","title":{"rendered":"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente  Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p><em>\u00c0 la fin de l&rsquo;ann\u00e9e 2019, Nicole MAUGER (adh\u00e9rente n\u00b0203), a publi\u00e9 aux \u00e9ditions Septentrion, en collaboration avec Denis VAUGEOIS un ouvrage \u00ab\u00a0Les VAUGEOIS-FRANDEB\u0152UF de la Bretagne \u00e0 la Mauricie\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p>C&rsquo;est toute une histoire que nous proposent Nicole MAUGER et Denis VAUGEOIS. Apr\u00e8s avoir d\u00e9couvert les VAUGEOIS venus s&rsquo;installer au Qu\u00e9bec dans \u00ab\u00a0\u00c0 l&rsquo;assaut de la Mauricie\u00a0\u00bb, c&rsquo;est maintenant au tour des anc\u00eatres fran\u00e7ais de subir une enqu\u00eate rigoureuse, indiscr\u00e8te et implacable.<\/p>\n<p>L&rsquo;intrigue commence par une demande de Louise-Jeanne FRANDEB\u0152UF adress\u00e9e \u00e0 sa m\u00e8re visant une transaction immobili\u00e8re \u00e0 Foug\u00e8res. La premi\u00e8re vit au Canada, la seconde, en France. Nicole MAUGER a la patience d&rsquo;un comptable doubl\u00e9e de celle d&rsquo;un notaire. De fil en aiguille, un proc\u00e8s-verbal l&rsquo;am\u00e8ne \u00e0 un testament brandi au tribunal. \u00abEnfin, on tient quelque chose ! Il y aura proc\u00e8s, contestation, enqu\u00eate !\u00bb Nicole MAUGER jubile et nous entra\u00eene dans les d\u00e9dales de la justice et des archives. Elle s&rsquo;attarde sur la vie priv\u00e9e des uns et des autres, en particulier \u00e0 Antoine, qui s&rsquo;est vant\u00e9 d&rsquo;avoir fr\u00e9quent\u00e9 le duc de MORNY, ou encore Louis-Antoine, qui partira pour le Chili, riche des g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9s issues d&rsquo;une dot.<\/p>\n<p>Cet ouvrage ne se r\u00e9sume pas en quelques mots. \u00abEnqu\u00eate indiscr\u00e8te ? En effet, il y a des gens qui trouvent qu&rsquo;il ne faut pas soulever la poussi\u00e8re du pass\u00e9\u00bb, explique Nicole MAUGER. \u00abQuant \u00e0 implacable, vous avez raison: les faits sont l\u00e0, on ne peut changer ce qui a \u00e9t\u00e9\u00bb.<\/p>\n<p><em>Ceux qui souhaiteraient se procurer cet ouvrage, peuvent le faire en utilisant ce lien <\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.septentrion.qc.ca\/catalogue\/vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie-les\">www.septentrion.qc.ca\/catalogue\/vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie-les<\/a><\/em><\/p>\n<p><em>Vous obtiendrez une copie rapidement et \u00e0 moindre co\u00fbt (25\u20ac port compris). Elle sera imprim\u00e9e en France et livr\u00e9e par La Poste directement chez vous. <\/em><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2222,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"ouvrage livre publi\u00e9 au Quebec (CANADA) par Nicole Mauger les vaugeois frandeboeuf ; de la Bretagne \u00e0 la Mauricie : une enqu\u00eate historique et g\u00e9n\u00e9alogique passonante !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ouvrage livre publi\u00e9 au Quebec (CANADA) par Nicole Mauger les vaugeois frandeboeuf ; de la Bretagne \u00e0 la Mauricie : une enqu\u00eate historique et g\u00e9n\u00e9alogique passonante !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-21T15:11:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-23T13:34:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Livre-Nicole-Mauger-image-compress\u00e9e-e1600700626908.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"301\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\",\"name\":\"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-21T15:11:08+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-23T13:34:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"ouvrage livre publi\u00e9 au Quebec (CANADA) par Nicole Mauger les vaugeois frandeboeuf ; de la Bretagne \u00e0 la Mauricie : une enqu\u00eate historique et g\u00e9n\u00e9alogique passonante !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"ouvrage livre publi\u00e9 au Quebec (CANADA) par Nicole Mauger les vaugeois frandeboeuf ; de la Bretagne \u00e0 la Mauricie : une enqu\u00eate historique et g\u00e9n\u00e9alogique passonante !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"ouvrage livre publi\u00e9 au Quebec (CANADA) par Nicole Mauger les vaugeois frandeboeuf ; de la Bretagne \u00e0 la Mauricie : une enqu\u00eate historique et g\u00e9n\u00e9alogique passonante !","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2020-09-21T15:11:08+00:00","article_modified_time":"2020-09-23T13:34:19+00:00","og_image":[{"width":200,"height":301,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Livre-Nicole-Mauger-image-compress\u00e9e-e1600700626908.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/","name":"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-21T15:11:08+00:00","dateModified":"2020-09-23T13:34:19+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"ouvrage livre publi\u00e9 au Quebec (CANADA) par Nicole Mauger les vaugeois frandeboeuf ; de la Bretagne \u00e0 la Mauricie : une enqu\u00eate historique et g\u00e9n\u00e9alogique passonante !","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:52:03","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2221"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2221"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2221\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2243,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2221\/revisions\/2243"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2222"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2221"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2221"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2221"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}