{"id":2273,"date":"2021-09-27T16:34:37","date_gmt":"2021-09-27T14:34:37","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2273"},"modified":"2024-02-01T15:09:48","modified_gmt":"2024-02-01T14:09:48","slug":"un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/","title":{"rendered":"Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1622.4px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p><strong>L&rsquo;\u00c9COLE NATIONALE DES CHARTES 1821-2021<\/strong><\/p>\n<p>Le 23 f\u00e9vrier 2021, La Poste a \u00e9mis un timbre \u00e0 l&rsquo;occasion des 200 ans de l&rsquo;\u00e9cole nationale des Chartres; L&rsquo;occasion de revenir sur l&rsquo;histoire de cette institution.<\/p>\n<p>T\u00e9l\u00e9charger le pdf de l&rsquo;article publi\u00e9 dans notre revue :<\/p>\n<\/div><div ><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Bulletin-157-Lecole-des-Chartes-V1.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2277,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un timbre poste pour l&#039;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Timbre-poste \u00c9cole des Chartres Archives\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un timbre poste pour l&#039;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Timbre-poste \u00c9cole des Chartres Archives\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-27T14:34:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-01T14:09:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Timbre-Ecole-des-Chartes.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"836\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"653\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\",\"name\":\"Un timbre poste pour l'anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-27T14:34:37+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-01T14:09:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"Timbre-poste \u00c9cole des Chartres Archives\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un timbre poste pour l'anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Timbre-poste \u00c9cole des Chartres Archives","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un timbre poste pour l'anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Timbre-poste \u00c9cole des Chartres Archives","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2021-09-27T14:34:37+00:00","article_modified_time":"2024-02-01T14:09:48+00:00","og_image":[{"width":836,"height":653,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Timbre-Ecole-des-Chartes.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/","name":"Un timbre poste pour l'anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2021-09-27T14:34:37+00:00","dateModified":"2024-02-01T14:09:48+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"Timbre-poste \u00c9cole des Chartres Archives","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:44:34","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2273"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2441,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2273\/revisions\/2441"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2273"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2273"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}