{"id":2363,"date":"2023-09-14T17:44:17","date_gmt":"2023-09-14T15:44:17","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2363"},"modified":"2023-09-14T17:44:17","modified_gmt":"2023-09-14T15:44:17","slug":"salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/","title":{"rendered":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023"},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;association G\u00c9N\u00c9ALOGIE EN P\u00c9RIGORD NOIR organise son premier salon\u00a0 le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne.<\/p>\n<p><em>DOMAINE DE LA MARTERIE<\/em><\/p>\n<p>210 ALL\u00c9E DU GOLF DE LA MARTERIE<\/p>\n<p>24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC et MORTEMART<\/p>\n<p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT sera pr\u00e9sent au cot\u00e9 de nombreux cercles g\u00e9n\u00e9alogiques .<\/p>\n<p>Des b\u00e9n\u00e9voles de notre cercle accueilleront les postiers int\u00e9ress\u00e9s par la g\u00e9n\u00e9alogie et les g\u00e9n\u00e9alogistes \u00e0 la recherche de leur anc\u00eatre postier.<\/p>\n<p>Si vous souhaitez des informations compl\u00e9mentaires, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter l&rsquo;association G\u00c9N\u00c9ALOGIE EN P\u00c9RIGORD NOIR par courriel : <a href=\"mailto:agc-contact@genea16\">genealogienperigordnoir<\/a><u>@<\/u><a href=\"http:\/\/gmail.com\">gmail.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;association G\u00c9N\u00c9ALOGIE EN P\u00c9RIGORD NOIR organise son premier salon\u00a0 le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne. DOMAINE DE LA MARTERIE 210 ALL\u00c9E DU GOLF DE LA MARTERIE 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC et MORTEMART Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT sera pr\u00e9sent au cot\u00e9 de nombreux cercles g\u00e9n\u00e9alogiques . Des b\u00e9n\u00e9voles de notre cercle accueilleront les postiers int\u00e9ress\u00e9s par la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2359,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2,1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Salon\u00a0de g\u00e9n\u00e9alogie le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne de 10h \u00e0 18h au Domaine de la Marterie \u00e0 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC .\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Salon\u00a0de g\u00e9n\u00e9alogie le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne de 10h \u00e0 18h au Domaine de la Marterie \u00e0 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC .\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-14T15:44:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/salon-genealogie-Perigord-2023.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"495\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"698\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\",\"name\":\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-14T15:44:17+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-14T15:44:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"Salon\u00a0de g\u00e9n\u00e9alogie le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne de 10h \u00e0 18h au Domaine de la Marterie \u00e0 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC .\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Salon\u00a0de g\u00e9n\u00e9alogie le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne de 10h \u00e0 18h au Domaine de la Marterie \u00e0 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC .","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Salon\u00a0de g\u00e9n\u00e9alogie le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne de 10h \u00e0 18h au Domaine de la Marterie \u00e0 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC .","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2023-09-14T15:44:17+00:00","og_image":[{"width":495,"height":698,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/salon-genealogie-Perigord-2023.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/","name":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023 - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2023-09-14T15:44:17+00:00","dateModified":"2023-09-14T15:44:17+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"Salon\u00a0de g\u00e9n\u00e9alogie le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne de 10h \u00e0 18h au Domaine de la Marterie \u00e0 24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC .","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:44:20","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2363"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2363"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2363\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2365,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2363\/revisions\/2365"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2359"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2363"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2363"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2363"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}