{"id":2385,"date":"2024-01-27T19:52:25","date_gmt":"2024-01-27T18:52:25","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?p=2385"},"modified":"2024-01-28T20:02:37","modified_gmt":"2024-01-28T19:02:37","slug":"decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p>Le num\u00e9ro 165 de notre revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb dat\u00e9 d\u00e9cembre 2023 vient d&rsquo;\u00eatre diffuser \u00e0 tous nos adh\u00e9rents.<\/p>\n<p>Il est aussi diffus\u00e9 \u00e0 d&rsquo;autres cercles de g\u00e9n\u00e9alogie dans le cadre de l\u2019\u00e9change de nos publications.<\/p>\n<p>Il est diffus\u00e9 en service de presse aux institutionnels, aux principaux acteurs de la g\u00e9n\u00e9alogie en France et bien sur \u00e0 notre f\u00e9d\u00e9ration (<a href=\"http:\/\/www.genefede.eu\">FFG<\/a>).<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez le sommaire :<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches des dossiers de postiers dans les Archives<\/li>\n<li>Louis Eug\u00e8ne Joubert facteur rural<\/li>\n<li>Une famille de postiers dans les Hautes-Alpes : les Pellegrin et les Marrou<\/li>\n<li>Historique du personnel de la Poste d\u2019Alsace-Moselle \u00e0 travers la carri\u00e8re du facteur Julien Hombourger<\/li>\n<li>Mes anc\u00eatres, leur famille et le sel<\/li>\n<li>Les postiers travaillant en Indochine<\/li>\n<li>Quinquin, le plus jeune r\u00e9sistant de France \u00ab\u00a0mort pour la France\u00a0\u00bb\u00a0 en 1944 \u00e0 l&rsquo;\u00e2ge de 6 ans<\/li>\n<li>Marianne<\/li>\n<li>Livre : Cheminots, traminots et employ\u00e9s du m\u00e9tro : retrouver leur histoire\u00a0 &#8211; \u00c9ditions Archives et Culture 2023<\/li>\n<li>Livre : Quand une simple carte postale d\u00e9clenche un retour sur le pass\u00e9 familial :\u00a0 le livre d&rsquo;Anne BEREST : la carte postale<\/li>\n<\/ul>\n<p>___________________________________________<\/p>\n<p>Quelques recherches sur des postiers<\/p>\n<p><strong>MAUMY Jean Baptiste<\/strong> n\u00e9 le 28\/2\/1904 \u00e0 Verneuil-sur-Vienne (Haute-Vienne), chargeur (auxiliaire) \u00e0 Limoges Gare en juillet 1929, titularis\u00e9 le 1er ao\u00fbt 1930 Paris Sud-ouest avec une affectation \u00e0 Limoges Gare, puis \u00e0 partir de 1933 \u00e0 Limoges RP (Recette Principale) avec un salaire annuel de 9300 francs, par suite de la r\u00e9forme des cadres C et D de 1957 a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 pr\u00e9pos\u00e9 acheminement \u00e0 Limoges RP, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 21\/10\/1958 \u00e0 Limoges (Haute-Vienne)<\/p>\n<p><strong>BONIN Jeanne Julie<\/strong> n\u00e9e le 25\/2\/1828 \u00e0 Paris 2\u00e8me, receveuse des postes \u00e0 Claye-Souilly (Seine-et-Marne) \u00e0 partir de 1868 (pr\u00e9sence confirm\u00e9e en 1872 et 1875), a pris sa retraite le 1\/10\/1890 apr\u00e8s 22 ans et 5 mois de service et s&rsquo;est retir\u00e9e \u00e0 Paris<\/p>\n<p><strong>CHASSAING Pierre<\/strong> n\u00e9 le 7\/10\/1973 \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze), facteur auxiliaire \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze), puis facteur rural \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze) 16\/09\/1906, facteur local \u00e0 Ussac (Corr\u00e8ze) 16\/10\/1909, facteur rural \u00e0 Bar (Corr\u00e8ze) 1\/06\/1914, victime d&rsquo;un accident de service et d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 11 septembre 1926 \u00e0 Beaulieu-sur-Dordogne (Corr\u00e8ze), a re\u00e7u la m\u00e9daille d&rsquo;or des PTT le 13 septembre1926<\/p>\n<p><strong>GROSBOIS Madeleine Anne Elisabeth (dite Manon)<\/strong> n\u00e9e le 17\/3\/1891 \u00e0 Neuilly-sur-Seine (Hauts-de-Seine), t\u00e9l\u00e9phoniste au central Gutenberg \u00e0 Paris dans les ann\u00e9es 20 et les ann\u00e9es 30, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 8\/3\/1965 \u00e0 Hy\u00e8res (Var)<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2389\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-300x214.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-200x143.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-300x214.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-400x285.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris.jpg 513w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Madeleine GROSBOIS est la 2\u00e8me en partant de la droite<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2388\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-227x300.jpg\" alt=\"\" width=\"227\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-200x265.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-227x300.jpg 227w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris.jpg 319w\" sizes=\"(max-width: 227px) 100vw, 227px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Central Gutenberg (Document transmis par le petit-fils de Madeleine Grosbois)<\/p>\n<p><strong>VIVIN Marie Louis Auguste (Louis)<\/strong> n\u00e9 \u00e0 Hadol (Vosges) le 28\/7\/1861, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration des Postes comme commis ambulant le 1er octobre 1879, nomm\u00e9 chef de brigade sur les ambulants de ligne de l&rsquo;Est en septembre 1898, avec un salaire annuel de 3300 francs, peintre autodidacte, contemporain du Douanier Rousseau, il a connu un incroyable destin, avec des toiles dans les plus grands mus\u00e9es du monde, il doit sa renomm\u00e9e \u00e0 un galeriste allemand f\u00e9ru d\u2019art na\u00eff Wilhelm Ude. En 1882 il \u00e9pousa Marie Clothilde Montgrand et eurent en 1882 une fille Louise Marie Clothilde VIVIN (qui d\u00e9c\u00e9dera en couches \u00e0 20 ans en 1903 lors de la naissance d&rsquo;un enfant Raymond Cyrille Adolphe Vivin).\u00a0 Il a particip\u00e9 aux salons des PTT en 1889, en 1903, en 1906 il exposa au salon des PTT : \u00ab\u00a0La r\u00e9colte des pommes de terre\u00a0\u00bb.\u00a0 En 1892, il s&rsquo;installa au 114 rue Caulaincourt \u00e0 Montmartre o\u00f9 il y v\u00e9cut jusqu&rsquo;\u00e0 sa mort en 1936. Apr\u00e8s sa retraite en 1922, il se consacra uniquement \u00e0 la peinture, parcourant Montmartre dans tous les sens. Enti\u00e8rement autodidacte, il ne fr\u00e9quenta aucun peintre. il est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 23\/5\/1936 \u00e0 Paris 18\u00e8me<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2387\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-300x202.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"202\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-200x135.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-300x202.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-400x270.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-600x404.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers.jpg 678w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Canaux en hiver, Louis Vivin &#8211; 1899 &#8211; Mus\u00e9e d&rsquo;art na\u00eff et d&rsquo;arts singuliers, Laval, France.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2392,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[],"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue ! - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"revue du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue ! - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"revue du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-27T18:52:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-28T19:02:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/bulletin-165-couverture.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"545\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"766\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Michel Bablot\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\",\"name\":\"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue ! - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-27T18:52:25+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-28T19:02:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\"},\"description\":\"revue du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28\",\"name\":\"Michel Bablot\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Michel Bablot\"},\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue ! - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"revue du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue ! - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"revue du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_published_time":"2024-01-27T18:52:25+00:00","article_modified_time":"2024-01-28T19:02:37+00:00","og_image":[{"width":545,"height":766,"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/bulletin-165-couverture.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Michel Bablot","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Michel Bablot","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/","name":"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue ! - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2024-01-27T18:52:25+00:00","dateModified":"2024-01-28T19:02:37+00:00","author":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28"},"description":"revue du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/7baf758a1fe9de0c68e7e3742de86f28","name":"Michel Bablot","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bd668b3bb5ed3cd08ae36f3175d849b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Michel Bablot"},"url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:44:10","action":"draft","terms":[],"taxonomy":"category"},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2385"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2385"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2385\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2393,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2385\/revisions\/2393"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2385"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2385"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2385"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}