{"id":10,"date":"2015-05-27T18:46:09","date_gmt":"2015-05-27T18:46:09","guid":{"rendered":"http:\/\/avada.theme-fusion.com\/church\/?page_id=10"},"modified":"2018-03-01T22:47:17","modified_gmt":"2018-03-01T21:47:17","slug":"association","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/","title":{"rendered":"Association"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:8%;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:8%;--awb-margin-top:100px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-custom fusion-button-default button-1 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type fusion-animated\" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#ffffff;--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;--button_gradient_top_color:#3f7ccd;--button_gradient_bottom_color:#3f7ccd;--button_gradient_top_color_hover:#2d69b6;--button_gradient_bottom_color_hover:#2d69b6;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"1.0\" data-animationOffset=\"top-into-view\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/nous-rejoindre\/\"><span class=\"fusion-button-icon-divider button-icon-divider-left\"><i class=\" fa fa-hand-o-right\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-button-text fusion-button-text-left\">Nous rejoindre<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;margin-bottom:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: center;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT a pour but de regrouper des personnes qui s&rsquo;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et Orange (France Telecom).<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique est \u00e9galement ouvert \u00e0 tous les g\u00e9n\u00e9alogistes qui souhaitent le rejoindre.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Il entend promouvoir l&rsquo;entraide entre ses membres d&rsquo;une part et avec les membres des autres Associations G\u00e9n\u00e9alogiques.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique d\u00e9veloppe des partenariats avec les associations de personnels et les comit\u00e9s d&rsquo;entreprise afin de proposer l&rsquo;activit\u00e9 culturelle \u00ab\u00a0G\u00e9n\u00e9alogie\u00a0\u00bb au sein de ces structures.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;margin-bottom:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_4 1_4 fusion-one-fourth fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:25%;width:calc(25% - ( ( 4% + 4% + 4% ) * 0.25 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" title=\"Logo CGPTT 2018\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Logo-CGPTT-2018-300x300.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-2109\"\/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;margin-bottom:15px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-2 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Notre offre, notre r\u00e9seau<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_4 1_4 fusion-one-fourth\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:25%;width:calc(25% - ( ( 4% + 4% + 4% ) * 0.25 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"950\" height=\"770\" title=\"cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1538\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire-200x162.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire-400x324.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire-600x486.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire-800x648.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-histoire.jpg 950w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;margin-bottom:15px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-3 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Notre histoire<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_4 1_4 fusion-one-fourth\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:25%;width:calc(25% - ( ( 4% + 4% + 4% ) * 0.25 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"950\" height=\"770\" title=\"cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1464\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil-200x162.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil-400x324.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil-600x486.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil-800x648.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-conseil.jpg 950w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;margin-bottom:15px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-4 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Notre conseil d&rsquo;administration<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_4 1_4 fusion-one-fourth fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:25%;width:calc(25% - ( ( 4% + 4% + 4% ) * 0.25 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"970\" height=\"770\" title=\"cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1465\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts-200x159.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts-400x318.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts-600x476.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts-800x635.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cercle-genealogique-img-bloc-association-statuts.jpg 970w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;margin-bottom:15px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-5 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/statuts-reglement-interieur\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Statuts et r\u00e9glement int\u00e9rieur<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Association - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Association - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-03-01T21:47:17+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\",\"name\":\"Association - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-05-27T18:46:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-01T21:47:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Association - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Association - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2018-03-01T21:47:17+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/","name":"Association - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2015-05-27T18:46:09+00:00","dateModified":"2018-03-01T21:47:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:37:40","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2110,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions\/2110"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}