{"id":1490,"date":"2016-09-29T10:48:23","date_gmt":"2016-09-29T08:48:23","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?page_id=1490"},"modified":"2024-02-11T19:27:29","modified_gmt":"2024-02-11T18:27:29","slug":"notre-conseil-administration","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/","title":{"rendered":"Notre conseil d&rsquo;administration"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Notre conseil d&rsquo;administration<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\">\n<div class=\"table-1\">\n<table width=\"100%\">\n<thead>\n<tr>\n<th align=\"left\"><\/th>\n<th align=\"left\"><\/th>\n<\/tr>\n<\/thead>\n<tbody>\n<tr>\n<td align=\"left\">Pr\u00e9sidente<\/td>\n<td align=\"left\">Marie-Jos\u00e9 BABLOT<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">Vice-Pr\u00e9sident(e)s<\/td>\n<td align=\"left\">Fran\u00e7ois G\u00c9RARD<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\"><\/td>\n<td align=\"left\">Sylvie CIRILLO<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\"><\/td>\n<td align=\"left\">Marc LOCQUENEUX<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">Tr\u00e9sori\u00e8re<\/td>\n<td align=\"left\">Martine DESN\u00c9<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">Secr\u00e9taire<\/td>\n<td align=\"left\">Michel BABLOT<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">Secr\u00e9taire adjointe<\/td>\n<td align=\"left\">Ma\u00eft\u00e9 VITON-PACHECO<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">Membres<\/td>\n<td align=\"left\">Sylvie MOLINARI<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\"><\/td>\n<td align=\"left\">Claude VERDON<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\"><\/td>\n<td align=\"left\">Jean-Michel VANIN<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\"><\/td>\n<td align=\"left\">Richard XEUS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">Membre d&rsquo;Honneur<\/td>\n<td align=\"left\">Jacqueline ALARD<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td align=\"left\">V\u00e9rificateur aux comptes<\/td>\n<td align=\"left\">Eric JARIOD<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":10,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"side-navigation.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre conseil d&#039;administration - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre conseil d&#039;administration - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-11T18:27:29+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\",\"name\":\"Notre conseil d'administration - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-29T08:48:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-11T18:27:29+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Notre conseil d&rsquo;administration\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre conseil d'administration - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre conseil d'administration - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2024-02-11T18:27:29+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/","name":"Notre conseil d'administration - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-09-29T08:48:23+00:00","dateModified":"2024-02-11T18:27:29+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Notre conseil d&rsquo;administration"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:38:57","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1490"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1490"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1490\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2457,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1490\/revisions\/2457"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1490"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}