{"id":1503,"date":"2016-10-03T10:58:03","date_gmt":"2016-10-03T08:58:03","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?page_id=1503"},"modified":"2020-09-23T15:28:29","modified_gmt":"2020-09-23T13:28:29","slug":"notre-offre-notre-reseau","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/","title":{"rendered":"Notre offre, notre r\u00e9seau"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Notre offre, notre r\u00e9seau<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 classic nav-is-justified horizontal-tabs icon-position-left mobile-mode-accordion\" style=\"--awb-title-border-radius-top-left:0px;--awb-title-border-radius-top-right:0px;--awb-title-border-radius-bottom-right:0px;--awb-title-border-radius-bottom-left:0px;--awb-inactive-color:#ebeaea;--awb-background-color:#ffffff;--awb-border-color:#ebeaea;--awb-active-border-color:#3f7ccd;\"><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\" role=\"tablist\"><li class=\"active\" role=\"presentation\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" role=\"tab\" aria-controls=\"tab-f3f492a250cbbd7ca2f\" aria-selected=\"true\" id=\"fusion-tab-nosservices\" href=\"#tab-f3f492a250cbbd7ca2f\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa fa-th-list\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Nos services<\/h4><\/a><\/li><li role=\"presentation\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" role=\"tab\" aria-controls=\"tab-78ff4d13d95ebb4dfc8\" aria-selected=\"false\" tabindex=\"-1\" id=\"fusion-tab-nosd\u00e9l\u00e9gations\" href=\"#tab-78ff4d13d95ebb4dfc8\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-users fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Nos d\u00e9l\u00e9gations<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\" role=\"tablist\"><li class=\"active\" role=\"presentation\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" role=\"tab\" aria-controls=\"tab-f3f492a250cbbd7ca2f\" aria-selected=\"true\" id=\"mobile-fusion-tab-nosservices\" href=\"#tab-f3f492a250cbbd7ca2f\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa fa-th-list\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Nos services<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" role=\"tabpanel\" tabindex=\"0\" aria-labelledby=\"fusion-tab-nosservices\" id=\"tab-f3f492a250cbbd7ca2f\">\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique organise des s\u00e9ances d\u2019initiation et de formation \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie, gr\u00e2ce \u00e0 une \u00e9quipe de b\u00e9n\u00e9voles.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Il est relay\u00e9 dans son action par des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s dans les principales m\u00e9tropoles de France, o\u00f9 sont organis\u00e9es des r\u00e9unions mensuelles.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique vous apporte une aide pour vos recherches, quel que soit le d\u00e9partement qui vous int\u00e9resse (Les postiers sont pr\u00e9sents partout !) Nous appelons cela l&rsquo;entraide !<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique \u00e9dite un bulletin trimestriel intitul\u00e9 \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb. Vous pouvez publier dans ce bulletin des \u00e9l\u00e9ments de votre g\u00e9n\u00e9alogie ou de l&rsquo;histoire de votre famille.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Un forum d&rsquo;entraide sur Internet est r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 ses adh\u00e9rents.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique poss\u00e8de un site Web <a href=\"http:\/\/www.cercle-genealogique.fr\"><strong>www.cercle-genealogique.fr<\/strong><\/a><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique propose \u00e0 ses adh\u00e9rents, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 G\u00e9n\u00e9abank, une base de donn\u00e9es g\u00e9n\u00e9alogiques accessible uniquement via une association.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique propose des r\u00e9ductions pour les logiciels permettant de g\u00e9rer sa g\u00e9n\u00e9alogie.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique met \u00e9galement \u00e0 la disposition de tous la biblioth\u00e8que de son si\u00e8ge social (riche de plus de 700 livres et de plus de 75 revues ou p\u00e9riodiques) et un syst\u00e8me de pr\u00eats et d&rsquo;exp\u00e9dition de revues et d&rsquo;ouvrages g\u00e9n\u00e9alogiques.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Le Cercle g\u00e9n\u00e9alogique a entrepris la r\u00e9alisation d&rsquo;une base de donn\u00e9es des personnels des PTT. Il est \u00e0 m\u00eame de proposer dans les salons, expositions, congr\u00e8s o\u00f9 il participe, une pr\u00e9cieuse aide \u00e0 la recherche des anc\u00eatres postiers.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\" role=\"tablist\"><li role=\"presentation\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" role=\"tab\" aria-controls=\"tab-78ff4d13d95ebb4dfc8\" aria-selected=\"false\" tabindex=\"-1\" id=\"mobile-fusion-tab-nosd\u00e9l\u00e9gations\" href=\"#tab-78ff4d13d95ebb4dfc8\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-users fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Nos d\u00e9l\u00e9gations<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" role=\"tabpanel\" tabindex=\"0\" aria-labelledby=\"fusion-tab-nosd\u00e9l\u00e9gations\" id=\"tab-78ff4d13d95ebb4dfc8\">\n<h3>4 d\u00e9l\u00e9gations organisent des r\u00e9unions r\u00e9guli\u00e8res<\/h3>\n<h4>R\u00e9gion Aquitaine (Gironde, Dordogne, , Landes, Lot et Garonne, Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques)<\/h4>\n<p>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e Marie-Jos\u00e9 BABLOT<\/p>\n<p>R\u00e9unions mensuelles d&rsquo;octobre \u00e0 juin selon un calendrier \u00e0 Bordeaux -170 cours Edouard Vaillant (local associations de La Poste).<\/p>\n<hr \/>\n<h4>R\u00e9gion Ile de France (Paris, Seine et Marne, Seine et Oise, Essonne, Hauts de Seine, Seine Saint Denis, Val de Marne)<\/h4>\n<p>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Fran\u00e7ois GERARD<\/p>\n<p>R\u00e9unions mensuelles d&rsquo;octobre \u00e0 juin le 2e mardi du mois de 14h \u00e0 17h au si\u00e8ge du CG PTT 13 rue de Javel Paris 15\u00b0<\/p>\n<hr \/>\n<h4>R\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes (Ain, Rh\u00f4ne, Is\u00e8re)<\/h4>\n<p>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Alain LORANGE<\/p>\n<p>R\u00e9unions mensuelles de septembre, selon un calendrier en soir\u00e9e \u00e0 20h \u00e0 la mairie de Civrieux (Ain)<\/p>\n<hr \/>\n<h4>R\u00e9gion POITOU-CHARENTES (Vienne)<\/h4>\n<p>D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Marc COEUR<\/p>\n<p>R\u00e9unions mensuelles d&rsquo;octobre \u00e0 juin, le 4eme mercredi du mois \u00e0 17h &#8211; 10 rue de la Torchaise 86580 VOUNEUIL SOUS BRIARD<\/p>\n<hr \/>\n<h4>Des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux sont \u00e0 votre disposition :<\/h4>\n<p>Alsace : Jean-Claude MARTZLOFF<\/p>\n<p>Corr\u00e8ze : Monique FROQUET<\/p>\n<p>Bouches du Rh\u00f4ne : Richard XEUS<\/p>\n<p>Hautes-Alpes et Alpes de Haute Provence : Sylvie CIRILLO<\/p>\n<p>Pour avoir confirmation des dates de r\u00e9union, consulter notre site Web, le Portail Malin &#8211; si vous \u00eates postier-, ou contacter le si\u00e8ge au 01 44 16 74 61 ou par mail : <a href=\"mailto:contact@wanadoo.online\">contact@wanadoo.online<\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":10,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"side-navigation.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre offre, notre r\u00e9seau - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre offre, notre r\u00e9seau - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-23T13:28:29+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\",\"name\":\"Notre offre, notre r\u00e9seau - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-03T08:58:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-23T13:28:29+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Notre offre, notre r\u00e9seau\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre offre, notre r\u00e9seau - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre offre, notre r\u00e9seau - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2020-09-23T13:28:29+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/","name":"Notre offre, notre r\u00e9seau - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-03T08:58:03+00:00","dateModified":"2020-09-23T13:28:29+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Notre offre, notre r\u00e9seau"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:38:38","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1503"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2241,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1503\/revisions\/2241"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}