{"id":1526,"date":"2016-10-03T16:10:30","date_gmt":"2016-10-03T14:10:30","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?page_id=1526"},"modified":"2024-02-02T07:34:49","modified_gmt":"2024-02-02T06:34:49","slug":"notre-histoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/","title":{"rendered":"Notre histoire"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Notre histoire<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique (C.G.P.T.T. \u00e0 son origine) a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 par Messieurs Paul MARTIN, Jean Marc CHESTA, Maurice LECOMTE en juillet 1979. (Association r\u00e9gie par la Loi de 1901, statuts d\u00e9pos\u00e9s \u00e0 la Pr\u00e9fecture de Paris sous le n\u00b079\/1187, J.O. du 20\/07\/1979).<\/p>\n<p>Le CGPTT a \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re association g\u00e9n\u00e9alogique ayant une assise professionnelle au sein de ce qui \u00e9tait alors l&rsquo;administration des PTT. L&rsquo;exemple a \u00e9t\u00e9 suivi, depuis lors, par d&rsquo;autres administrations et entreprises (SNCF, RATP, Minist\u00e8re de l&rsquo;int\u00e9rieur, Peugeot, etc&#8230;).<\/p>\n<p>Le 15 avril 2000, le C.G.P.T.T. a chang\u00e9 de nom, il est devenu : \u00ab\u00a0CERCLE GENEALOGIQUE de LA POSTE et de FRANCE TELECOM\u00a0\u00bb (CGLPFT).<\/p>\n<p>Le 25 avril 2004, le C.G.L.P.F.T. a chang\u00e9 de nom, il est devenu \u00ab\u00a0LE CERCLE GENEALOGIQUE\u00a0\u00bb, avec en sous-titre \u00ab\u00a0Entraide G\u00e9n\u00e9alogique en Entreprise\u00a0\u00bb (CG-EGE).<\/p>\n<p>Le 29 mars 2008 le sous titre de l&rsquo;association devient \u00ab\u00a0Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s &#8211; Entraide G\u00e9n\u00e9alogique en Entreprise\u00a0\u00bb (CG-PTT\/EGE)<\/p>\n<p>Le 8 septembre 2016 le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT\/EGE a quitt\u00e9 les locaux du 57 rue de la Colonie PARIS 13\u00b0 pour installer son si\u00e8ge dans de nouveaux locaux 114 rue Marcadet 75018 PARIS.<\/p>\n<p>Le 15 mars 2017, le sous titre de l&rsquo;association devient \u00ab\u00a0Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s\u00a0\u00bb (CG PTT).<\/p>\n<p>En f\u00e9vrier 2018, le CGPTT quitte le 18\u00e8me arrondissement, pour s&rsquo;installer 13 rue de Javel 75015\u00a0 PARIS.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT est affili\u00e9 \u00e0 la \u00ab\u00a0F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie\u00a0\u00bb (F.F.G.) qui regroupe une grande partie des cercles g\u00e9n\u00e9alogiques fran\u00e7ais.<\/p>\n<p>.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":10,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"side-navigation.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre histoire - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre histoire - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-02T06:34:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\",\"name\":\"Notre histoire - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-03T14:10:30+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-02T06:34:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Association\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Notre histoire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre histoire - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre histoire - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2024-02-02T06:34:49+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/","name":"Notre histoire - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-03T14:10:30+00:00","dateModified":"2024-02-02T06:34:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Association","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Notre histoire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:38:52","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1526"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1526\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2448,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1526\/revisions\/2448"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}