{"id":16,"date":"2015-05-27T18:46:40","date_gmt":"2015-05-27T18:46:40","guid":{"rendered":"http:\/\/avada.theme-fusion.com\/church\/?page_id=16"},"modified":"2017-01-27T15:40:40","modified_gmt":"2017-01-27T14:40:40","slug":"rechercher-un-bureau-de-poste","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/","title":{"rendered":"Rechercher un bureau de poste"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-carousel fusion-image-carousel-auto fusion-image-carousel-1 fusion-carousel-border\"><div class=\"awb-carousel awb-swiper awb-swiper-carousel\" data-autoplay=\"yes\" data-columns=\"1\" data-itemmargin=\"13\" data-itemwidth=\"180\" data-touchscroll=\"no\" data-imagesize=\"auto\" style=\"--awb-columns:1;\"><div class=\"swiper-wrapper awb-image-carousel-wrapper fusion-flex-align-items-center\"><div class=\"swiper-slide\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"649\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-200x127.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-300x190.jpg 300w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-320x202.jpg 320w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-400x254.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-600x380.jpg 600w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-768x487.jpg 768w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif-800x507.jpg 800w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/cne-33-modif.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"641\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34-200x125.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34-300x188.jpg 300w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34-400x250.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34-600x376.jpg 600w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34-768x481.jpg 768w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34-800x501.jpg 800w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/CP-Telephone-Gabian-34.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide\"><div class=\"fusion-carousel-item-wrapper\"><div class=\"fusion-image-wrapper hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"651\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-200x127.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-300x191.jpg 300w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-320x202.jpg 320w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-400x254.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-600x381.jpg 600w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-768x488.jpg 768w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569-800x509.jpg 800w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/File1569.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"awb-swiper-button awb-swiper-button-prev\"><i class=\"awb-icon-angle-left\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><div class=\"awb-swiper-button awb-swiper-button-next\"><i class=\"awb-icon-angle-right\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><style type='text\/css'>.reading-box-container-1 .element-bottomshadow:before,.reading-box-container-1 .element-bottomshadow:after{opacity:0.7;}<\/style><div class=\"fusion-reading-box-container reading-box-container-1\" style=\"--awb-title-color:#333333;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:84px;\"><div class=\"reading-box\" style=\"background-color:#f6f6f6;border-width:1px;border-color:#f6f6f6;border-left-width:3px;border-left-color:var(--primary_color);border-style:solid;\"><div class=\"reading-box-additional\">\n<p style=\"text-align: center;\">Vous souhaitez illustrer votre recherche d&rsquo;un anc\u00eatre postier ou une partie de votre g\u00e9n\u00e9alogie, avec un bureau de poste ?<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Contactez-nous\u00a0 par mail <a class=\"moz-txt-link-abbreviated\" href=\"mailto:contact@wanadoo.online\">contact@wanadoo.online<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nous nous efforcerons de trouver dans la m\u00e9diath\u00e8que de notre cercle, une carte postale ancienne correspondant au bureau que vous recherchez.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Nous vous l&rsquo;adresserons (en vous pr\u00e9cisant les conditions).<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rechercher un bureau de poste - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rechercher un bureau de poste - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-27T14:40:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\",\"name\":\"Rechercher un bureau de poste - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-05-27T18:46:40+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-27T14:40:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rechercher un bureau de poste\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rechercher un bureau de poste - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Rechercher un bureau de poste - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2017-01-27T14:40:40+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/","name":"Rechercher un bureau de poste - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2015-05-27T18:46:40+00:00","dateModified":"2017-01-27T14:40:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rechercher un bureau de poste"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:52:15","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1933,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions\/1933"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}