{"id":1673,"date":"2016-10-25T11:06:53","date_gmt":"2016-10-25T09:06:53","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?page_id=1673"},"modified":"2018-02-12T14:00:54","modified_gmt":"2018-02-12T13:00:54","slug":"dosssiers-de-personnel-des-postiers","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/","title":{"rendered":"Dossiers de personnel des postiers"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Dossiers de personnel des postiers<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p style=\"text-align: justify;\">La Poste a fait para\u00eetre un bulletin des Ressources Humaines (document RH12 instruction du 18\/02\/2003) \u00ab\u00a0R\u00e8gles d&rsquo;archivage et de communication des dossiers de personnel des agents sortis de fonction\u00a0\u00bb avec la consigne : application d\u00e8s r\u00e9ception.<br \/>\nCette instruction fixe les nouvelles r\u00e8gles d&rsquo;archivages des dossiers de personnel des agents sortis de fonction, en application de la r\u00e9glementation \u00e9mise par le minist\u00e8re de la fonction publique sur l&rsquo;archivage des dossiers de personnel (circulaire Fonction publique \/3 n\u00b0 1821 du 20 octobre 1993).<br \/>\nElle permet \u00e9galement la mise en \u0153uvre, en ce qui concerne les dossiers de personnel, des instructions relatives \u00e0 la gestion des archives de La Poste, cosign\u00e9es le 19 juillet 2001 par le Directeur g\u00e9n\u00e9ral de La Poste et la Directrice des Archives de France.<br \/>\nEn cons\u00e9quence, les r\u00e8gles d&rsquo;archivage des dossiers de personnel \u00e9nonc\u00e9es dans l&rsquo;instruction g\u00e9n\u00e9rale pour le service des postes et t\u00e9l\u00e9communications, fascicule PG, chapitre 7 \u00a7 23 sont abrog\u00e9es.<br \/>\nLa pr\u00e9sente instruction rappelle \u00e9galement les r\u00e8gles de communications des dossiers de personnel, en application de la loi n\u00b078-753 du 17 juillet 1978 portant diverses mesures d&rsquo;am\u00e9lioration des relations entre l&rsquo;administration et le public et diverses dispositions d&rsquo;ordre administratif, social et fiscal, modifi\u00e9e par la loi n\u00b02000-321 du 12 avril 2000 relative aux droits des citoyens dans leurs relations avec les administrations. L&rsquo;article 13 compl\u00e9t\u00e9 instaure une articulation entre les lois du 17 juillet 1978 et du 03 janvier 1979 sur les archives. Le champ d&rsquo;application de ces textes s&rsquo;\u00e9tend aux \u00e9tablissements publics et aux dossiers de personnel.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Poste conserve pendant 90 ans les dossiers et ensuite les verse aux archives nationales (pour les agents ayant fini leur carri\u00e8re au si\u00e8ge ou dans une direction \u00e0 comp\u00e9tence nationale) o\u00f9 ils constituent la sous-s\u00e9rie F\/90 (2.360 m\u00e8tres Lin\u00e9aire avec 27.160 articles), ou aux archives d\u00e9partementales (pour les agents ayant termin\u00e9 leur carri\u00e8re dans une entit\u00e9 territoriale) o\u00f9 on les trouve en s\u00e9rie 6P\/supp).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Apr\u00e8s toutes les 5e ann\u00e9es, les dossiers sont \u00e9pur\u00e9s de certains documents.<br \/>\nLes dossiers ne sont communicables qu&rsquo;aux int\u00e9ress\u00e9s. Ils deviennent consultables au terme des d\u00e9lais de 120 ans \u00e0 compter de la date de naissance. Toutefois l&rsquo;article 8 de la loi n\u00b079-18 du 03 janvier 1979 sur les archives a pr\u00e9vu une possibilit\u00e9 de consultation \u00e0 titre d\u00e9rogatoire avant l&rsquo;expiration des d\u00e9lais l\u00e9gaux.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour les dossiers non encore vers\u00e9s aux Archives Nationales ou aux Archives D\u00e9partementales, ainsi que ceux d\u00e9j\u00e0 vers\u00e9s aux Archives Nationales, les demandes sont instruites par la Mission Archives de La Poste (apr\u00e8s avis du Directeur du Cabinet de la Pr\u00e9sidence et de la Direction G\u00e9n\u00e9rale).<\/p>\n<\/div><style type='text\/css'>.reading-box-container-1 .element-bottomshadow:before,.reading-box-container-1 .element-bottomshadow:after{opacity:0.7;}<\/style><div class=\"fusion-reading-box-container reading-box-container-1\" style=\"--awb-title-color:#333333;--awb-margin-top:0px;--awb-margin-bottom:84px;\"><div class=\"reading-box\" style=\"background-color:#f6f6f6;border-width:1px;border-color:#f6f6f6;border-top-width:3px;border-top-color:var(--primary_color);border-style:solid;\"><div class=\"reading-box-additional\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT a entrepris de constituer une base de donn\u00e9es pour connaitre la nature (et \u00e9ventuellement la cote) de l&rsquo;archive d&rsquo;un dossier de personnel d&rsquo;un postier.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A ce jour,\u00a0 52 000 noms ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s dans la base de donn\u00e9es du CG PTT.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En nous contactant, en venant nous rencontrer au si\u00e8ge de l&rsquo;association \u00e0 Paris ou dans les salons de g\u00e9n\u00e9alogie auxquels nous participons, vous pourrez savoir si votre anc\u00eatre postier est r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 dans notre base de donn\u00e9es.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Les recherches de dossiers postiers aux Archives Nationales (site de Pierrefitte)<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"267\" height=\"200\" title=\"Archives nationales site Pierrefitte\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Archives-nationales-site-Pierrefitte.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2013\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Archives-nationales-site-Pierrefitte-200x150.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/Archives-nationales-site-Pierrefitte.jpg 267w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 267px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p>Une partie des dossiers de personnel a \u00e9t\u00e9 revers\u00e9e par La Poste aux archives nationales ou aux archives d\u00e9partementales. Pour les dossiers revers\u00e9s aux archives nationales (site des archives contemporaines \u00e0 Fontainebleau) leur consultation s&rsquo;est compliqu\u00e9e. Le b\u00e2timent a connu des d\u00e9sordres importants (fissures et inondations) et le Minist\u00e8re de la Culture en charge des Archives a d\u00e9cid\u00e9 de fermer d\u00e9finitivement le site et d&rsquo;organiser sur plusieurs ann\u00e9es le transfert vers le site de Pierrefitte-sur-Seine (Seine-Saint-Denis). Inaugur\u00e9 le 21 janvier 2013, le lieu comporte pr\u00e8s de 350 km d\u2019archives; 10.000\u00a0 lecteurs fr\u00e9quentent chaque ann\u00e9e le site et consultent 140.000 cartons.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-double\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;border-color:#e0dede;border-top-width:0px;border-bottom-width:0px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-6 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-3 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Les dossiers postiers retrouv\u00e9s en 2017<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-7 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"285\" height=\"300\" title=\"web image pour dossier de personnel\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-image-pour-dossier-de-personnel-285x300.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2074\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-image-pour-dossier-de-personnel-200x211.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-image-pour-dossier-de-personnel-400x422.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-image-pour-dossier-de-personnel-600x632.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/web-image-pour-dossier-de-personnel.jpg 743w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 285px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><ul>\n<li><strong>VINOT Nicolas Fran\u00e7ois<\/strong> n\u00e9 le 7 d\u00e9cembre 1847, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en 1874 et parti \u00e0 la retraite en 1904. Il a exerc\u00e9 les m\u00e9tiers de surnum\u00e9raire, chef de brigade et commis principal.<\/li>\n<li><strong>VUILLEMIN Th\u00e9ophile<\/strong> n\u00e9 le 9 juin 1841, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en 1867. Il a exerc\u00e9 les m\u00e9tiers de surnum\u00e9raire, employ\u00e9, commis et commis principal.<\/li>\n<li><strong>SOUPEY Louis Henry<\/strong> n\u00e9 le 10 d\u00e9cembre 1836, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en 1855 et parti \u00e0 la retraite en 1898. Il a exerc\u00e9 les m\u00e9tiers de surnum\u00e9raire, commis, agent des services maritimes.<\/li>\n<li><strong>MAIRE Fr\u00e9d\u00e9ric<\/strong> n\u00e9 le 7 avril 1862, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en 1879 et parti \u00e0 la retraite en 1922. Il\u00a0 a exerc\u00e9 les m\u00e9tiers de surnum\u00e9raire et de commis.<\/li>\n<li><strong>BOUCHER Eug\u00e8ne<\/strong> n\u00e9 le 1er f\u00e9vrier 1894, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration des PTT en 1937. Il a exerc\u00e9 le m\u00e9tier de facteur \u00e0 Paris XVII. <em>(Un article sur Eug\u00e8ne BOUCHER, r\u00e9dig\u00e9 par Jo\u00ebl Champroux a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 dans le bulletin Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0146 d&rsquo;avril 2017)<\/em>.<\/li>\n<li><strong>ROUX Emmanuel <\/strong>n\u00e9 le 21 d\u00e9cembre 1860 \u00e0 Aubenas (Ard\u00e8che), entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en 1878. Il a fait une belle carri\u00e8re en d\u00e9butant surnum\u00e9raire, puis en devenant commis, pour terminer Receveur Principal \u00e0 Toulouse.<\/li>\n<li><strong>BRUNOT Claude<\/strong> n\u00e9 le 11 ao\u00fbt 1894 \u00e0 Devrouze (Sa\u00f4ne et Loire) entr\u00e9 dans l&rsquo;administration comme auxiliaire en 1948, titularis\u00e9 en 1951. Il a travaill\u00e9 en tant qu&rsquo;agent de service \u00e0 la station LSGD (Lignes Souterraines \u00e0 Grande Distance) des Launes (C\u00f4te d&rsquo;Or). Il a \u00e9t\u00e9 admis \u00e0 la retraite en 1957.<\/li>\n<li><strong>GIROUX Maurice <\/strong>n\u00e9 le 4 juin 1904 \u00e0 Nogent sur Seine (Aube), entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en 1929. il a exerc\u00e9 des m\u00e9tiers techniques : agent des lignes (soudeur), agent technique \u00e0 la Direction des Services T\u00e9l\u00e9phoniques de Paris. Il a \u00e9t\u00e9 admis \u00e0 la retraite en 1960.<\/li>\n<li><strong>PARISOT Louis<\/strong> Auguste n\u00e9 le 19 mars 1867 \u00e0 Luxeuil (Haute Sa\u00f4ne), entr\u00e9 dans l&rsquo;administration en tant que commis le 1er f\u00e9vrier 1886 \u00e0 Vesoul (Haute Sa\u00f4ne), a refus\u00e9 le poste le 2 f\u00e9vrier 1886.<\/li>\n<li><strong>BRIERE Louis L\u00e9on Auguste <\/strong>n\u00e9 le 16\/9\/1892 au Palais (Morbihan), surnum\u00e9raire \u00e0 Paris Interurbain en 1913, commis \u00e0 Paris bureau n\u00b0116, puis \u00e0 Paris bureau n\u00b098, r\u00e9dacteur \u00e0 la Direction des Ambulants de l&rsquo;Est, puis \u00e0 la comptabilit\u00e9 de la Direction du Personnel, admis \u00e0 l\u2019\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieur en 1926, brevet\u00e9 7\/17 en 1928, r\u00e9dacteur principal brevet\u00e9 \u00e0 l&rsquo;Administration Centrale, Directeur du Service Central du Mat\u00e9riel et de l&rsquo;Agence Comptable du Timbre-poste en 1935, Directeur D\u00e9partemental des Postes \u00e0 Rouen en 1941, Directeur r\u00e9gionale des Postes \u00e0 Paris en 1943, retrait\u00e9 \u00e0 partir du 16\/9\/1958. Il a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 Chevalier de la L\u00e9gion d&rsquo;Honneur le 30 d\u00e9cembre 1948, chevalier du M\u00e9rite Postal le 14 novembre 1953, puis officier en 1954, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 16\/6\/1964 \u00e0 Choisy le Roi (Val de Marne)<\/li>\n<li><strong>ESPINAS Lucienne \u00e9pouse MONTELS <\/strong>n\u00e9e le 8\/1\/1925 \u00e0 Saint Jean de Fos (H\u00e9rault), auxiliaire dans l&rsquo;H\u00e9rault en 1943, agent du Cadre Compl\u00e9mentaire de Bureau (CCB) au central t\u00e9l\u00e9phonique de Montpellier en 1951, agent d&rsquo;exploitation, puis agent d&rsquo;administration principal au \u00a0service du T\u00e9l\u00e9graphe \u00e0 Montpellier jusqu&rsquo;en 1982; a pris sa retraite le 8\/1\/1985.<\/li>\n<li><strong>GALLAIS \u00c9tienne Henri <\/strong>n\u00e9 au Havre le 19\/12\/1864, employ\u00e9 au Havre (Seine-Maritime) \u00e0 partir de 1880, commis au Havre, commis principal au Havre, contr\u00f4leur au Havre; a pris sa retraite le 1er mai 1925. Il a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 officier d&rsquo;acad\u00e9mie par arr\u00eat\u00e9 du 11 juin 1904. Son p\u00e8re D\u00e9sir\u00e9 Aimable GALLAIS \u00e9tait postillon et cocher chez l&rsquo;armateur havrais Fr\u00e9d\u00e9ric de Coninck.<\/li>\n<li><strong>JAUBERT<\/strong> <strong>Am\u00e9d\u00e9e \u00e9pouse<\/strong> <strong>PLANCHON <\/strong>n\u00e9e le 22\/1\/1870 \u00e0 Marseille, dame employ\u00e9e \u00e0 Orange \u00e0 partir de 1895, puis \u00e0 Marseille, puis \u00e0 la Caisse d&rsquo;\u00c9pargne, puis \u00e0 partir de 1900 au t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 Marseille; a demand\u00e9 une disponibilit\u00e9 pour affaires en 1908.<\/li>\n<li><strong>POLARD Paul Octave<\/strong> n\u00e9 le 7\/9\/1859 au Bourg de Jouarre (Seine et Marne), auxiliaire \u00e0 partir de 1878 \u00e0 Paris Bourse, puis commis en 1879 \u00e0 Paris Bourse, surnum\u00e9raire \u00e0 Paris bureau n\u00b07, commis principal \u00e0 Paris Central, contr\u00f4leur en 1920, a pris sa retraite le 1\/9\/1920<strong>; <\/strong>d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 6\/2\/1937 \u00e0 Lagny (Seine et Marne).<\/li>\n<li><strong>VOISIN Albert <\/strong>n\u00e9 \u00e0 Cuisey (Nord) le 1\/9\/1877, surnum\u00e9raire \u00e0 Lille \u00e0 partir de septembre 1895, commis en 1900 \u00e0 Lille, mis \u00e0 disposition des Colonies (Indochine) de 1901 \u00e0 1910, r\u00e9int\u00e8gre Paris Central en 1911 avant de repartir en 1912 pour le Mozambique en tant que Chef de la station des c\u00e2bles, nomm\u00e9 commis principal en 1916, nomm\u00e9 contr\u00f4leur en 1919, inspecteur chef de service des c\u00e2bles de l&rsquo;est africain \u00e0 St Denis de la R\u00e9union en 1929, charg\u00e9 des fonctions de directeur des c\u00e2bles de l&rsquo;ouest africain en 1927, avant d&rsquo;en \u00eatre le Directeur en 1929, Directeur des Postes de Privas (Ard\u00e8che) en 1932; \u00e0 pris sa retraite le 1\/10\/1937. Il a re\u00e7u la L\u00e9gion d&rsquo;Honneur le 21 octobre 1932.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":388,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"side-navigation.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dossiers de personnel des postiers - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dossiers de personnel des postiers - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-12T13:00:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"14 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\",\"name\":\"Dossiers de personnel des postiers - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T09:06:53+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-12T13:00:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Dossiers de personnel des postiers\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dossiers de personnel des postiers - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Dossiers de personnel des postiers - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2018-02-12T13:00:54+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"14 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/","name":"Dossiers de personnel des postiers - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-25T09:06:53+00:00","dateModified":"2018-02-12T13:00:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Dossiers de personnel des postiers"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:42:06","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1673"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1673"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1673\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2076,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1673\/revisions\/2076"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1673"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}