{"id":1678,"date":"2016-10-25T11:13:43","date_gmt":"2016-10-25T09:13:43","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?page_id=1678"},"modified":"2024-02-01T15:00:50","modified_gmt":"2024-02-01T14:00:50","slug":"ouvrages-et-publications-de-nos-adherents","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/","title":{"rendered":"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:35;line-height:1.29;\">Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1622.4px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:50%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:3.84%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:3.84%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-image-element \" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"199\" height=\"300\" alt=\"livre de Nicole Mauger - les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie\" title=\"Livre Nicole Mauger (image compress\u00e9e)\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Livre-Nicole-Mauger-image-compress\u00e9e-199x300.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-2222\"\/><\/span><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:50%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:3.84%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:3.84%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p><strong>Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente <\/strong><strong>Nicole MAUGER<\/strong><\/p>\n<p><em>\u00c0 la fin de l&rsquo;ann\u00e9e 2019, Nicole MAUGER (adh\u00e9rente n\u00b0203), a publi\u00e9 aux \u00e9ditions Septentrion, en collaboration avec Denis VAUGEOIS un ouvrage \u00ab\u00a0Les VAUGEOIS-FRANDEB\u0152UF de la Bretagne \u00e0 la Mauricie\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n<p>C&rsquo;est toute une histoire que nous proposent Nicole MAUGER et Denis VAUGEOIS. Apr\u00e8s avoir d\u00e9couvert les VAUGEOIS venus s&rsquo;installer au Qu\u00e9bec dans \u00ab\u00a0\u00c0 l&rsquo;assaut de la Mauricie\u00a0\u00bb, c&rsquo;est maintenant au tour des anc\u00eatres fran\u00e7ais de subir une enqu\u00eate rigoureuse, indiscr\u00e8te et implacable.<\/p>\n<p>L&rsquo;intrigue commence par une demande de Louise-Jeanne FRANDEB\u0152UF adress\u00e9e \u00e0 sa m\u00e8re visant une transaction immobili\u00e8re \u00e0 Foug\u00e8res. La premi\u00e8re vit au Canada, la seconde, en France. Nicole MAUGER a la patience d&rsquo;un comptable doubl\u00e9e de celle d&rsquo;un notaire. De fil en aiguille, un proc\u00e8s-verbal l&rsquo;am\u00e8ne \u00e0 un testament brandi au tribunal. \u00abEnfin, on tient quelque chose ! Il y aura proc\u00e8s, contestation, enqu\u00eate !\u00bb Nicole MAUGER jubile et nous entra\u00eene dans les d\u00e9dales de la justice et des archives. Elle s&rsquo;attarde sur la vie priv\u00e9e des uns et des autres, en particulier \u00e0 Antoine, qui s&rsquo;est vant\u00e9 d&rsquo;avoir fr\u00e9quent\u00e9 le duc de MORNY, ou encore Louis-Antoine, qui partira pour le Chili, riche des g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9s issues d&rsquo;une dot.<\/p>\n<p>Cet ouvrage ne se r\u00e9sume pas en quelques mots. \u00abEnqu\u00eate indiscr\u00e8te ? En effet, il y a des gens qui trouvent qu&rsquo;il ne faut pas soulever la poussi\u00e8re du pass\u00e9\u00bb, explique Nicole MAUGER. \u00abQuant \u00e0 implacable, vous avez raison: les faits sont l\u00e0, on ne peut changer ce qui a \u00e9t\u00e9\u00bb.<\/p>\n<p><em>Ceux qui souhaiteraient se procurer cet ouvrage, peuvent le faire en utilisant ce lien <\/em><\/p>\n<p><em><a href=\"http:\/\/www.septentrion.qc.ca\/catalogue\/vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie-les\">\u00a0www.septentrion.qc.ca\/catalogue\/vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie-les<\/a><\/em><\/p>\n<p><em>Vous obtiendrez une copie rapidement et \u00e0 moindre co\u00fbt (25\u20ac port compris). Elle sera imprim\u00e9e en France et livr\u00e9e par La Poste directement chez vous. <\/em><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 30px ) * 0.5 ) );margin-right: 30px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-2 hover-type-none\" style=\"-webkit-box-shadow: 3px 3px 7px rgba(0,0,0,0.3);box-shadow: 3px 3px 7px rgba(0,0,0,0.3);\"><img decoding=\"async\" width=\"868\" height=\"1282\" alt=\"Couverture D\u00e9buts du t\u00e9l\u00e9phone Vienne\" title=\"Couverture D\u00e9buts du t\u00e9l\u00e9phone Vienne\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couv_lesdebutsdutelephone.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1738\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couv_lesdebutsdutelephone-200x295.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couv_lesdebutsdutelephone-400x591.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couv_lesdebutsdutelephone-600x886.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couv_lesdebutsdutelephone-800x1182.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couv_lesdebutsdutelephone.jpg 868w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 800px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 30px ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-title-text fusion-title-size-four\"><h4 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:18;--minFontSize:18;line-height:1.33;\">Les d\u00e9buts du t\u00e9l\u00e9phone dans le d\u00e9partement\u00a0 de la Vienne (Denise Junger et Pascal Milon)<\/h4><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/livre-telephone-vienne.doc\"><span class=\"fusion-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 30px ) * 0.5 ) );margin-right: 30px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-dropshadow imageframe-3 hover-type-none\" style=\"-webkit-box-shadow: 3px 3px 7px rgba(0,0,0,0.3);box-shadow: 3px 3px 7px rgba(0,0,0,0.3);\"><img decoding=\"async\" width=\"586\" height=\"823\" alt=\"Couverture Ouvrage Andr\u00e9 Bornier\" title=\"Couverture Ouvrage Andr\u00e9 Bornier\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couverture-ouvrage-andre-bornier.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1747\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couverture-ouvrage-andre-bornier-200x281.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couverture-ouvrage-andre-bornier-400x562.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/couverture-ouvrage-andre-bornier.jpg 586w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 586px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 30px ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-3 fusion-title-text fusion-title-size-four\"><h4 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:18;--minFontSize:18;line-height:1.33;\">G\u00e9n\u00e9alogie des grands-parents : Bornier Andr\u00e9 et Poilvet Lucienne (Andr\u00e9 Bornier)<\/h4><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-2 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/ouvrage-andre-bornier.doc\"><span class=\"fusion-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-6 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":388,"menu_order":4,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"side-navigation.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-01T14:00:50+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\",\"name\":\"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T09:13:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-01T14:00:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2024-02-01T14:00:50+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/","name":"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-25T09:13:43+00:00","dateModified":"2024-02-01T14:00:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:42:16","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1678"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1678"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1678\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2440,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1678\/revisions\/2440"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}