{"id":1720,"date":"2016-10-25T14:31:02","date_gmt":"2016-10-25T12:31:02","guid":{"rendered":"http:\/\/test.volcanographics.com\/?page_id=1720"},"modified":"2017-01-23T16:07:56","modified_gmt":"2017-01-23T15:07:56","slug":"actualites-du-cercle-genealogique","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/","title":{"rendered":"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-blog-shortcode fusion-blog-shortcode-1 fusion-blog-archive fusion-blog-layout-large-alternate fusion-blog-pagination fusion-blog-no-images\"><div class=\"fusion-posts-container fusion-posts-container-pagination fusion-no-meta-info\" data-pages=\"2\"><article id=\"blog-1-post-2034\" class=\"fusion-post-large-alternate post-2034 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites-cercle\">\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">28<\/span><span class=\"fusion-month-year\">01, 2024<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"awb-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\">Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2327 size-medium\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-215x300.jpg\" alt=\"\" width=\"215\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-200x279.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-215x300.jpg 215w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023-400x559.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Salon-Paris-XV-Affiche-2023.jpg 550w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" \/><\/p>\n<p>Chaque ann\u00e9e, vous \u00eates nombreux \u00e0 venir nous rencontrer au Salon de g\u00e9n\u00e9alogie organis\u00e9 \u00e0 la mairie du 15e arrondissement de Paris par les \u00e9ditions Archives &amp; Culture.<br \/>\nLa dixi\u00e8me \u00e9dition du grand salon de g\u00e9n\u00e9alogie organis\u00e9 \u00e0 la mairie du 15e arrondissement de Paris par les \u00e9ditions Archives &amp; Culture, c\u2019est dans quelques semaines ! Ce salon est devenu en quelques ann\u00e9es le rendez-vous incontournable de tous les acteurs de la g\u00e9n\u00e9alogie en France, et bien s\u00fbr de tous les passionn\u00e9s qui s\u2019y pressent, toujours plus nombreux !<br \/>\nL\u2019\u00e9dition 2024 se tiendra aux dates suivantes :<br \/>\n&#8211; jeudi 14 mars : 14h-19h (matin\u00e9e r\u00e9serv\u00e9e aux scolaires)<br \/>\n&#8211; vendredi 15 mars : 10h-18h<br \/>\n&#8211; samedi 16 mars : 10h-17h<br \/>\nQuinze conf\u00e9rences y seront tenues (\u00e0 la Mairie du 15e et la M\u00e9diath\u00e8que Yourcenar) et une centaine d\u2019exposants (associations de g\u00e9n\u00e9alogie, \u00e9diteurs sp\u00e9cialis\u00e9s en g\u00e9n\u00e9alogie, presse, institutions diverses) seront pr\u00e9sents. Cette ann\u00e9e, l\u2019accent sera mis sur les ateliers de g\u00e9n\u00e9alogie : dix-huit ateliers vous seront propos\u00e9s. Ajoutons que pour la premi\u00e8re fois seront pr\u00e9sentes les Archives de Paris, l\u2019\u00c9cole des Chartes, le minutier des notaires des Archives Nationales et France Archives, tous acteurs majeurs de la g\u00e9n\u00e9alogie en France.<\/p>\n<p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT (La Poste) sera pr\u00e9sent. Vous pourrez venir nous questionner sur vote anc\u00eatre postier et sur les archives de La Poste !<\/p>\n<p>le site du salon organis\u00e9 par Archives &amp; Culture:\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.salondegenealogie.com\">www.salondegenealogie.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.mairie15.paris.fr\">www.mairie15.paris.fr<\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-2231 alignleft\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-200x267.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-225x300.jpg 225w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-400x533.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-600x800.jpg 600w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-768x1024.jpg 768w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-800x1067.jpg 800w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-1152x1536.jpg 1152w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-1200x1600.jpg 1200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-1536x2048.jpg 1536w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_0997-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-2385\" class=\"fusion-post-large-alternate post-2385 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites-cercle\">\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">27<\/span><span class=\"fusion-month-year\">01, 2024<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"awb-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\">D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-text-transform:none;\"><p>Le num\u00e9ro 165 de notre revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb dat\u00e9 d\u00e9cembre 2023 vient d&rsquo;\u00eatre diffuser \u00e0 tous nos adh\u00e9rents.<\/p>\n<p>Il est aussi diffus\u00e9 \u00e0 d&rsquo;autres cercles de g\u00e9n\u00e9alogie dans le cadre de l\u2019\u00e9change de nos publications.<\/p>\n<p>Il est diffus\u00e9 en service de presse aux institutionnels, aux principaux acteurs de la g\u00e9n\u00e9alogie en France et bien sur \u00e0 notre f\u00e9d\u00e9ration (<a href=\"http:\/\/www.genefede.eu\">FFG<\/a>).<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez le sommaire :<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches des dossiers de postiers dans les Archives<\/li>\n<li>Louis Eug\u00e8ne Joubert facteur rural<\/li>\n<li>Une famille de postiers dans les Hautes-Alpes : les Pellegrin et les Marrou<\/li>\n<li>Historique du personnel de la Poste d\u2019Alsace-Moselle \u00e0 travers la carri\u00e8re du facteur Julien Hombourger<\/li>\n<li>Mes anc\u00eatres, leur famille et le sel<\/li>\n<li>Les postiers travaillant en Indochine<\/li>\n<li>Quinquin, le plus jeune r\u00e9sistant de France \u00ab\u00a0mort pour la France\u00a0\u00bb\u00a0 en 1944 \u00e0 l&rsquo;\u00e2ge de 6 ans<\/li>\n<li>Marianne<\/li>\n<li>Livre : Cheminots, traminots et employ\u00e9s du m\u00e9tro : retrouver leur histoire\u00a0 &#8211; \u00c9ditions Archives et Culture 2023<\/li>\n<li>Livre : Quand une simple carte postale d\u00e9clenche un retour sur le pass\u00e9 familial :\u00a0 le livre d&rsquo;Anne BEREST : la carte postale<\/li>\n<\/ul>\n<p>___________________________________________<\/p>\n<p>Quelques recherches sur des postiers<\/p>\n<p><strong>MAUMY Jean Baptiste<\/strong> n\u00e9 le 28\/2\/1904 \u00e0 Verneuil-sur-Vienne (Haute-Vienne), chargeur (auxiliaire) \u00e0 Limoges Gare en juillet 1929, titularis\u00e9 le 1er ao\u00fbt 1930 Paris Sud-ouest avec une affectation \u00e0 Limoges Gare, puis \u00e0 partir de 1933 \u00e0 Limoges RP (Recette Principale) avec un salaire annuel de 9300 francs, par suite de la r\u00e9forme des cadres C et D de 1957 a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 pr\u00e9pos\u00e9 acheminement \u00e0 Limoges RP, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 21\/10\/1958 \u00e0 Limoges (Haute-Vienne)<\/p>\n<p><strong>BONIN Jeanne Julie<\/strong> n\u00e9e le 25\/2\/1828 \u00e0 Paris 2\u00e8me, receveuse des postes \u00e0 Claye-Souilly (Seine-et-Marne) \u00e0 partir de 1868 (pr\u00e9sence confirm\u00e9e en 1872 et 1875), a pris sa retraite le 1\/10\/1890 apr\u00e8s 22 ans et 5 mois de service et s&rsquo;est retir\u00e9e \u00e0 Paris<\/p>\n<p><strong>CHASSAING Pierre<\/strong> n\u00e9 le 7\/10\/1973 \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze), facteur auxiliaire \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze), puis facteur rural \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze) 16\/09\/1906, facteur local \u00e0 Ussac (Corr\u00e8ze) 16\/10\/1909, facteur rural \u00e0 Bar (Corr\u00e8ze) 1\/06\/1914, victime d&rsquo;un accident de service et d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 11 septembre 1926 \u00e0 Beaulieu-sur-Dordogne (Corr\u00e8ze), a re\u00e7u la m\u00e9daille d&rsquo;or des PTT le 13 septembre1926<\/p>\n<p><strong>GROSBOIS Madeleine Anne Elisabeth (dite Manon)<\/strong> n\u00e9e le 17\/3\/1891 \u00e0 Neuilly-sur-Seine (Hauts-de-Seine), t\u00e9l\u00e9phoniste au central Gutenberg \u00e0 Paris dans les ann\u00e9es 20 et les ann\u00e9es 30, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 8\/3\/1965 \u00e0 Hy\u00e8res (Var)<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2389\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-300x214.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-200x143.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-300x214.jpg 300w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-400x285.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris.jpg 513w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Madeleine GROSBOIS est la 2\u00e8me en partant de la droite<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2388\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-227x300.jpg\" alt=\"\" width=\"227\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-200x265.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-227x300.jpg 227w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris.jpg 319w\" sizes=\"(max-width: 227px) 100vw, 227px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Central Gutenberg (Document transmis par le petit-fils de Madeleine Grosbois)<\/p>\n<p><strong>VIVIN Marie Louis Auguste (Louis)<\/strong> n\u00e9 \u00e0 Hadol (Vosges) le 28\/7\/1861, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration des Postes comme commis ambulant le 1er octobre 1879, nomm\u00e9 chef de brigade sur les ambulants de ligne de l&rsquo;Est en septembre 1898, avec un salaire annuel de 3300 francs, peintre autodidacte, contemporain du Douanier Rousseau, il a connu un incroyable destin, avec des toiles dans les plus grands mus\u00e9es du monde, il doit sa renomm\u00e9e \u00e0 un galeriste allemand f\u00e9ru d\u2019art na\u00eff Wilhelm Ude. En 1882 il \u00e9pousa Marie Clothilde Montgrand et eurent en 1882 une fille Louise Marie Clothilde VIVIN (qui d\u00e9c\u00e9dera en couches \u00e0 20 ans en 1903 lors de la naissance d&rsquo;un enfant Raymond Cyrille Adolphe Vivin).\u00a0 Il a particip\u00e9 aux salons des PTT en 1889, en 1903, en 1906 il exposa au salon des PTT : \u00ab\u00a0La r\u00e9colte des pommes de terre\u00a0\u00bb.\u00a0 En 1892, il s&rsquo;installa au 114 rue Caulaincourt \u00e0 Montmartre o\u00f9 il y v\u00e9cut jusqu&rsquo;\u00e0 sa mort en 1936. Apr\u00e8s sa retraite en 1922, il se consacra uniquement \u00e0 la peinture, parcourant Montmartre dans tous les sens. Enti\u00e8rement autodidacte, il ne fr\u00e9quenta aucun peintre. il est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 23\/5\/1936 \u00e0 Paris 18\u00e8me<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2387\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-300x202.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"202\" srcset=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-200x135.jpg 200w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-300x202.jpg 300w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-400x270.jpg 400w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-600x404.jpg 600w, http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers.jpg 678w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Canaux en hiver, Louis Vivin &#8211; 1899 &#8211; Mus\u00e9e d&rsquo;art na\u00eff et d&rsquo;arts singuliers, Laval, France.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-2363\" class=\"fusion-post-large-alternate post-2363 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites-cercle category-non-classe\">\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">14<\/span><span class=\"fusion-month-year\">09, 2023<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"awb-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\">Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>L&rsquo;association G\u00c9N\u00c9ALOGIE EN P\u00c9RIGORD NOIR organise son premier salon\u00a0 le dimanche 17 septembre 2023 en Dordogne.<\/p>\n<p><em>DOMAINE DE LA MARTERIE<\/em><\/p>\n<p>210 ALL\u00c9E DU GOLF DE LA MARTERIE<\/p>\n<p>24260 SAINT-FELIX-DE-REILHAC et MORTEMART<\/p>\n<p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT sera pr\u00e9sent au cot\u00e9 de nombreux cercles g\u00e9n\u00e9alogiques .<\/p>\n<p>Des b\u00e9n\u00e9voles de notre cercle accueilleront les postiers int\u00e9ress\u00e9s par la g\u00e9n\u00e9alogie et les g\u00e9n\u00e9alogistes \u00e0 la recherche de leur anc\u00eatre postier.<\/p>\n<p>Si vous souhaitez des informations compl\u00e9mentaires, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter l&rsquo;association G\u00c9N\u00c9ALOGIE EN P\u00c9RIGORD NOIR par courriel : <a href=\"mailto:agc-contact@genea16\">genealogienperigordnoir<\/a><u>@<\/u><a href=\"http:\/\/gmail.com\">gmail.com<\/a><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-2360\" class=\"fusion-post-large-alternate post-2360 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites-cercle\">\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">14<\/span><span class=\"fusion-month-year\">09, 2023<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"awb-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/forum-des-associations-paris-mairie-du-15eme\/\">Forum des associations Paris Mairie du 15\u00e8me<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au forum des associations de la Mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris le<\/p>\n<p>samedi 16 septembre 2023 de 10 h 00\u00a0 \u00e0 18 h 00<\/p>\n<p>le forum a lieu Place de la mairie du 15\u00e8me arrondissement de Paris 31 rue Peclet<\/p>\n<p>Des b\u00e9n\u00e9voles de l\u2019association accueilleront les postiers int\u00e9ress\u00e9s par la g\u00e9n\u00e9alogie et les g\u00e9n\u00e9alogistes \u00e0 la recherche de leur anc\u00eatre postier.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/mairie15.paris.fr\/pages\/forum-des-associations-2023-24408\">https:\/\/mairie15.paris.fr\/pages\/forum-des-associations-2023-24408<\/a><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-2273\" class=\"fusion-post-large-alternate post-2273 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites-cercle\">\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">27<\/span><span class=\"fusion-month-year\">09, 2021<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"awb-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\">Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1-3 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"width:104% !important;max-width:104% !important;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><p><strong>L&rsquo;\u00c9COLE NATIONALE DES CHARTES 1821-2021<\/strong><\/p>\n<p>Le 23 f\u00e9vrier 2021, La Poste a \u00e9mis un timbre \u00e0 l&rsquo;occasion des 200 ans de l&rsquo;\u00e9cole nationale des Chartres; L&rsquo;occasion de revenir sur l&rsquo;histoire de cette institution.<\/p>\n<p>T\u00e9l\u00e9charger le pdf de l&rsquo;article publi\u00e9 dans notre revue :<\/p>\n<\/div><div ><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Bulletin-157-Lecole-des-Chartes-V1.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-2137\" class=\"fusion-post-large-alternate post-2137 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites-cercle\">\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">1<\/span><span class=\"fusion-month-year\">03, 2020<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"awb-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\">Le livre \u00ab\u00a0les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb est disponible<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1-4 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1-5 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><p>Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT a voulu participer \u00e0 la comm\u00e9moration du centenaire de la guerre 1914-1918 en mettant en \u0153uvre un projet pilot\u00e9 par Alain Lorange, l&rsquo;un des b\u00e9n\u00e9voles de notre association, d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de notre cercle pour la r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes. Ce projet de travail collaboratif visait \u00e0 identifier les postiers Morts pour la France list\u00e9s dans le livre d&rsquo;or des PTT sous forme de 61 listes publi\u00e9es dans les bulletins mensuels des PTT de 1914 \u00e0 1919.<\/p>\n<p>Ces listes comportent 3805 noms de postiers ainsi que leur affectation au sein des PTT.<\/p>\n<p>Un groupe d&rsquo;une trentaine de b\u00e9n\u00e9voles a r\u00e9ussi en 2 ans \u00e0 identifier 50% des postiers Morts pour la France et a r\u00e9dig\u00e9 une courte notice sur ces postiers. Les postiers non identifi\u00e9s sont simplement list\u00e9s par ordre alphab\u00e9tique.<\/p>\n<p>Le r\u00e9sultat de ce travail fait l&rsquo;objet d&rsquo;une publication, qui a obtenu le label Centenaire 14-18, sous forme d&rsquo;un ouvrage de 260 pages : \u00ab\u00a0Les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p>Cet ouvrage est en vente au prix de 15\u20ac (+ port 10\u20ac) sur commande adress\u00e9e au si\u00e8ge du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique des PTT.<\/p>\n<p>Il sera aussi disponible dans les salons de g\u00e9n\u00e9alogie auxquels notre cercle participera .<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-2 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Bon-de-commande-Livre-postiers-morts-pour-la-France.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le bon de commande<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<\/div><div class=\"pagination clearfix\"><span class=\"current\">1<\/span><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1720\/page\/2\/\" class=\"inactive\">2<\/a><a class=\"pagination-next\" rel=\"next\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1720\/page\/2\/\"><span class=\"page-text\">Suivant<\/span><span class=\"page-next\"><\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-23T15:07:56+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\",\"name\":\"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-25T12:31:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-23T15:07:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2017-01-23T15:07:56+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/","name":"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2016-10-25T12:31:02+00:00","dateModified":"2017-01-23T15:07:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:44:40","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1720"}],"collection":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1720"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1720\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2003,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1720\/revisions\/2003"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1720"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}