{"id":1896,"date":"2017-01-26T14:21:04","date_gmt":"2017-01-26T13:21:04","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?page_id=1896"},"modified":"2017-01-26T14:29:11","modified_gmt":"2017-01-26T13:29:11","slug":"plan-de-site","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/","title":{"rendered":"Plan de site"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-text fusion-title-size-one\"><h1 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:56;line-height:1.79;\">Plan de site<\/h1><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><div class=\"wsp-container\"><h2 class=\"wsp-pages-title\">Pages<\/h2>\n<ul class=\"wsp-pages-list\">\n<li class=\"page_item page-item-40\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\">Accueil<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-1720\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\">Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-1731\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-genealogie\/\">Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-10 page_item_has_children\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/\">Association<\/a>\n<ul class='children'>\n\t<li class=\"page_item page-item-1503\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-offre-notre-reseau\/\">Notre offre, notre r\u00e9seau<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1526\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-histoire\/\">Notre histoire<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1490\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/notre-conseil-administration\/\">Notre conseil d&rsquo;administration<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1509\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/statuts-reglement-interieur\/\">Statuts et r\u00e8glement int\u00e9rieur<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1507\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/association\/nous-rejoindre\/\">Nous rejoindre<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"page_item page-item-847\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\">Contact<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-388 page_item_has_children\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\">G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques<\/a>\n<ul class='children'>\n\t<li class=\"page_item page-item-1668\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/genealogies\/\">G\u00e9n\u00e9alogies<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1671\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/chroniques-familiales\/\">Chroniques familiales<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1673\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\">Dossiers de personnel des postiers<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1675\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/cousinades\/\">Cousinades<\/a><\/li>\n\t<li class=\"page_item page-item-1678\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\">Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li class=\"page_item page-item-609\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/\">Liens<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-1909\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-1896\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/\">Plan de site<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-16\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\">Rechercher un bureau de poste<\/a><\/li>\n<li class=\"page_item page-item-1971\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/\">Revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2 class=\"wsp-posts-title\">Articles par cat\u00e9gorie<\/h2>\n<ul class=\"wsp-posts-list\">\n\t<li><strong class=\"wsp-category-title\">Cat\u00e9gorie\u00a0: <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-cercle\/\">Actualit\u00e9s du Cercle<\/a><\/strong>\n<ul class=\"wsp-posts-list\">\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\">Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\">D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\">Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/forum-des-associations-paris-mairie-du-15eme\/\">Forum des associations Paris Mairie du 15\u00e8me<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\">Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/livre-les-postiers-morts-pour-la-france-pendant-le-guerre-1914-1918\/\">Le livre \u00ab\u00a0les postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb est disponible<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/le-cercle-genealogique-ptt-participe-au-salon-virtuel-de-genealogie-geneaevent\/\">Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT participe au salon virtuel de g\u00e9n\u00e9alogie Gene@Event<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/les-reunions-du-cgptt-en-province-et-a-paris\/\">Les r\u00e9unions du CGPTT en province et \u00e0 Paris<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/label-centenaire-14-18-etude-nationale-postiers-disparus-pendant-premiere-guerre-mondiale-1914-1918-2\/\">Label Centenaire 14-18 pour l&rsquo;\u00e9tude nationale des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918<\/a><\/li>\n<\/ul><\/li>\n\t<li><strong class=\"wsp-category-title\">Cat\u00e9gorie\u00a0: <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/\">Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie<\/a><\/strong>\n<ul class=\"wsp-posts-list\">\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires-2\/\">le num\u00e9ro 270 f\u00e9vrier-mars 2024 de la revue fran\u00e7aise de g\u00e9n\u00e9alogie est paru<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\">Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\">Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente  Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\">Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales<\/a><\/li>\n\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/la-grande-collecte-afrique-france-xixe-et-xxe\/\">La Grande Collecte \/ Afrique-France XIXe et XXe<\/a><\/li>\n<\/ul><\/li>\n\t<li><strong class=\"wsp-category-title\">Cat\u00e9gorie\u00a0: <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/archives\/\">Archives<\/a><\/strong>\n<ul class=\"wsp-posts-list\">\t\t<li class=\"wsp-post\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/xxive-salon-et-congres-national-de-genealogie-le-havre-2017-8-9-et-10-septembre-2017\/\">XXIVe Salon et Congr\u00e8s National de G\u00e9n\u00e9alogie \/ Le Havre 2017 &#8211; 8, 9 et 10 septembre 2017<\/a><\/li>\n<\/ul><\/li>\n\t<li><strong class=\"wsp-category-title\">Cat\u00e9gorie\u00a0: <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/non-classe\/\">Non class\u00e9<\/a><\/strong>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h2 class=\"wsp-element_categorys-title\">Cat\u00e9gorie<\/h2>\n<ul class=\"wsp-element_categorys-list\">\n<li><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/element_category\/elements\/\">elements<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plan de site - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plan de site - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-26T13:29:11+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/\",\"name\":\"Plan de site - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-01-26T13:21:04+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-26T13:29:11+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plan de site\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plan de site - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Plan de site - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2017-01-26T13:29:11+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/","name":"Plan de site - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2017-01-26T13:21:04+00:00","dateModified":"2017-01-26T13:29:11+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/plan-de-site\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plan de site"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:46:53","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1896"}],"collection":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1896"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1896\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1908,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1896\/revisions\/1908"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1896"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}