{"id":1909,"date":"2017-01-26T14:34:59","date_gmt":"2017-01-26T13:34:59","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?page_id=1909"},"modified":"2017-01-27T15:19:43","modified_gmt":"2017-01-27T14:19:43","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-text fusion-title-size-one\"><h1 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:56;line-height:1.79;\">Mentions l\u00e9gales<\/h1><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep-double sep-solid\" style=\"border-color:#e0dede;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><div class=\"post-entry post-entry-type-page post-entry-468\">\n<div class=\"entry-content-wrapper clearfix\">\n<section class=\"av_textblock_section\">\n<div class=\"avia_textblock \">\n<div class=\"container_wrap container_wrap_first main_color fullsize\">\n<div class=\"container\">\n<article class=\"post-entry post-entry-type-page post-entry-490\">\n<div class=\"entry-content-wrapper clearfix\">\n<div class=\"entry-content\">\n<div class=\"container\">\n<div class=\"sixteen columns page-wrap\">\n<h3>Informations administratives<\/h3>\n<p>Cercle g\u00e9n\u00e9alogique<br \/> 114 rue Marcadet, 75018 Paris<br \/> T\u00e9l. +33 (0) 1 44 16 74 61<br \/> Email : <a href=\"mailto:contact@wanadoo.online\">contact@wanadoo.online<\/a><\/p>\n<h3>Conception \/ publication<\/h3>\n<p>Le site <a href=\"http:\/\/www.cercle-genealogique.fr\">www.cercle-genealogique.fr<\/a> est la propri\u00e9t\u00e9 du Cercle g\u00e9n\u00e9alogique en charge de son contenu \u00e9ditorial.<br \/> Directeur de la publication : Marie-Jos\u00e9 Bablot<br \/> Conception, design et d\u00e9veloppement du site : <a href=\"http:\/\/www.volcanographics.com\" target=\"_blank\">Volcanographics<\/a><\/p>\n<h3>H\u00e9bergement<\/h3>\n<p>Le site <a href=\"http:\/\/www.cercle-genealogique.fr\">www.cercle-genealogique.fr<\/a> est h\u00e9berg\u00e9 par :<br \/> <strong>OVH<\/strong><br \/> 2 rue Kellermann &#8211; 59100 Roubaix<\/p>\n<h3>Donn\u00e9es personnelles<\/h3>\n<p>Les donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es par le site\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cercle-genealogique.fr\">www.cercle-genealogique.fr<\/a> sont uniquement destin\u00e9es \u00e0 un usage interne. En aucun cas ces donn\u00e9es ne seront c\u00e9d\u00e9es ou vendues \u00e0 des tiers. Conform\u00e9ment \u00e0 loi du 6 janvier 1978 \u00ab\u00a0Informatique et libert\u00e9s\u00a0\u00bb, vous disposez d\u2019un droit illimit\u00e9 d\u2019acc\u00e8s, de modification et de suppression des donn\u00e9es vous concernant.<\/p>\n<h3>Liens<\/h3>\n<p>Les liens hypertextes \u00e9tablis en direction d\u2019autres sites sont fournis \u00e0 titre d\u2019information et ne sauraient engager la responsabilit\u00e9 du site <a href=\"http:\/\/www.cercle-genealogique.fr\">www.cercle-genealogique.fr<\/a>, notamment s\u2019agissant du contenu de ces sites.<\/p>\n<h3>Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/h3>\n<p>Le contenu du site\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cercle-genealogique.fr\">www.cercle-genealogique.fr<\/a> est soumis aux droits d\u2019auteur. La reproduction, le transfert, l\u2019enregistrement et la distribution de tout ou partie des \u00e9l\u00e9ments le constituant sont interdits, sous quelque forme que ce soit, sans l\u2019accord pr\u00e9alable et \u00e9crit du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<footer class=\"entry-footer\"><\/footer>\n<\/div>\n<\/article>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/section>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-27T14:19:43+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-01-26T13:34:59+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-27T14:19:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2017-01-27T14:19:43+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/","name":"Mentions l\u00e9gales - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2017-01-26T13:34:59+00:00","dateModified":"2017-01-27T14:19:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:46:41","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1909"}],"collection":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1909"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1909\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1925,"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1909\/revisions\/1925"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1909"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}