{"id":1971,"date":"2018-02-12T17:01:21","date_gmt":"2018-02-12T16:01:21","guid":{"rendered":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?page_id=1971"},"modified":"2024-02-02T07:49:51","modified_gmt":"2024-02-02T06:49:51","slug":"revue-nos-sources-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/","title":{"rendered":"Revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-image:url(&#039;http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couverture-bulletin-nos-sourcces-1.jpg&#039;);--awb-bg-position:center center;--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy fusion-empty-column-bg-image fusion-column-has-bg-image\" data-bg-url=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couverture-bulletin-nos-sourcces-1.jpg\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><img decoding=\"async\" class=\"fusion-empty-dims-img-placeholder fusion-no-large-visibility\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-section-separator section-separator triangle fusion-section-separator-1\" style=\"--awb-border-bottom:1px solid #f6f6f6;--awb-spacer-height:1px;--awb-svg-margin-left:0;--awb-svg-margin-right:0;--awb-icon-color:#ffffff;\"><div class=\"fusion-section-separator-svg\"><div class=\"divider-candy-arrow bottom\" style=\"top:0px;border-top-color: #f6f6f6;\"><\/div><div class=\"divider-candy bottom\" style=\"bottom:-21px;border-bottom:1px solid #f6f6f6;border-left:1px solid #f6f6f6;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-section-separator-spacer\"><div class=\"fusion-section-separator-spacer-height\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h2 style=\"text-align: left;\">Sommaires des anciens num\u00e9ros<\/h2>\n<\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-title-line-height:1.33;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-1\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-314995f92b2385d24 fusion-toggle-has-divider\" style=\"--awb-title-color:#333333;\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_314995f92b2385d24\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"314995f92b2385d24\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#314995f92b2385d24\" href=\"#314995f92b2385d24\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2023<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"314995f92b2385d24\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_314995f92b2385d24\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><strong>Sommaire du bulletin 163 \u2013avril 2023<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches des dossiers de postiers dans les Archives<\/li>\n<li>Le sort cruel de Jean TALBOT, facteur rural d\u00e9butant, mort d\u2019\u00e9puisement et de froid\u00a0 en 1868<\/li>\n<li>\u00c9lections en 1911 au sein de l&rsquo;administration des Postes et T\u00e9l\u00e9graphes<\/li>\n<li>Des dossiers de personnel de la Dordogne conserv\u00e9s aux Archives Nationales<\/li>\n<li>Les prestations de serment des fonctionnaires des Postes en C\u00f4te-d&rsquo;Or en 1852<\/li>\n<li>L&rsquo;indexation du terrier de l&rsquo;abbaye de Saint-Julien propos\u00e9e par les Archives D\u00e9partementales d&rsquo;Indre-et-Loire<\/li>\n<li>Les chevaucheurs ordinaires d\u2019\u00e9curie du roi tenant les postes sur la route de Chamarande \u00e0 Orl\u00e9ans au 16\u00e8me si\u00e8cle<\/li>\n<li>Gr\u00e2ce au Loto du patrimoine, la restauration de la halle m\u00e9di\u00e9vale de Marigny-en-Orxois devient possible !<\/li>\n<li>Quiz langue fran\u00e7aise : Connaissez-vous l&rsquo;origine de ces 7 expressions populaires ?<\/li>\n<li>Participation du CGPTT aux salons de g\u00e9n\u00e9alogie<\/li>\n<\/ul>\n<p>________________________________<\/p>\n<p>Quelques dossiers de\u00a0 postiers :<\/p>\n<p><strong>DUMEZ \u00c9mile Fran\u00e7ois<\/strong> n\u00e9 le 24\/7\/1879 \u00e0 Levallois-Perret, commis des postes en 1908, puis chef de brigade, habitait \u00e0 Paris 18\u00e8me, tr\u00e9sorier de la Soci\u00e9t\u00e9 de secours mutuels des ambulants des postes de Paris de 1929 \u00e0 1936<\/p>\n<p><strong>BOULIERE Joseph<\/strong> n\u00e9 le 13\/8\/1830 \u00e0 Treignac (Corr\u00e8ze), surveillant des lignes t\u00e9l\u00e9graphiques \u00e0 Limoges, surveillant facteur, a re\u00e7u la m\u00e9daille du travail (bronze) en 1886 apr\u00e8s 25 ans au service<\/p>\n<p><strong>BOURDOURESQUE Fran\u00e7ois Marius<\/strong> n\u00e9 le 1\/7\/1874 Mirepoix (Ari\u00e8ge) employ\u00e9 des Postes \u00e0 partir de mars 1912 \u00e0 Gap, puis commis principal, a pris sa retraite en avril 1937, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 11\/6\/1941 \u00e0 Mirepoix (Ard\u00e8che)<\/p>\n<p><strong>MARIN Joseph Marius<\/strong> n\u00e9 le 17\/11\/1864 \u00e0 La-Balme-les-Grottes (Is\u00e8re), facteur des Postes \u00e0 La-Balme-les-Grottes (Is\u00e8re), a re\u00e7u la m\u00e9daille de bronze des PTT apr\u00e8s 32 ans 2 mois de service, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 1\/9\/1946 \u00e0 La-Balme-les-Grottes (Is\u00e8re)<\/p>\n<p><strong>SIMON L\u00e9on Maximilien<\/strong> n\u00e9 le 28\/2\/1878 \u00e0 Paris 6\u00e8me, facteur aux t\u00e9l\u00e9graphes \u00e0 Paris en 1898, facteur \u00e0 Paris en 1903, a pr\u00eat\u00e9 serment \u00e0 la justice de Paix du 7\u00e8me arrondissement de Paris, a re\u00e7u la m\u00e9daille d&rsquo;honneur des PTT, retrait\u00e9 en 1932, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 11\/10\/1943 \u00e0 Cuzion (Indre)<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-2403 aligncenter\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon-233x300.jpg\" alt=\"\" width=\"233\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon-200x257.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon-233x300.jpg 233w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon-400x515.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon.jpg 432w\" sizes=\"(max-width: 233px) 100vw, 233px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">SIMON L\u00e9on Maximilien nomm\u00e9 facteur \u00e0 Paris au nom du peuple fran\u00e7ais, nomination sign\u00e9 du Ministre du Commerce, de l&rsquo;Industrie, des Postes et des T\u00e9l\u00e9graphes Alexandre B\u00e9rard<\/p>\n<p>Alexandre B\u00e9rard, n\u00e9 le 3 f\u00e9vrier 1859 \u00e0 Lyon et mort le 20 avril 1923 \u00e0 Paris, est un avocat et homme politique fran\u00e7ais. Il a \u00e9t\u00e9 d&rsquo;abord \u00e9lu conseiller G\u00e9n\u00e9ral d&rsquo;Amb\u00e9rieu (il le restera jusqu&rsquo;\u00e0 sa mort). Une statue rappelle cette homme \u00e0 Amb\u00e9rieu (Ain).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2402\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Ministre-Berard-Statue-300x190.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"190\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Ministre-Berard-Statue-200x127.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Ministre-Berard-Statue-300x190.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Ministre-Berard-Statue-320x202.jpg 320w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Ministre-Berard-Statue-400x253.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Ministre-Berard-Statue.jpg 504w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>COULOMB Emile n\u00e9 le 24\/7\/1886 \u00e0 Paris 14\u00e8me, facteur \u00e0 Paris avant la guerre 1914-1918, facteur-receveur \u00e0 P\u00e9ronville (Eure-et-Loir) jusqu&rsquo;\u00e0 son d\u00e9c\u00e8s le 28\/2\/1928 suite \u00e0 des blessures de guerre; son \u00e9pouse Marie PERRON n\u00e9e en 1888 l&rsquo;a remplac\u00e9 dans ce bureau de P\u00e9ronville (Eure-et-Loir) avant de revenir \u00e0 Paris o\u00f9 elle est\u00a0 d\u00e9c\u00e9d\u00e9e en 1962.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2401\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-300x242.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"242\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-177x142.jpg 177w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-200x162.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-300x242.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-400x323.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-600x485.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-768x621.jpg 768w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-800x646.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere.jpg 823w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>La feuille de personnel retrouv\u00e9e dans un triste \u00e9tat aux archives D\u00e9partementales d&rsquo;Eure-et-Loir (cote 3ETP80) permet de retracer la carri\u00e8re avec le grade et les diff\u00e9rentes affectations :\u00a0 facteur rouleur \u00e0 Paris 25, facteur des Postes \u00e0 Paris 28, facteur affect\u00e9 aux imprim\u00e9s \u00e0 Paris 14, facteur distributeur \u00e0 Paris 15 facteur rouleur aux services financiers \u00e0 Paris 14. nomm\u00e9 &#8211; apr\u00e8s concours &#8211; facteur receveur \u00e0 Les-Corv\u00e9es-les-Yys (Eure-et-Loir) puis \u00e0 P\u00e9ronville (Eure-et-Loir). Elle permet aussi de connaitre le traitement (salaire annuel).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2400\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail-300x65.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"65\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail-200x43.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail-300x65.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail-400x86.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail-600x130.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail-669x145.jpg 669w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Coulomb-Emile-feuille-de-carriere-detail.jpg 671w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Cette feuille\u00a0 de personnel permet aussi de connaitre la date de la prestation de serment le 10 ao\u00fbt 1909. Dans son cot\u00e9 anecdotique, elle d\u00e9crit un manquement \u00e0 son obligation de faire la 8eme lev\u00e9e des boites (aux lettres). Les faits ont \u00e9t\u00e9 amnisti\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>Sommaire du bulletin 164 \u2013 septembre 2023<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Les recherches des dossiers de postiers dans les Archives<\/li>\n<li>En 2023, le Foyer de Cachan, orphelinat des PTT, f\u00eate ses 100 ans <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/le-foyer-PTT-de-Cachan-1923-2023-Nos-sources-n\u00b0164-.pdf\">le foyer PTT de Cachan 1923 &#8211; 2023 ( Nos sources n\u00b0164 )<\/a><\/li>\n<li>La prestation de serment des fonctionnaires des Postes<\/li>\n<li>Hommage aux r\u00e9sistants du r\u00e9seau PTT de Saint-L\u00f4<\/li>\n<li>Les chevaucheurs ordinaires d\u2019\u00e9curie du roi tenant les postes\u00a0 sur la route de Chamarande \u00e0 Orl\u00e9ans au 16\u00e8me si\u00e8cle (2\u00e8me partie)<\/li>\n<li>Quand les cartes postales servaient de convocation par le Juge de Paix<\/li>\n<li>La Grande Collecte des archives du sport<\/li>\n<li>Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2023 du CGPTT<\/li>\n<li>Le projet Socface<\/li>\n<\/ul>\n<p>_______________________<\/p>\n<p>Les dossiers de postiers parus dans ce bulletin :<\/p>\n<p><strong>BOSC Elie Auguste Pierre<\/strong> a d\u00e9but\u00e9 surnum\u00e9raire \u00e0 Toulouse Central en juillet 1898, puis de 1898 \u00e0 juillet 1903 \u00e0 Honfleur (Calvados), \u00e0 Narbonne (Aude), \u00e0 Carcassonne (Aude) puis \u00e0 Narbonne\u00a0 (Aude), titularis\u00e9 commis \u00e0 Narbonne (Aude) le 1er juillet 1903, il y restera jusqu&rsquo;en novembre 1913, nomm\u00e9 receveur de 2\u00e8me classe \u00e0 Cerb\u00e8re (Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales) en d\u00e9cembre 1913, le bureau sera surclass\u00e9 en 1\u00e8re classe en mars 1919, mut\u00e9 \u00e0 Nyons (Dr\u00f4me) en 1925, puis \u00e0 Toulouse Dupuy en 1928, Toulouse Bourse en 1931, Toulouse Bayard en 1934, retrait\u00e9 le 1er d\u00e9cembre 1937<\/p>\n<p><strong>CARRIERE Louis<\/strong> commis auxiliaire au bureau de N\u00eemes R.P. (Recette Principale) en 1892, commis titulaire en 1993 \u00e0 N\u00eemes R.P. jusqu&rsquo;en janvier 1903, nomm\u00e9 commis au bureau de Rennes R.P. (Recette Principale) de 1903 jusqu&rsquo;\u00e0 son d\u00e9c\u00e8s en 1920<\/p>\n<p><strong>CAUDEL Jean R\u00e9mi Ernest<\/strong> commis auxiliaire \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne puis \u00e0 Reims pendant l&rsquo;\u00e9t\u00e9 1887, puis toujours \u00e0 Reims Principal de 1888 \u00e0 1893; nomm\u00e9 commis de 4\u00e8me classe en septembre 1893 \u00e0 Reims, mut\u00e9 \u00e0 Paris VIII en 1907, puis \u00e0 Paris XVIII en temps que commis principal en 1917, nomm\u00e9 \u00e0 Ax-les-Thermes (Ari\u00e8ge) en 1918, puis contr\u00f4leur \u00e0 Saint-Jean-d&rsquo;Ang\u00e9ly (Charente-Maritime), a pris sa retraite le 16 ao\u00fbt 1929<\/p>\n<p><strong>CAZALET Julien Antoine Fulcrand Jean<\/strong> surnum\u00e9raire \u00e0 Montpellier dans le cadre du cours de formation, puis dans diff\u00e9rents bureaux : Lyon, Joigny, Valence, Montpellier et Narbonne avant d&rsquo;\u00eatre nomm\u00e9 commis de 4\u00e8me classe \u00e0 Narbonne en juillet 1884, puis \u00e0 S\u00e8te. Il fera son service militaire de 3 ans avant de reprendre \u00e0 Paris 83 en d\u00e9cembre 1890, puis \u00e0 Bagn\u00e8res-de-Luchon, \u00e0 Paris XI, \u00e0 Paris R.P. (son salaire \u00e9tait alors de 2700 Francs par an), devient receveur des postes \u00e0 Saint-Pons (H\u00e9rault) en mars 1905, puis \u00e0 Rueil (Hauts-de-Seine) en tant que receveur de 3<em><sup>\u00e8me<\/sup><\/em> classe (publication au Journal Officiel du 18 ao\u00fbt 1911), puis \u00e0 Paris 85, nomm\u00e9 receveur de 2<em><sup>\u00e8me<\/sup><\/em> classe en avril 1920 \u00e0 Paris XX , puis \u00e0 Paris XIX en 1921, a pris sa retraite le 1er octobre 1926<\/p>\n<p><strong>DUMEZ \u00c9mile Fran\u00e7ois<\/strong> surnum\u00e9raire en juillet 1899 \u00e0 Paris Central puis en ao\u00fbt 1899 \u00e0 Bayeux (Calvados), engag\u00e9 volontaire en 1900 pour 3 ans dans l&rsquo;arm\u00e9e, surnum\u00e9raire au bureau de tri de la gare Nord-Ouest en mai 1903, surnum\u00e9raire s\u00e9dentaire aux bureaux ambulants ligne du Nord-Ouest en 1904, nomm\u00e9 commis s\u00e9dentaire en octobre 1904, puis commis ambulant ligne du Nord-Ouest de juillet 1905 \u00e0 1925, admis \u00e0 l&rsquo;examen de contr\u00f4leur du service postal et nomm\u00e9 contr\u00f4leur en octobre 1926, tr\u00e9sorier de la Soci\u00e9t\u00e9 de secours mutuels des ambulants des postes de Paris de 1929 \u00e0 1936.<\/p>\n<p><strong>GARGAM Yves Henri Emmanuel<\/strong> surnum\u00e9raire \u00e0 Neuilly-sur-Seine en 1877 et \u00e0 Cognac en 1878, commis s\u00e9dentaire aux ambulants de ligne du Sud-ouest en 1978, puis commis ambulant sur la m\u00eame ligne en 1978 et 1979, commis de 4<em><sup>\u00e8me <\/sup><\/em>classe \u00e0 Laval de 1880 \u00e0 1885, commis de 3<em><sup>\u00e8me<\/sup><\/em> classe \u00e0 Angoul\u00eame de 1885 \u00e0 1886, commis de direction \u00e0 Caen en 1887, puis commis \u00e0 Angoul\u00eame, Hy\u00e8res, Cauterets, Lyon R.P. (Recette Principale), Libourne de 1888 \u00e0 1889, commis ambulant s\u00e9dentaire \u00e0 la ligne du Sud-ouest en 1890, commis ambulant sur la m\u00eame ligne de 1892 \u00e0 1894, p\u00e9riode militaire en 1895, commis ambulant s\u00e9dentaire sur ligne de l&rsquo;est en 1897, commis ambulant \u00e0 la ligne de Lyon en 1898, commis au bureau de tri de la gare de Lyon de 1901 \u00e0 1906, r\u00e9voqu\u00e9 3 jours en avril 1906 , commis au bureau de tri de la gare de l&rsquo;Est en 1906, commis s\u00e9dentaire au bureau des ambulants de la ligne d l&rsquo;Est en 1909, commis ambulant de la ligne du Sud-ouest de 1909 \u00e0 1912, commis ambulant de la ligne du Nord en 1912, retrait\u00e9 en 1922<\/p>\n<p><strong>JACOPY Marie-Th\u00e9r\u00e8se Blanche \u00e9pouse GILLET<\/strong> a \u00e9t\u00e9 auxiliaire au bureau de Postes de Montendre (Charente-Maritime) en 1911. Elle passe un concours de dame employ\u00e9e pour \u00eatre titulariser et se classe 350\u00e8me sur 700 re\u00e7us (7000 candidats). Elle est nomm\u00e9e au bureau de Billancourt (Hauts-de-Seine) en 1919. Elle est nomm\u00e9 receveuse\u00a0 \u00e0 Cars (Gironde) le 1er d\u00e9cembre 1921, puis est mut\u00e9 \u00e0 Agen en septembre 1929 en temps que dame employ\u00e9e, devient dame commis principal \u00e0 Agen et prend sa retraite le 1er d\u00e9cembre 1941<\/p>\n<p><strong>KLENCK Charles<\/strong> exp\u00e9ditionnaire \u00e0 l&rsquo;administration centrale des Postes et T\u00e9l\u00e9graphes \u00e0 Paris de mars 1896 \u00e0 octobre 1907, mut\u00e9 \u00e0 la Direction des Postes de Ch\u00e2teauroux (Indre), a pris sa retraite le 1er septembre 1923.<\/p>\n<p><strong>MAZIER Claude Eduardo<\/strong> commis auxiliaire \u00e0 la recette principale de la Seine Paris R.P. en 1891, commis auxiliaire s\u00e9dentaire aux bureaux des ambulants de la ligne du Nord en 1894, commis auxiliaire ambulant \u00e0 la ligne de l&rsquo;Ouest en 1895, commis auxiliaire ambulant \u00e0 la ligne de Lyon en mai 1895, commis titulaire de d\u00e9cembre 1898 \u00e0 1920, contr\u00f4leur aux ambulants ligne du Nord en mars 1921, retrait\u00e9 le 16\/12\/1924<\/p>\n<p><strong>MERLE Jean \u00c9mile<\/strong> t\u00e9l\u00e9graphiste \u00e0 Lyon, commis auxiliaire \u00e0 Lyon en juillet 1886, demande \u00e0 \u00eatre mis en disponibilit\u00e9 \u00e0 partir du 10\/1\/1888, cr\u00e9e la fanfare des Postes et T\u00e9l\u00e9graphes \u00e0 Lyon en 1894, artiste, r\u00e9gisseur et metteur en sc\u00e8ne du grand th\u00e9\u00e2tre de Lyon, puis \u00e0 Toulouse, \u00e0 Bruxelles et enfin \u00e0 l&rsquo;op\u00e9ra de Paris, nomm\u00e9 officier d&rsquo;acad\u00e9mie des beaux-arts par d\u00e9cret au Journal officiel du 3\/3\/1902<\/p>\n<p><strong>NALTET Jeanne Marie C\u00e9leste \u00e9pouse ANDRIEUX<\/strong> employ\u00e9e auxiliaire des postes \u00e0 Paris au bureau n\u00b0 70 de f\u00e9vrier 1893 \u00e0 juin 1893, nomm\u00e9 dame employ\u00e9e en ao\u00fbt 1893 \u00e0 Paris au bureau n\u00b0 23, mise en disponibilit\u00e9 en novembre 1896<\/p>\n<p><strong>REYNAUD Albert Jean Casimir<\/strong> nomm\u00e9 r\u00e9dacteur principal caissier de la succursale de la Caisse Nationale d&rsquo;\u00c9pargne \u00e0 Macon (Sa\u00f4ne-et-Loire) le 1er\u00a0 octobre 1928, nomm\u00e9 receveur de 3\u00e8me classe le 16 juillet 1929 au Creusot (Sa\u00f4ne-et-Loire) avec un traitement de 24.000 francs<\/p>\n<p><strong>Sommaire du bulletin 165 \u2013 d\u00e9cembre 2023<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches des dossiers de postiers dans les Archives<\/li>\n<li>Louis Eug\u00e8ne Joubert facteur rural<\/li>\n<li>Une famille de postiers dans les Hautes-Alpes : les Pellegrin et les Marrou<\/li>\n<li>Historique du personnel de la Poste d\u2019Alsace-Moselle \u00e0 travers la carri\u00e8re du facteur Julien Hombourger<\/li>\n<li>Mes anc\u00eatres, leur famille et le sel<\/li>\n<li>Les postiers travaillant en Indochine<\/li>\n<li>Quinquin, le plus jeune r\u00e9sistant de France \u00ab\u00a0mort pour la France\u00a0\u00bb\u00a0 en 1944 \u00e0 l&rsquo;\u00e2ge de 6 ans<\/li>\n<li>Marianne<\/li>\n<li>Livre : Cheminots, traminots et employ\u00e9s du m\u00e9tro : retrouver leur histoire\u00a0 &#8211; \u00c9ditions Archives et Culture 2023<\/li>\n<li>Livre : Quand une simple carte postale d\u00e9clenche un retour sur le pass\u00e9 familial :\u00a0 le livre d&rsquo;Anne BEREST : la carte postale<\/li>\n<\/ul>\n<p>___________________________________________<\/p>\n<p>Quelques recherches sur des postiers<\/p>\n<p><strong>MAUMY Jean Baptiste<\/strong> n\u00e9 le 28\/2\/1904 \u00e0 Verneuil-sur-Vienne (Haute-Vienne), chargeur (auxiliaire) \u00e0 Limoges Gare en juillet 1929, titularis\u00e9 le 1er ao\u00fbt 1930 Paris Sud-ouest avec une affectation \u00e0 Limoges Gare, puis \u00e0 partir de 1933 \u00e0 Limoges RP (Recette Principale) avec un salaire annuel de 9300 francs, par suite de la r\u00e9forme des cadres C et D de 1957 a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 pr\u00e9pos\u00e9 acheminement \u00e0 Limoges RP, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 21\/10\/1958 \u00e0 Limoges (Haute-Vienne)<\/p>\n<p><strong>BONIN Jeanne Julie<\/strong> n\u00e9e le 25\/2\/1828 \u00e0 Paris 2\u00e8me, receveuse des postes \u00e0 Claye-Souilly (Seine-et-Marne) \u00e0 partir de 1868 (pr\u00e9sence confirm\u00e9e en 1872 et 1875), a pris sa retraite le 1\/10\/1890 apr\u00e8s 22 ans et 5 mois de service et s&rsquo;est retir\u00e9e \u00e0 Paris<\/p>\n<p><strong>CHASSAING Pierre<\/strong> n\u00e9 le 7\/10\/1973 \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze), facteur auxiliaire \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze), puis facteur rural \u00e0 Meyssac (Corr\u00e8ze) 16\/09\/1906, facteur local \u00e0 Ussac (Corr\u00e8ze) 16\/10\/1909, facteur rural \u00e0 Bar (Corr\u00e8ze) 1\/06\/1914, victime d&rsquo;un accident de service et d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 11 septembre 1926 \u00e0 Beaulieu-sur-Dordogne (Corr\u00e8ze), a re\u00e7u la m\u00e9daille d&rsquo;or des PTT le 13 septembre1926<\/p>\n<p><strong>GROSBOIS Madeleine Anne Elisabeth (dite Manon)<\/strong> n\u00e9e le 17\/3\/1891 \u00e0 Neuilly-sur-Seine (Hauts-de-Seine), t\u00e9l\u00e9phoniste au central Gutenberg \u00e0 Paris dans les ann\u00e9es 20 et les ann\u00e9es 30, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e le 8\/3\/1965 \u00e0 Hy\u00e8res (Var)<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2389\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-300x214.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-200x143.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-300x214.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris-400x285.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Operatrices-du-central-Gutemberg-Paris.jpg 513w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Madeleine GROSBOIS est la 2\u00e8me en partant de la droite<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2388\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-227x300.jpg\" alt=\"\" width=\"227\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-200x265.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris-227x300.jpg 227w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Central-Gutemberg-Paris.jpg 319w\" sizes=\"(max-width: 227px) 100vw, 227px\" \/><\/p>\n<p>Central Gutenberg (Document transmis par le petit-fils de Madeleine Grosbois)<\/p>\n<p><strong>VIVIN Marie Louis Auguste (Louis)<\/strong> n\u00e9 \u00e0 Hadol (Vosges) le 28\/7\/1861, entr\u00e9 dans l&rsquo;administration des Postes comme commis ambulant le 1er octobre 1879, nomm\u00e9 chef de brigade sur les ambulants de ligne de l&rsquo;Est en septembre 1898, avec un salaire annuel de 3300 francs, peintre autodidacte, contemporain du Douanier Rousseau, il a connu un incroyable destin, avec des toiles dans les plus grands mus\u00e9es du monde, il doit sa renomm\u00e9e \u00e0 un galeriste allemand f\u00e9ru d\u2019art na\u00eff Wilhelm Ude. En 1882 il \u00e9pousa Marie Clothilde Montgrand et eurent en 1882 une fille Louise Marie Clothilde VIVIN (qui d\u00e9c\u00e9dera en couches \u00e0 20 ans en 1903 lors de la naissance d&rsquo;un enfant Raymond Cyrille Adolphe Vivin).\u00a0 Il a particip\u00e9 aux salons des PTT en 1889, en 1903, en 1906 il exposa au salon des PTT : \u00ab\u00a0La r\u00e9colte des pommes de terre\u00a0\u00bb.\u00a0 En 1892, il s&rsquo;installa au 114 rue Caulaincourt \u00e0 Montmartre o\u00f9 il y v\u00e9cut jusqu&rsquo;\u00e0 sa mort en 1936. Apr\u00e8s sa retraite en 1922, il se consacra uniquement \u00e0 la peinture, parcourant Montmartre dans tous les sens. Enti\u00e8rement autodidacte, il ne fr\u00e9quenta aucun peintre. il est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 23\/5\/1936 \u00e0 Paris 18\u00e8me<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2387\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-300x202.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"202\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-200x135.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-300x202.jpg 300w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-400x270.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers-600x404.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Vivin-Peinture-Musee-Angers.jpg 678w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Canaux en hiver, Louis Vivin &#8211; 1899 &#8211; <a href=\"http:\/\/www.laval.fr\/decouvrir-sortir\/musees-lieux-dexposition\/musee-dart-naif-et-des-arts-singuliers\">Mus\u00e9e d&rsquo;art na\u00eff et d&rsquo;arts singuliers, Laval, France.<\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-title-line-height:1.33;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-2\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-87ebf692b06d2240f fusion-toggle-has-divider\" style=\"--awb-title-color:#333333;\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_87ebf692b06d2240f\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"87ebf692b06d2240f\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#87ebf692b06d2240f\" href=\"#87ebf692b06d2240f\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2022<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"87ebf692b06d2240f\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_87ebf692b06d2240f\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><strong>Sommaire du bulletin 160 \u2013avril 2022<\/strong><\/p>\n<p>Les recherches de postiers dans les archives :<\/p>\n<ul>\n<li>DOUAILLER \u00c9mile Andr\u00e9 commis des Postes<\/li>\n<li>POIRIER Fran\u00e7ois Joseph chef du bureau central t\u00e9l\u00e9graphique de Lyon, chevalier de la L\u00e9gion d&rsquo;Honneur<\/li>\n<li>AUBRIET Eug\u00e8ne commis des Postes puis receveur des Postes<\/li>\n<li>CANAL Jean Eug\u00e8ne commis des postes \u00e0 Bordeaux central<\/li>\n<li>LANCIEN Laurent commis des Postes\u00a0 puis receveur des Postes<\/li>\n<li>De RAMMELAERE Paul Charles courrier ambulant<\/li>\n<\/ul>\n<p>La carri\u00e8re de Jean DUBEAU, postier au Maroc<\/p>\n<p>La nomination d&rsquo;une receveuse Ana\u00efs BOSC dans un bureau de 6\u00e8me classe<\/p>\n<p>Joseph CALVIAC fondateur de la Mutuelle G\u00e9n\u00e9rale des PTT<\/p>\n<p>Le facteur rural, un \u00ab for\u00e7at de la route \u00bb<\/p>\n<p>L\u2019ascension sociale d\u2019un bourgeois au temps de Louis XIV \u00a0Geoffroy PETIT, directeur des Postes<\/p>\n<p>Le mariage de Simon Ildephonse LOCQUENEUX<\/p>\n<p>Un dossier de bagnard sous l\u2019ancien r\u00e9gime<\/p>\n<p>Les Archives des condamn\u00e9s au bagne &amp; Les Archives de la Prison de Fresnes<\/p>\n<p>En Bretagne : La r\u00e9volte du papier timbr\u00e9<\/p>\n<p>L&rsquo;\u00e9nigme de la carte photo de Pont l&rsquo;Abb\u00e9 (Charente-Maritime)<\/p>\n<p>Le site M\u00e9moire des Hommes : les FFI Recherche de postiers ayant particip\u00e9 \u00e0 la R\u00e9sistance<\/p>\n<p>Les c\u00e2bles t\u00e9l\u00e9phoniques souterrains et la Resistance PTT<\/p>\n<p>Un appel \u00e0 l&rsquo;aide de la part d&rsquo;une journaliste de France24<\/p>\n<p>La FFG propose une semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie \u00e0 Mandelieu &#8211; La Napoule<\/p>\n<p>L&rsquo;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale 2022 du CGPTT<\/p>\n<p>Les salons de g\u00e9n\u00e9alogie en 2021<\/p>\n<p><strong>Sommaire du bulletin 161 \u2013 juillet 2022<\/strong><\/p>\n<p>Les recherches de postiers dans les archives :<\/p>\n<ul>\n<li>ROBERGET Jean Baptiste commis des Postes en m\u00e9tropole et en Alg\u00e9rie<\/li>\n<li>COURET Joseph employ\u00e9 des postes en Tunisie<\/li>\n<li>KREMER Jean Baptiste Edmond agent des lignes t\u00e9l\u00e9phoniques<\/li>\n<\/ul>\n<p>Augustin Alphonse MARTY r\u00e9organisateur de la Poste aux Arm\u00e9es<\/p>\n<p>Paul Isidore GURY, un postier mort pour la France<\/p>\n<p>Le vaguemestre, un militaire charg\u00e9 du service de la poste<\/p>\n<p>Nous sommes tous cousins : un exemple de cousinage lointain avec un s\u00e9nateur, sous-secr\u00e9taire d&rsquo;\u00c9tat aux Postes et T\u00e9l\u00e9graphes<\/p>\n<p>1972 -2022 : 50 ans du code postal<\/p>\n<p>Abolition de l&rsquo;esclavage (1788-1848)<\/p>\n<p>Aujourd\u2019hui, des villes d\u2019Ukraine comme Marioupol, subissent ce que Reims a v\u00e9cu durant la Grande Guerre franco-allemande de 1914-1918<\/p>\n<p>Quand le papier supplante le parchemin en France<\/p>\n<p>Le trois-m\u00e2ts Belem<\/p>\n<p>L&rsquo;histoire de l&rsquo;Arobase @<\/p>\n<p>La Belgique rend \u00e0 la France des archives vol\u00e9es<\/p>\n<p>Le projet JADIS pour se localiser dans le pass\u00e9 de Paris\u00a0 (projet d\u00e9velopp\u00e9 par la Biblioth\u00e8que Nationale de France)<\/p>\n<p>Questions \/ R\u00e9ponses<\/p>\n<p>La l\u00e9gende de la coccinelle qui est famili\u00e8rement appel\u00e9e \u00ab b\u00eate \u00e0 bon Dieu \u00bb<\/p>\n<p>La F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)<\/p>\n<p><strong>Sommaire du bulletin 162 \u2013 d\u00e9cembre 2022<\/strong><\/p>\n<p>Les recherches des dossiers de postiers dans les Archives<\/p>\n<ul>\n<li>GAUDINOT Etienne Victor Marie inspecteur puis directeur des Postes<\/li>\n<li>JASSAUD C\u00e9lestin employ\u00e9 des Postes<\/li>\n<li>RADE Albert Alexandre chef de secteur aux PTT<\/li>\n<li>BOUZIGUES Pierre Prosper courrier-convoyeur, m\u00e9daille de bronze des Postes et T\u00e9l\u00e9graphes<\/li>\n<li>CHAILLOUD Jeanne M\u00e9lanie \u00e9pouse VEREZ employ\u00e9e aux t\u00e9l\u00e9phones<\/li>\n<li>FISCHER Joseph employ\u00e9 des Postes<\/li>\n<li>NAVARRO Genevi\u00e8ve \u00e9pouse AGGLION empoy\u00e9e des postes en Alg\u00e9rie<\/li>\n<li>PATTIN Yvonne Rosa D\u00e9sir\u00e9 auxiliaire des postes \u00e0 Paris<\/li>\n<\/ul>\n<p>Utilisation de la presse pour rechercher une employ\u00e9e des Postes<\/p>\n<p>Une carte postale de St-Petersbourg adress\u00e9e Mme Sabine Messenguiral receveuse des Postes<\/p>\n<p>Les d\u00e9couvertes de nos liens g\u00e9n\u00e9alogiques sont souvent surprenantes : Une parent\u00e9 avec Hilary Clinton<\/p>\n<p>Le grand malheur de Jean Hadia : rencontrer mes anc\u00eatres Locqueneux<\/p>\n<p>Une astuce pour d\u00e9bloquer une recherche au d\u00e9but du XIX\u00e8me si\u00e8cle (la recherche de Georges Beraud)<\/p>\n<p>G\u00e9n\u00e9alogie et m\u00e9t\u00e9orologie<\/p>\n<p>L&rsquo;imbroglio dans l&rsquo;\u00e9criture des dates<\/p>\n<p>Les heures dans les actes anciens<\/p>\n<p>FFG : Quel avenir pour la g\u00e9n\u00e9alogie associative\u00a0? Compte-rendu de la semaine de G\u00e9n\u00e9alogie de Mandelieu-La Napoule de septembre 2022 organis\u00e9e par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)<\/p>\n<p>FFG : G\u00e9ne@2022 \u2013 conf\u00e9rences sur le th\u00e8me de l\u2019oc\u00e9risation et l\u2019intelligence artificielle organis\u00e9es par les archives d\u00e9partementales des Yvelines en d\u00e9cembre 2022<\/p>\n<p>La participation du CGPTT aux salons de g\u00e9n\u00e9alogie en 2022<\/p>\n<p>Revue de Presse\u00a0: Revue Historia n\u00b0907-908 consacr\u00e9 \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie<\/p>\n<p>Livre\u00a0: livre de la fabrique de Cestas (Gironde) de 1621<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-title-line-height:1.33;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-3\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-5b171ead26dbb9af6 fusion-toggle-has-divider\" style=\"--awb-title-color:#333333;\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_5b171ead26dbb9af6\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"5b171ead26dbb9af6\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#5b171ead26dbb9af6\" href=\"#5b171ead26dbb9af6\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2021<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"5b171ead26dbb9af6\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_5b171ead26dbb9af6\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><strong>Sommaire du bulletin 157 \u2013 avril 2021<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Les recherches de postiers dans les archives\u00a0:<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">ROUSSEAU Pierre Marcelin Claude\u00a0: commis des Postes de 1875 \u00e0 1913<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">ALEXANDRE Antoinette Victoire \u00e9pouse GEORGES facteur des postes dans le Pas-de-Calais<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">DEMONGEOT Arthur \u00c9mile contr\u00f4leur PTT, adh\u00e9rent de l\u2019Amicale des PTT<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">GENSAC Marie Camille \u00e9pouse DEMONGEOT surveillante aux services t\u00e9l\u00e9phoniques des PTT \u00e0 Paris<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">REVERDY Hippolyte Marie, commis, ambulant, directeur de la ligne de la M\u00e9diterran\u00e9e \u00e0 Marseille, a re\u00e7u la L\u00e9gion d\u2019Honneur en 1881<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">R\u00e9publicain Guillaume AYRAL (1794-1878) facteur rural d&rsquo;Espalion<\/p>\n<ul>\n<li>Rep\u00e8res et dates-cl\u00e9s pour la constitution des registres d&rsquo;\u00e9tat-civil en France<\/li>\n<li>Les registres d&rsquo;Immatriculations des automobiles<\/li>\n<li>L&rsquo;immatriculation des v\u00e9hicules automobiles en France<\/li>\n<li>La recherche d&rsquo;informations militaires : la fiche matricule<\/li>\n<li>La fiche matricule des Alsaciens-Lorrains<\/li>\n<li>Les fermetures de la Biblioth\u00e8que Nationale de \u00a0France (BnF)<\/li>\n<li>L&rsquo;\u00e9cole Nationale des Chartres 1821-2021<\/li>\n<li>Le forum du CGPTT sur groups Io<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sommaire du bulletin 158 \u2013 juillet 2021<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Les recherches de postiers dans les archives<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">PICOT Fran\u00e7ois L\u00e9on receveur des postes \u00e0 Espalion (Aveyron)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">VIAL Pierre Marie employ\u00e9 des Postes \u00e0 Paris en 1906, commis dans le Rh\u00f4ne<\/p>\n<ul>\n<li>\u00ab Les Monnier \u00bb, une famille de postiers de Moselle qui a v\u00e9cu les al\u00e9as de l&rsquo;histoire franco-allemande<\/li>\n<li>Le facteur rural<\/li>\n<li>L&rsquo;\u00e9mission \u00ab\u00a0Affaire conclue\u00a0\u00bb : les Barons Locqueneux<\/li>\n<li>Lettre de naturalit\u00e9 et d\u00e9cret de naturalisation<\/li>\n<li>L&rsquo;histoire de la conscription.<\/li>\n<li>Les articles pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de l&rsquo;ann\u00e9e 2020 des adh\u00e9rents du CGPTT<\/li>\n<li>Semaine de la G\u00e9n\u00e9alogie 2021 et salon virtuel Gene@Event 2021<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sommaire du bulletin 159 \u2013 d\u00e9cembre 202<\/strong>1<\/p>\n<ul>\n<li>Les recherches de postiers dans les archives<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">GAUTIER Marc Yves Marie receveur des postes \u00e0 Ach\u00e8res (Yvelines) en 1901<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">MEPPI Toussaint facteur des postes en Corse, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 accidentellement en 1929<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">Georges LE GOFF, sa vie professionnelle au bureau de postes de Lille Faidherbe<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">Elie SAIZIT, conducteur de voitures postales pendant la guerre 1939-1945<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">La demande d&#8217;emploi de Jean-Marie JOUANCHICOT en 1948<\/p>\n<p style=\"padding-left: 80px;\">La carri\u00e8re d&rsquo;Alexandre Marie de MONTUEL<\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9mile BABOUOT, le fils postier du maitre verrier \u00c9mile BABOUOT<\/li>\n<li>Les archives de l&rsquo;\u00e9glise<\/li>\n<li>Des \u00e9v\u00each\u00e9s en France<\/li>\n<li>Le bagne et les bagnards<\/li>\n<li>Des sites pour les g\u00e9n\u00e9alogistes (Insee, cimeti\u00e8res, monde du travail)<\/li>\n<li>Les lois de Vichy sur la franc-ma\u00e7onnerie<\/li>\n<li>Les salons de g\u00e9n\u00e9alogie en 2021<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-4\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-2fb7a02487c58cacc fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_2fb7a02487c58cacc\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"2fb7a02487c58cacc\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#2fb7a02487c58cacc\" href=\"#2fb7a02487c58cacc\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2020<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"2fb7a02487c58cacc\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_2fb7a02487c58cacc\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><strong>Sommaire du bulletin \u00ab Nos Sources \u00bb n\u00b0154\u00a0 \u2013 janvier 2020<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>\u00a0<\/strong>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches de postiers dans les archives<\/li>\n<li>Louis Buquet facteur<\/li>\n<li>Maurice Baudet (1893-1945), receveur des Postes, r\u00e9sistant<\/li>\n<li>La recherche des postiers ayant travaill\u00e9 dans un bureau de postes &#8211; \u00c9tude sur le bureau de postes de Bruges (Gironde)<\/li>\n<li>Daniel S\u00e9r\u00e9, militaire puis receveur des Postes \u00e0 Bruges (Gironde)<\/li>\n<li>G\u00e9n\u00e9alogie de Jean de Lattre de Tassigny<\/li>\n<li>Narvik, victoire fran\u00e7aise ?<\/li>\n<li>Questions &#8211; r\u00e9ponses (en partenariat avec l\u2019Union des Cercles G\u00e9n\u00e9alogique d\u2019Entreprise)<\/li>\n<li>Liste des abr\u00e9viations et sigles en g\u00e9n\u00e9alogie<\/li>\n<li>Infos utiles pour vos recherches g\u00e9n\u00e9alogiques en ligne<\/li>\n<li>R\u00e9ouverture du <a href=\"http:\/\/www.museedelaposte.fr\">Mus\u00e9e de la Poste de Paris<\/a> en novembre 2019<\/li>\n<li>N\u00e9crologie : hommage \u00e0 Jacques Cajat et \u00e0 Paul de Lapeyre de Belair<\/li>\n<li>Le XXVe congr\u00e8s de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie Ajaccio &#8211; octobre 2019<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sommaire du bulletin \u00ab Nos Sources \u00bb n\u00b0155\u00a0 \u2013 juin 2020<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>\u00a0<\/strong>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches de postiers dans les archives<\/li>\n<li>Les JULIEN : une famille de directeur des Postes aux 18\u00e9me et 19\u00e9me si\u00e8cle<\/li>\n<li>Comment retrouver des postiers avec les bourses accord\u00e9s \u00e0 leur enfant<\/li>\n<li>Pourquoi ne pas relever les postiers rencontr\u00e9s lors de vos recherches ?<\/li>\n<li>La recherche d&rsquo;une famille \u00e0 Paris au XVIII\u00e8me si\u00e8cle : la famille COIFFET<\/li>\n<li>Enfants abandonn\u00e9s sous X et les d\u00e9clarations de grossesse (\u00e9dit d&rsquo;Henri II)<\/li>\n<li>D\u00e9sir\u00e9 PINSON photographe et \u00e9diteur de cartes postales<\/li>\n<li>Gilbert CORR\u00c9 arr\u00eat\u00e9 un mois avant le d\u00e9barquement des alli\u00e9s<\/li>\n<li>Une saga familiale \u00e0 Paris avec la famille VALARCHER<\/li>\n<li>Une attestation de d\u00e9placement de 1722<\/li>\n<li>La peste<\/li>\n<li>R\u00e9cit d&rsquo;un voyage \u00e0 Buenos-Aires avec un paquebot des Messageries Maritimes<\/li>\n<li>Le salon de g\u00e9n\u00e9alogie de la mairie du XV\u00e8me arrondissement (5-7 mars 2020)<\/li>\n<li>L&rsquo;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale du CGPTT Paris le 8 mars 2020<\/li>\n<li>Un livre publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sommaire du bulletin \u00ab Nos Sources \u00bb n\u00b0156 &#8211; d\u00e9cembre 2020<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9ditorial<\/li>\n<li>Les recherches de postiers dans les archives<\/li>\n<li>Jean DUPRAT r\u00e9sistant PTT<\/li>\n<li>L&rsquo;histoire d&rsquo;un postier, Henri Alfred CORNARDEAU (1882-1934)<\/li>\n<li>Quand notre g\u00e9n\u00e9alogie nous am\u00e8ne \u00e0 consid\u00e9rer les relais de Poste du pays de nos anc\u00eatres (un exemple celui de May-en-Multien en Seine-et-Marne)<\/li>\n<li>Il y a 100 ans, le 21 ao\u00fbt 1920, un 1er message envoy\u00e9 de la station t\u00e9l\u00e9graphique de Croix-d&rsquo;Hins (Bordeaux-Lafayette) vers les \u00c9tats-Unis<\/li>\n<li>Hubert NOGUES, une carri\u00e8re de la station TSF de Croix-d&rsquo;Hins au CNET Lannion<\/li>\n<li>Marie LESIEUR \u00e9pouse ROUILLARD receveuse des Postes, lors du d\u00e9barquement<\/li>\n<li>Les De WOUILT, une famille de postiers<\/li>\n<li>Marie Cl\u00e9mentine DELET\u00caTE receveuse des Postes d\u00e9cor\u00e9e de la L\u00e9gion d&rsquo;Honneur<\/li>\n<li>Une dynastie de postiers corses fonctionnaires de la IIIe R\u00e9publique, les VALLE<\/li>\n<li>Une curieuse fa\u00e7on d\u2019abandonner un enfant<\/li>\n<li>L\u2019allumette au 19\u00e8me si\u00e8cle, et ses divers perfectionnements par des inventeurs europ\u00e9ens<\/li>\n<li>Tour d&rsquo;horizon des noms de lieux-dits de la Ni\u00e8vre<\/li>\n<li>La vie de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie<\/li>\n<li>N\u00e9crologie &#8211; Hommage \u00e0 Fran\u00e7oise CORNARDEAU et \u00e0 Maguy SAGOT<\/li>\n<li>Arr\u00eat du Groupe Yahoo CGPTT, d\u00e9marrage du Groupe Io CGPTT<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-5\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-4fca7afcec3fd9bb1 fusion-toggle-has-divider\" style=\"--awb-title-color:#333333;\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_4fca7afcec3fd9bb1\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"4fca7afcec3fd9bb1\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#4fca7afcec3fd9bb1\" href=\"#4fca7afcec3fd9bb1\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2019<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"4fca7afcec3fd9bb1\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_4fca7afcec3fd9bb1\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><strong><span style=\"color: #000080;\">Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0151\u00a0 &#8211; Janvier 2019<\/span><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong>\u00e9ditorial<\/p>\n<p>L&rsquo;ouvrage \u00ab\u00a0les Postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb est paru<\/p>\n<p>Les recherches de postiers dans les archives<\/p>\n<p>Le m\u00e9tier de contr\u00f4leur des Services Maritimes Postaux (la carri\u00e8re de Prosper LEY)<\/p>\n<p>Le m\u00e9tier d&rsquo;entreposeur de d\u00e9p\u00eaches : <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/entreposeurs_de_depeches.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/a> (Jean Hippolyte Collongues, entreposeur de d\u00e9p\u00eaches en 1845)<\/p>\n<p>Les journaux officiels, sources de recherche de facteurs auxiliaires cyclistes<\/p>\n<p>Retracer la carri\u00e8re d&rsquo;un facteur rural (Edouard FARAUT), gr\u00e2ce \u00e0 sa fiche matricule<\/p>\n<p>Comment peut-on encore aujourd\u2019hui demander la m\u00e9daille de Verdun d\u2019un Poilu qui y avait droit Les mentions marginales sur les actes de naissances<\/p>\n<p>La famille Le S\u00e9guillon : des Bretons install\u00e9s en Alg\u00e9rie qui voyagent comme militaires en Chine (1900) et en Indochine (Annam 1932)<\/p>\n<p>Un paradis perdu Muang Ngoi \u00a0(nord-Laos) au temps des Colonies !<\/p>\n<p>Questions &#8211; r\u00e9ponses (en partenariat avec l&rsquo;Union des Cercles G\u00e9n\u00e9alogique d&rsquo;Entreprise)<\/p>\n<p>La vie du Cercle<\/p>\n<p>1979 &#8211; 2019 : les 40 ans du CGPTT<\/p>\n<p>L&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2019 du CGPTT- Paris le samedi 23\u00a0 mars 2019<\/p>\n<p><span style=\"color: #333399;\"><strong>Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0152\u00a0 \u2013 mai 2019<\/strong><\/span><\/p>\n<p>\u00c9ditorial<\/p>\n<p>Les recherches de postiers dans les archives<\/p>\n<p>Anna SIROP \u00e9pouse BOURET : une t\u00e9l\u00e9phoniste engag\u00e9e dans le mouvement\u00a0 mutualiste<\/p>\n<p>Dominique PERETTI, r\u00e9sistant PTT, un homme au service de la France<\/p>\n<p>Marcel MARY souvenirs d\u2019un prisonnier de guerre 1940-1945 \u00e0 Lukenwalde (Allemagne) Stalag III A 215<\/p>\n<p>Questions \u2013 r\u00e9ponses (en partenariat avec l\u2019Union des Cercles G\u00e9n\u00e9alogique d\u2019Entreprise)<\/p>\n<p>L\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2019 du CGPTT<\/p>\n<p>Le 40<sup>\u00e8me<\/sup> anniversaire du CGPTT \u00e0 Paris le 23 mars 2019<\/p>\n<p>La vie du Cercle<\/p>\n<p>L&rsquo;ouvrage \u00ab\u00a0les Postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><span style=\"color: #333399;\"><strong>Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0153\u00a0 \u2013 septembre \u00a02019<\/strong><\/span><\/p>\n<p>\u00c9ditorial<\/p>\n<p>Une nouvelle pr\u00e9sidente \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie\u00a0: Val\u00e9rie Arnold-Gautier<\/p>\n<p>Les recherches de postiers dans les archives<\/p>\n<p>Nominations de postiers \u00e0 l&rsquo;ordre national de la L\u00e9gion d&rsquo;Honneur en 1909<\/p>\n<p>Loto du patrimoine 2019 : Le Relais de poste de Fontenay-sur-Loing (Loiret) retenu parmi les 121 monuments<\/p>\n<p>Journal d&rsquo;une recherche g\u00e9n\u00e9alogique pendant l&rsquo;\u00e9t\u00e9 2019 &#8211; quelques conseils pour vos recherches<\/p>\n<p>Le r\u00e9pertoire des formalit\u00e9s hypoth\u00e9caires<\/p>\n<p>R\u00e9cit de mon \u00e9vasion d\u2019Allemagne (1941) par un postier Raymond PANET<\/p>\n<p>Guerre 1914 -1918 La carte du Feu et la croix du Feu en Belgique<\/p>\n<p>40\u00b0 anniversaire du CG PTT &#8211; t\u00e9moignage sur la cr\u00e9ation du cercle en 1979<\/p>\n<p>40\u00e9me anniversaire du CGPTT (1979 &#8211; 2019) Les assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales<\/p>\n<p>Hommage \u00e0 Nathalie Demeurisse-Sokolowsky<\/p>\n<p>Hommage \u00e0 un ami francilien : Louis Valeri<\/p>\n<p>Questions &#8211; r\u00e9ponses (en partenariat avec l\u2019Union des Cercles G\u00e9n\u00e9alogique d\u2019Entreprise)<\/p>\n<p>L&rsquo;ouvrage \u00ab\u00a0les Postiers Morts pour la France pendant la guerre 1914-1918\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-6\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-3fa0d1e829bb34a04 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_3fa0d1e829bb34a04\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"3fa0d1e829bb34a04\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#3fa0d1e829bb34a04\" href=\"#3fa0d1e829bb34a04\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2018<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"3fa0d1e829bb34a04\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_3fa0d1e829bb34a04\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<h3><strong>Sommaire <\/strong><strong>du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0 149 d&rsquo;avril-mai 2018<\/strong><\/h3>\n<p>La nomination de L\u00e9on Ponchon receveur-distributeur en 1943<\/p>\n<p>Paul Isidore GURY, un postier (surnum\u00e9raire) mort pour la France<\/p>\n<p>Le surnum\u00e9raire des Postes<\/p>\n<p>La localisation mouvement\u00e9e des bureaux de postes de Paris<\/p>\n<p>L\u2019H\u00f4tel des Postes de Reims, un immeuble d\u2019exception (1ere Partie)<\/p>\n<p>Un \u00ab Livre de Vie \u00bb ou l\u2019histoire v\u00e9cue de vos ascendants<\/p>\n<p>La restauration de la borne Moreau-Vauthier de Veuilly-la-Poterie (Aisne)<\/p>\n<p>Comment retracer gr\u00e2ce \u00e0 une carte postale la vie de Jacques Alexis L\u2019HOSPITAL<\/p>\n<p>Dans les Archives du Jura\u00a0: \u00ab le cha\u00eenon manquant \u00bb<\/p>\n<p>Le d\u00e9m\u00e9nagement du si\u00e8ge du CGPTT au 13 rue de Javel 75015 PARIS<\/p>\n<p>La vie du Cercle<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #333399;\">Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0150 d&rsquo;octobre 2018<\/span><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>Les recherches de postiers dans les archives<\/p>\n<p>Hommage \u00e0 un postier R\u00e9sistant Michel Fauvet (1920-1944)<\/p>\n<p>Hilaire WISS (1875 &#8211; 1924) militaire et facteur des postes<\/p>\n<p>L\u2019H\u00f4tel des Postes de Reims, un immeuble d\u2019exception (2\u00e9me partie)<\/p>\n<p>Un a\u00e9rodrome am\u00e9ricain m\u00e9connus de la Grande Guerre : Amanty (Meuse)<\/p>\n<p>Les relais de postes<\/p>\n<p>Questions &#8211; r\u00e9ponses<\/p>\n<p>L&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2018 du CGPTT \u00e0 Paris<\/p>\n<p>La vie du Cercle<\/p>\n<p>\u00c9tude des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 (avancement du projet)<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-7\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-d29e349c47c1ba629 fusion-toggle-has-divider\" style=\"--awb-title-color:#333333;\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_d29e349c47c1ba629\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"d29e349c47c1ba629\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#d29e349c47c1ba629\" href=\"#d29e349c47c1ba629\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2017<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"d29e349c47c1ba629\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_d29e349c47c1ba629\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<h3><strong>Sommaire <\/strong><strong>du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0 146 d&rsquo;avril 2017<\/strong><\/h3>\n<p>La recherche des dossiers \u00ab\u00a0postiers\u00a0\u00bb dans les archives<\/p>\n<p>Eug\u00e8ne Boucher, un Breton, poilu de la Grande Guerre devenu facteur \u00e0 Paris XVII<\/p>\n<p>Un peu d&rsquo;histoire : Comment finit la guerre en Orient, voil\u00e0 presque 100 ans<\/p>\n<p>Alexandre YERSIN\u00a0 m\u00e9decin, bact\u00e9riologiste un bienfaiteur en Indochine<\/p>\n<p>Quand Eug\u00e8ne DELOUSTAL accompagnait malgr\u00e9 lui, en 1939, des \u00ab Annamites \u00bb comme So\u00ef LE VAN en France<\/p>\n<p>Les actes d\u2019\u00e9tat-civil de postiers et t\u00e9l\u00e9communicants ayant v\u00e9cu en Indochine<\/p>\n<p>Le chainon manquant\u00a0 (sources : Archives notari\u00e9es du Jura)<\/p>\n<p>Nous sommes tous cousins : Cousinage avec LAVOISIER et Cousinage avec Marie Jeanne POIRSON<\/p>\n<p>N\u00e9crologie : Marc GUEDES et Christiane DAGUET<\/p>\n<h3><strong>Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0147 \u2013 Juillet 2017<\/strong><\/h3>\n<p>La recherche des dossiers \u00ab\u00a0postiers\u00a0\u00bb dans les archives<\/p>\n<p>L\u2019histoire de la bicyclette (\u00e0 la Poste et dans la Grande Guerre)<\/p>\n<p>Hommage \u00e0 Paul Charbon<\/p>\n<p>La bicyclette aux couleurs de La Poste<\/p>\n<p>La bicyclette pour unit\u00e9 de combat (Guerre 1914-1918)<\/p>\n<p>Historique du 6\u00e8me Groupe de Chasseurs Cyclistes (Guerre 1914-1918)<\/p>\n<p>Gastien TRIQUENAUX postier victime civile de la 1\u00e8re Guerre mondiale<\/p>\n<p>L&rsquo;entreprise Wolber \u00e0 Vailly-sur-Aisne<\/p>\n<p>La carte du combattant<\/p>\n<p>Les archives du Comit\u00e9 International de la Croix-Rouge (CICR) : un exemple de recherche : Aim\u00e9 GAILLARD mort pour la France<\/p>\n<p>Rencontre avec notre adh\u00e9rent Claude Boussereau<\/p>\n<h3><strong>Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0148 \u2013 d\u00e9cembre 2017<\/strong><\/h3>\n<p>La recherche des dossiers \u00ab\u00a0postiers\u00a0\u00bb dans les archives<\/p>\n<p>A la recherche d&rsquo;une receveuse des Postes<\/p>\n<p>La Poste \u00e0 Vailly-sur-Aisne (Aube)<\/p>\n<p>Jean Bastelica, Commis des Postes \u00e0 Tunis<\/p>\n<p>Des aviateurs dans la Grande Guerre de 14-18<\/p>\n<p>Mes recherches en Guadeloupe : <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Mes_recherches_en_GUADELOUPE.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/a><\/p>\n<p>La biblioth\u00e8que du CGPTT &#8211; liste des \u00e9changes de revues<\/p>\n<p>Le 24eme salon de g\u00e9n\u00e9alogie du Havre<\/p>\n<p>La liste des articles publi\u00e9s par le CGPTT sur les \u00ab\u00a0outre-mer\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>Hommage aux postiers de Seine-Maritime \u00ab\u00a0Mort pour la France\u00a0\u00bb<\/p>\n<p>\u00c9tude des postiers disparus pendant la premi\u00e8re guerre mondiale 1914-1918 (avancement du projet)<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-8\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-315d7483ead6c8010 fusion-toggle-has-divider\" style=\"--awb-title-color:#333333;\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_315d7483ead6c8010\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"315d7483ead6c8010\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#315d7483ead6c8010\" href=\"#315d7483ead6c8010\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2016<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"315d7483ead6c8010\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_315d7483ead6c8010\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p>Outre les rubriques habituelles et compte-rendus d&rsquo;activit\u00e9s, divers articles \u00e9taient au sommaire de notre bulletin :<\/p>\n<h3>Pages g\u00e9n\u00e9rales<\/h3>\n<ul>\n<li>Le mot du Pr\u00e9sident<\/li>\n<li>La vie du Cercle<\/li>\n<li>Les revues re\u00e7ues \u00e0 la biblioth\u00e8que<\/li>\n<li>Les rubriques \u00ab\u00a0Cha\u00eenon manquant\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0Questions\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0R\u00e9ponses\u00a0\u00bb<\/li>\n<li>Les listes de patronymes<\/li>\n<li>Au fil des registres &#8211; Curiosit\u00e9s &#8211; Pal\u00e9ographie<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Sommaire du bulletin \u00ab\u00a0Nos Sources\u00a0\u00bb n\u00b0 144 &#8211; juin 2016<\/h3>\n<ul>\n<li>Hommage \u00e0 un ami, G\u00e9rard CORR\u00c9<\/li>\n<li>Une malle poste sur le blason du village de Jaulzy\u00a0 (Oise)<\/li>\n<li>Le guide du voyageur \u00e0 Reims de 1845<\/li>\n<li>La m\u00e9daille des PTT<\/li>\n<li>Jean RACINE apparent\u00e9 \u00e0 des Directeurs des Postes<\/li>\n<li>Quand un acte de d\u00e9c\u00e8s nous raconte le d\u00e9but du r\u00e8gne d\u2019Henri IV<\/li>\n<li>Bibliographie : \u00ab\u00a0Les d\u00e9buts du t\u00e9l\u00e9phone dans la Vienne\u00a0\u00bb (auteurs : D. Junger et P. Milon) : <a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/livre-telephone-vienne.doc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">T\u00e9l\u00e9charger le document<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-9\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-576964897bb070331 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_576964897bb070331\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"576964897bb070331\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#576964897bb070331\" href=\"#576964897bb070331\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">2015<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"576964897bb070331\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_576964897bb070331\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p>A venir<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-size:cover;width:50%;width:calc(50% - ( ( 4% ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><h2>Quelques articles et extraits d&rsquo;articles s\u00e9lectionn\u00e9s<\/h2>\n<\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:15px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#747474;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#3f7ccd;--awb-title-font-family:&quot;Raleway&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:18px;--awb-content-font-family:&quot;Open Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:400;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-1971-10\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-1a452cdc94a8d332f fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_1a452cdc94a8d332f\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"1a452cdc94a8d332f\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#1a452cdc94a8d332f\" href=\"#1a452cdc94a8d332f\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">Le Facteur Cheval<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"1a452cdc94a8d332f\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_1a452cdc94a8d332f\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p align=\"center\"><strong>Joseph Ferdinand CHEVAL dit \u00ab\u00a0Le Facteur CHEVAL\u00a0\u00bb<\/strong><br \/>\n<strong> G\u00e9n\u00e9alogie en forme de Chronologie<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\" align=\"left\">par Maurice LECOMTE (CGPFT N\u00b0003)<\/p>\n<p align=\"center\">L&rsquo;an mille huit cent trente six et le dix neuf avril \u00e0 midi,<br \/>\npar devant nous Benoit Robert maire, officier de l&rsquo;\u00e9tat<br \/>\ncivil de la commune de Charmes canton de St Donat,<br \/>\nD\u00e9partement de la Dr\u00f4me est comparu Fran\u00e7ois Cheval<br \/>\nag\u00e9 de quarante ans cultivateur et propri\u00e9taire domicili\u00e9<br \/>\nen cette commune lequel nous a d\u00e9clar\u00e9 que ce jourd&rsquo;hui \u00e0<br \/>\ncinq heures du matin dans son domicile situ\u00e9 en cette<br \/>\ncommune Rose Sibert son \u00e9pouse s&rsquo;\u00e9tait accouch\u00e9 d&rsquo;un<br \/>\nenfant de sexe masculin qu&rsquo;il nous a pr\u00e9sent\u00e9 et auquel<br \/>\nil a d\u00e9clar\u00e9 lui donner les pr\u00e9noms de Joseph Ferdinand.<br \/>\nLes dites d\u00e9claration et pr\u00e9sentation faites en pr\u00e9sence<br \/>\ndes sieurs Joseph ? ag\u00e9 de trente sept ans marchand<br \/>\net de ? ag\u00e9 de trente trois ans cultivateur<br \/>\ntous les deux domicili\u00e9s en cette commune lesquels ainsi<br \/>\nque le p\u00e8re ont sign\u00e9 avec nous le pr\u00e9sent acte apr\u00e8s que<br \/>\nlecture leur en a \u00e9t\u00e9 faite&#8230;.<\/p>\n<p align=\"center\">La suite de cet article est \u00e0 la page 155 du bulletin N\u00b085.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revue &quot;Nos sources&quot; - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revue &quot;Nos sources&quot; - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-02T06:49:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon-233x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"27 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/\",\"name\":\"Revue \\\"Nos sources\\\" - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-02-12T16:01:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-02T06:49:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revue \"Nos sources\" - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Revue \"Nos sources\" - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2024-02-02T06:49:51+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Nomination-SIMON-Leon-233x300.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"27 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/","name":"Revue \"Nos sources\" - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2018-02-12T16:01:21+00:00","dateModified":"2024-02-02T06:49:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:39:13","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1971"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1971"}],"version-history":[{"count":48,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1971\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2452,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1971\/revisions\/2452"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1971"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}