{"id":388,"date":"2015-08-04T15:32:26","date_gmt":"2015-08-04T15:32:26","guid":{"rendered":"http:\/\/avada.theme-fusion.com\/church\/?page_id=388"},"modified":"2017-01-23T14:41:20","modified_gmt":"2017-01-23T13:41:20","slug":"genealogies-et-chroniques","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/","title":{"rendered":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:100px;--awb-padding-right:8%;--awb-padding-bottom:20px;--awb-padding-left:8%;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"1685\" height=\"1128\" alt=\"G\u00e9n\u00e9alogies\" title=\"G\u00e9n\u00e9alogies\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1748\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M-200x134.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M-400x268.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M-600x402.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M-800x536.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M-1200x803.jpg 1200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_41991014_Subscription_Monthly_M.jpg 1685w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/genealogies\/\"><span class=\"fusion-button-text\">G\u00e9n\u00e9alogies<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"1690\" height=\"1124\" title=\"Chroniques familiales\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1749\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M-200x133.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M-400x266.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M-600x399.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M-800x532.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M-1200x798.jpg 1200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_50721139_Subscription_Monthly_M.jpg 1690w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-2 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/chroniques-familiales\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Chroniques familiales<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"593\" height=\"272\" alt=\"Dossiers de personnel des postiers\" title=\"Dossiers de personnel des postiers\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/logo-ptt.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1750\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/logo-ptt-200x92.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/logo-ptt-400x183.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/logo-ptt.jpg 593w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-3 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/dosssiers-de-personnel-des-postiers\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Dossiers de personnel des postiers<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-right:8%;--awb-padding-bottom:50px;--awb-padding-left:8%;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"1300\" height=\"1461\" alt=\"Cousinades\" title=\"Cousinades\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1751\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M-200x225.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M-400x450.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M-600x674.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M-800x899.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M-1200x1349.jpg 1200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_112753610_Subscription_Monthly_M.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 600px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-4 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/cousinades\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Cousinades<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% ) * 0.33333333333333 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"1688\" height=\"1125\" alt=\"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents\" title=\"Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1752\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M-200x133.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M-400x267.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M-600x400.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M-800x533.jpg 800w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/Fotolia_111761598_Subscription_Monthly_M.jpg 1688w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 600px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-align-block\"><a class=\"fusion-button button-flat button-medium button-default fusion-button-default button-5 fusion-button-span-yes fusion-button-default-type\" style=\"--button-border-radius-top-left:0px;--button-border-radius-top-right:0px;--button-border-radius-bottom-right:0px;--button-border-radius-bottom-left:0px;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/ouvrages-et-publications-de-nos-adherents\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Ouvrages et publications de nos adh\u00e9rents<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-01-23T13:41:20+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\",\"name\":\"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-04T15:32:26+00:00\",\"dateModified\":\"2017-01-23T13:41:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2017-01-23T13:41:20+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/","name":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2015-08-04T15:32:26+00:00","dateModified":"2017-01-23T13:41:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"G\u00e9n\u00e9alogies et chroniques"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:40:41","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=388"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1845,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388\/revisions\/1845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}