{"id":40,"date":"2015-06-01T11:51:59","date_gmt":"2015-06-01T11:51:59","guid":{"rendered":"http:\/\/avada.theme-fusion.com\/church\/?page_id=40"},"modified":"2021-09-30T10:36:30","modified_gmt":"2021-09-30T08:36:30","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:30px;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:15%;--awb-background-color:#3f7ccd;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Actualit\u00e9s<\/span><\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-image:url(&#039;http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-actu-cercle.jpg&#039;);--awb-bg-position:center center;--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy fusion-column-has-bg-image\" data-bg-url=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-actu-cercle.jpg\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><h2 style=\"text-align: left; font-size: 50px; margin-bottom: 25px;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Actualit\u00e9s du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/span><\/h2>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-size:cover;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-recent-posts fusion-recent-posts-1 avada-container layout-thumbnails-on-side layout-columns-1\"><section class=\"fusion-columns columns fusion-columns-1 columns-1\"><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\" aria-label=\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/affiche-salon-genealogie-Paris-marie-du-15eme-2024-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2024-01-28T18:56:43+01:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-de-paris-mairie-15\/\">Salon de g\u00e9n\u00e9alogie 2024 de Paris Mairie du 15\u00b0<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\" aria-label=\"D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/bulletin-165-couverture-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/bulletin-165-couverture-177x142.jpg 177w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/bulletin-165-couverture-545x441.jpg 545w\" sizes=\"(max-width: 177px) 100vw, 177px\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2024-01-28T20:02:37+01:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/decouvrez-le-dernier-numero-de-la-revue\/\">D\u00e9couvrez le dernier num\u00e9ro de notre revue !<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\" aria-label=\"Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/salon-genealogie-Perigord-2023-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/salon-genealogie-Perigord-2023-177x142.jpg 177w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/salon-genealogie-Perigord-2023-495x400.jpg 495w\" sizes=\"(max-width: 177px) 100vw, 177px\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2023-09-14T17:44:17+02:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/salon-de-genealogie-du-perigord-noir-dimanche-17-septembre-2023\/\">Salon de g\u00e9n\u00e9alogie du P\u00e9rigord Noir dimanche 17 septembre 2023<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/forum-des-associations-paris-mairie-du-15eme\/\" aria-label=\"Forum des associations Paris Mairie du 15\u00e8me\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/forum-asso-paris-15-2023-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2024-02-02T08:10:06+01:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/forum-des-associations-paris-mairie-du-15eme\/\">Forum des associations Paris Mairie du 15\u00e8me<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\" aria-label=\"Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Timbre-Ecole-des-Chartes-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2024-02-01T15:09:48+01:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-timbre-poste-pour-lanniversaire-de-la-creation-de-lecole-des-chartes\/\">Un timbre poste pour l&rsquo;anniversaire de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00c9cole des Chartes<\/a><\/h4><\/div><\/article><\/section><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-20px;margin-bottom:8px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;--awb-sep-color:#cccccc;border-color:#cccccc;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><p><a style=\"letter-spacing: 2px; font-size: 13px; font-weight: 600;\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-du-cercle-genealogique\/\">VOIR TOUTES LES ACTUALITES DU CERCLE <\/a><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-9px;margin-bottom:0px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;--awb-sep-color:#cccccc;border-color:#cccccc;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-position:center center;--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-recent-posts fusion-recent-posts-2 avada-container layout-thumbnails-on-side layout-columns-1\"><section class=\"fusion-columns columns fusion-columns-1 columns-1\"><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires-2\/\" aria-label=\"le num\u00e9ro 270 f\u00e9vrier-mars 2024 de la revue fran\u00e7aise de g\u00e9n\u00e9alogie est paru\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/n\u00b0270-la-revue-francaise-de-genealogie-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2024-01-29T07:35:18+01:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires-2\/\">le num\u00e9ro 270 f\u00e9vrier-mars 2024 de la revue fran\u00e7aise de g\u00e9n\u00e9alogie est paru<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\" aria-label=\"Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/semaine-genealogie-2023-FFG-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2023-09-14T18:48:22+02:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/semaine-genealogie-2023-ffg-archives-militaires\/\">Semaine de la g\u00e9n\u00e9alogie 25 -30 septembre 2023 organis\u00e9e par le F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie (FFG)<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\" aria-label=\"Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"142\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Livre-Nicole-Mauger-image-compress\u00e9e-177x142.jpg\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"livre de Nicole Mauger - les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/michel_bablot\/\" title=\"Articles par Michel Bablot\" rel=\"author\">Michel Bablot<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2020-09-23T15:34:19+02:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/un-ouvrage-publie-au-quebec-par-nicole-mauger-les-vaugeois-frandeboeuf-de-la-bretagne-a-la-mauricie\/\">Un ouvrage publi\u00e9 au Qu\u00e9bec par notre adh\u00e9rente  Nicole MAUGER : Les Vaugeois-Frandeboeuf de la Bretagne \u00e0 la Mauricie<\/a><\/h4><\/div><\/article><article class=\"post fusion-column column col col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flexslider fusion-flexslider-loading flexslider floated-slideshow flexslider-hover-type-liftup\"><ul class=\"slides\"><li><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\" aria-label=\"Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales\" class=\"hover-type-liftup\"><img decoding=\"async\" width=\"177\" height=\"82\" src=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/logo-archives-nationales-177x82.png\" class=\"attachment-portfolio-five size-portfolio-five\" alt=\"\" \/><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"recent-posts-content\"><span class=\"vcard\" style=\"display: none;\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/author\/adminqb41dx79\/\" title=\"Articles par admin@Qb41Dx79\" rel=\"author\">admin@Qb41Dx79<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated\" style=\"display:none;\">2017-05-22T11:09:32+02:00<\/span><h4 class=\"entry-title\"><a href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/des-precisions-du-ministre-de-la-culture-et-de-la-communication-a-propos-du-site-de-fontainebleau-des-archives-nationales\/\">Des pr\u00e9cisions du Ministre de la Culture et de la Communication \u00e0 propos du site de Fontainebleau des Archives Nationales<\/a><\/h4><\/div><\/article><\/section><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-20px;margin-bottom:8px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;--awb-sep-color:#cccccc;border-color:#cccccc;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><p><a style=\"letter-spacing: 2px; font-size: 13px; font-weight: 600;\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/actualites-genealogie\/\">VOIR TOUTES LES ACTUALITES GENEALOGIQUES <\/a><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-9px;margin-bottom:0px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;--awb-sep-color:#cccccc;border-color:#cccccc;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:15%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:15%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-image:url(&#039;http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-actu-genealogie-1.jpg&#039;);--awb-bg-size:cover;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy fusion-column-has-bg-image\" data-bg-url=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-actu-genealogie-1.jpg\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-5\"><h2 style=\"text-align: left; font-size: 50px; margin-bottom: 25px;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Actualit\u00e9s g\u00e9n\u00e9alogiques<\/span><\/h2>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 fusion-parallax-none hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-background-position:center top;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-background-image:url(&quot;http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-blocs-1.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:60px;--awb-padding-right:15px;--awb-padding-bottom:60px;--awb-padding-left:15px;--awb-bg-color:rgba(172,161,171,0.75);--awb-bg-color-hover:rgba(172,161,171,0.75);--awb-bg-size:cover;width:30.6666%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-6\"><h2 style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources\/\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #ffffff;\">La revue \u00ab\u00a0Nos sources\u00a0\u00bb<\/span><\/a><\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\" style=\"border:1px solid #ffffff;\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/revue-nos-sources\/\" target=\"_self\" aria-label=\"Revue Nos sources\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"356\" alt=\"Revue Nos sources\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vign-bulletin-nos-sources-1.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1531\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vign-bulletin-nos-sources-1-200x285.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/vign-bulletin-nos-sources-1.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third\" style=\"--awb-padding-top:60px;--awb-padding-right:15px;--awb-padding-bottom:60px;--awb-padding-left:15px;--awb-bg-color:rgba(63,125,205,0.75);--awb-bg-color-hover:rgba(63,125,205,0.75);--awb-bg-size:cover;width:30.6666%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-7\"><h2 style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #ffffff;\">Vos g\u00e9n\u00e9alogies et chroniques familiales<\/span><\/a><\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\" style=\"border:1px solid #ffffff;\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/genealogies-et-chroniques\/\" target=\"_self\" aria-label=\"cercle-genealogique-img-blocs-chroniques\"><img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"356\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-blocs-chroniques-1.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1533\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-blocs-chroniques-1-200x285.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-blocs-chroniques-1.jpg 250w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:60px;--awb-padding-right:15px;--awb-padding-bottom:60px;--awb-padding-left:15px;--awb-bg-color:rgba(92,100,109,0.75);--awb-bg-color-hover:rgba(92,100,109,0.75);--awb-bg-size:cover;width:30.6666%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-8\"><h2 style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\" target=\"_self\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #ffffff;\">La vie du Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/span><\/a><\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\" style=\"border:1px solid #ffffff;\"><a class=\"fusion-no-lightbox\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\" target=\"_self\" aria-label=\"CGPTT si\u00e8ge 13 rue de Javel 75015 Paris (r\u00e9duit)\"><img decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit-225x300.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2094\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit-200x267.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit-400x533.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 400px\" \/><\/a><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 fusion-parallax-none nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:170px;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:170px;--awb-padding-left:15%;--awb-background-image:url(&quot;http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-bureau-poste.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-aligncenter\"><a class=\"fusion-button button-flat button-xlarge button-custom fusion-button-default button-1 fusion-button-span-no \" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#3e7ccc;--button_border_hover_color:#3e7ccc;--button_border_width-top:2px;--button_border_width-right:2px;--button_border_width-bottom:2px;--button_border_width-left:2px;--button_gradient_top_color:#3f7ccd;--button_gradient_bottom_color:#3f7ccd;--button_gradient_top_color_hover:#ffffff;--button_gradient_bottom_color_hover:#ffffff;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/rechercher-un-bureau-de-poste\/\"><span class=\"fusion-button-text\">RECHERCHER UN BUREAU DE POSTE<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-6 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:60px;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:60px;--awb-padding-left:15%;--awb-background-color:#000000;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-9 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-9\"><h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Un peu d&rsquo;histoire<\/span><\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:5px;margin-bottom:5px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"705\" height=\"107\" title=\"bando-pompadour\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/bando-pompadour.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-1391\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/bando-pompadour-200x30.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/bando-pompadour-400x61.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/bando-pompadour-600x91.jpg 600w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/bando-pompadour.jpg 705w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 705px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:5px;margin-bottom:5px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-aligncenter\"><a class=\"fusion-button button-flat button-xlarge button-custom fusion-button-default button-2 fusion-button-span-no \" style=\"--button_accent_color:#ffffff;--button_accent_hover_color:#3e7ccc;--button_border_hover_color:#3e7ccc;--button_border_width-top:2px;--button_border_width-right:2px;--button_border_width-bottom:2px;--button_border_width-left:2px;--button_gradient_top_color:#000000;--button_gradient_bottom_color:#000000;--button_gradient_top_color_hover:#ffffff;--button_gradient_bottom_color_hover:#ffffff;\" target=\"_self\" href=\"http:\/\/www.madamedepompadour.com\"><span class=\"fusion-button-text\">VISITER LE SITE www.madamedepompadour.com<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accueil - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT- Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s -\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accueil - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT- Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s -\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-30T08:36:30+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Accueil - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-06-01T11:51:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-30T08:36:30+00:00\",\"description\":\"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT- Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s -\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accueil - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT- Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s -","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accueil - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_description":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT- Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s -","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2021-09-30T08:36:30+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Accueil - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2015-06-01T11:51:59+00:00","dateModified":"2021-09-30T08:36:30+00:00","description":"Le Cercle G\u00e9n\u00e9alogique PTT- Postiers, T\u00e9l\u00e9communicants et Tiers associ\u00e9s -","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:36:34","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/40"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/40\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2305,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/40\/revisions\/2305"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}