{"id":609,"date":"2015-09-21T17:26:51","date_gmt":"2015-09-21T17:26:51","guid":{"rendered":"http:\/\/avada.theme-fusion.com\/church\/?page_id=609"},"modified":"2024-02-02T07:41:45","modified_gmt":"2024-02-02T06:41:45","slug":"liens","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/","title":{"rendered":"Liens"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h2>G\u00e9n\u00e9alogie<\/h2>\n<p><strong>F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.genefede.eu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.genefede.eu<\/a><\/p>\n<p><strong>Le blog de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de G\u00e9n\u00e9alogie :<a href=\"http:\/\/leblog-ffg.over-blog.org\/\">http:\/\/leblog-ffg.over-blog.org\/<\/a><\/strong><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:50px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><h2>Histoire de la Poste et des T\u00e9l\u00e9communications<\/h2>\n<p><strong>La biblioth\u00e8que historique de La Poste et des T\u00e9l\u00e9communications :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.bhpt.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.bhpt.org<\/a><\/p>\n<p><strong>Le Comit\u00e9 pour l&rsquo;Histoire de La Poste :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.laposte.fr\/chp\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.laposte.fr\/chp\/<\/a><\/p>\n<p><strong>Le Mus\u00e9e de La Poste : <a href=\"https:\/\/www.museedelaposte.fr\/\">https:\/\/www.museedelaposte.fr\/<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong>La F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Associations de Recherches Historique (FNARH) :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.fnarh.com\">www.fnarh.com<\/a><\/p>\n<p><strong>La Collection Historique des T\u00e9l\u00e9communications &#8211; Orange : <a href=\"https:\/\/histoire.orange.com\/fr\/\">https:\/\/histoire.orange.com\/fr\/<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong>LA POSTE (activit\u00e9s sociales) &#8211; Le Portail Malin (Site r\u00e9serv\u00e9 aux salari\u00e9s de l&rsquo;entreprise) :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.portail-malin.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.portail-malin.com<\/a><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:50px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><h2>Les sites g\u00e9n\u00e9alogiques et les blogs de nos adh\u00e9rents<\/h2>\n<p><strong>Christian KIEFER :<\/strong> <a href=\"http:\/\/genealogiekiefer.free.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">genealogiekiefer.free.fr<\/a><\/p>\n<p><strong>Eric JARIOD :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.jariod.net\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.jariod.net<\/a><\/p>\n<p><strong>Jean-Pierre RAMBAUD :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.rembarre.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.rembarre.fr<\/a><\/p>\n<p><strong>Yannick VOYEAUD :<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.voyeaud.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.voyeaud.org<\/a><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:50px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Liens - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Liens - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-02T06:41:45+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/\",\"name\":\"Liens - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-21T17:26:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-02T06:41:45+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Liens\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Liens - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Liens - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2024-02-02T06:41:45+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/","name":"Liens - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2015-09-21T17:26:51+00:00","dateModified":"2024-02-02T06:41:45+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/liens\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Liens"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:42:33","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/609"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=609"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/609\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2450,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/609\/revisions\/2450"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}