{"id":847,"date":"2015-09-22T19:53:34","date_gmt":"2015-09-22T19:53:34","guid":{"rendered":"http:\/\/avada.theme-fusion.com\/church\/?page_id=847"},"modified":"2018-03-01T23:03:57","modified_gmt":"2018-03-01T22:03:57","slug":"contact","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/","title":{"rendered":"Contact"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\">\t\t\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\n\t\t\t\t\t\tvar map_fusion_map_65e47e57805d1;\n\t\t\t\t\t\tvar markers = [];\n\t\t\t\t\t\tvar counter = 0;\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tvar fusionMapNonce = 'de5db644a4';\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tfunction fusion_run_map_fusion_map_65e47e57805d1() {\n\t\t\t\t\t\t\tjQuery('#fusion_map_65e47e57805d1').fusion_maps({\n\t\t\t\t\t\t\t\taddresses: [{\"address\":\"48.846935,2.280186\",\"infobox_content\":\"Cercle G\\u00e9n\\u00e9alogique PTT - 13 rue de Javel - 75015 Paris\",\"coordinates\":true,\"latitude\":\"48.846935\",\"longitude\":\"2.280186\",\"cache\":true,\"geocoded_address\":\"48.846935,2.280186\"}],\n\t\t\t\t\t\t\t\tanimations: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tinfobox_background_color: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\tinfobox_styling: 'default',\n\t\t\t\t\t\t\t\tinfobox_text_color: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\tmap_style: 'custom',\n\t\t\t\t\t\t\t\tmap_type: 'roadmap',\n\t\t\t\t\t\t\t\tmarker_icon: '',\n\t\t\t\t\t\t\t\toverlay_color: '#3f7ccd',\n\t\t\t\t\t\t\t\toverlay_color_hsl: {\"hue\":214,\"sat\":59,\"lum\":53},\n\t\t\t\t\t\t\t\tpan_control: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tshow_address: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tscale_control: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tscrollwheel: true,\n\t\t\t\t\t\t\t\tzoom: 14,\n\t\t\t\t\t\t\t\tzoom_control: true,\n\t\t\t\t\t\t\t});\n\t\t\t\t\t\t}\n\n\t\t\t\t\t\tgoogle.maps.event.addDomListener(window, 'load', fusion_run_map_fusion_map_65e47e57805d1);\n\t\t\t\t\t<\/script>\n\t\t\t\t\t<div class=\"shortcode-map fusion-google-map fusion-maps-js-type\" style=\"--awb-height:400px;\" id=\"fusion_map_65e47e57805d1\"><\/div><div class=\"fusion-section-separator section-separator triangle fusion-section-separator-1\" style=\"--awb-border-bottom:1px solid #ffffff;--awb-spacer-height:1px;--awb-svg-margin-left:0;--awb-svg-margin-right:0;--awb-icon-color:#ffffff;\"><div class=\"fusion-section-separator-svg\"><div class=\"divider-candy-arrow bottom\" style=\"top:0px;border-top-color: #ffffff;\"><\/div><div class=\"divider-candy bottom\" style=\"bottom:-21px;border-bottom:1px solid #ffffff;border-left:1px solid #ffffff;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-section-separator-spacer\"><div class=\"fusion-section-separator-spacer-height\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-parallax-none hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-background-image:url(&quot;http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/cercle-genealogique-img-blocs-1.jpg&quot;);--awb-background-size:cover;--awb-flex-wrap:wrap;\" id=\"contact-3blocs\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:20%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:20%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-color:rgba(172,161,171,0.75);--awb-bg-color-hover:rgba(172,161,171,0.75);--awb-bg-size:cover;width:30.6666%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h2 style=\"text-align: center; margin-bottom: 10px; color: #ffffff;\">Adresse<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">13 rue de Javel<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">75015 Paris<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third\" style=\"--awb-padding-top:20%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:20%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-color:rgba(63,125,205,0.75);--awb-bg-color-hover:rgba(63,125,205,0.75);--awb-bg-size:cover;width:30.6666%; margin-right: ;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><h2 style=\"text-align: center; margin-bottom: 10px; color: #ffffff;\">Nous rejoindre<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">M\u00e9tro ligne n\u00b010 &#8211; station Javel-Andr\u00e9 Citro\u00ebn<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #ffffff;\">Bus ligne n\u00b088 &#8211; arr\u00eat \u00c9mile Zola-Javel<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:20%;--awb-padding-right:15%;--awb-padding-bottom:20%;--awb-padding-left:15%;--awb-bg-color:rgba(92,100,109,0.75);--awb-bg-color-hover:rgba(92,100,109,0.75);--awb-bg-size:cover;width:30.6666%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><h2 style=\"text-align: center; margin-bottom: 10px; color: #ffffff;\">Contacts<\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">T\u00e9l. 01 44 16 74 61<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:contact@wanadoo.online\"><span style=\"color: #ffffff;\">Mail contact@wanadoo.online<\/span><\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-margin-top:30px;--awb-margin-bottom:30px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-left in-legacy-container\" style=\"text-align:left;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\" style=\"margin-right:25px;float:left;\"><img decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"300\" title=\"CGPTT si\u00e8ge 13 rue de Javel 75015 Paris (r\u00e9duit)\" src=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit-225x300.jpg\" alt class=\"img-responsive wp-image-2094\" srcset=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit-200x267.jpg 200w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit-400x533.jpg 400w, https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/CGPTT-si\u00e8ge-13-rue-de-javael-Paris-r\u00e9duit.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 225px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_2_3 2_3 fusion-two-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:66.666666666667%;width:calc(66.666666666667% - ( ( 4% ) * 0.66666666666667 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><h2>Nous contacter<\/h2>\n<\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:10px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-5\">\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f1443-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/847#wpcf7-f1443-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"Formulaire de contact\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"1443\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.8.7\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f1443-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_recaptcha_response\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p>Votre pr\u00e9nom (obligatoire)\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-firstname\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-firstname\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p>Votre nom (obligatoire)\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-name\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-name\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p>Votre email (obligatoire)\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-email\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"email\" name=\"your-email\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p>Votre t\u00e9l\u00e9phone\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-phone\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-phone\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p>Sujet\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-subject\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-subject\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p>Votre message (obligatoire)\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-message\"><textarea cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" name=\"your-message\"><\/textarea><\/span>\n<\/p>\n<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"Envoyer\" \/>\n<\/p><p style=\"display: none !important;\" class=\"akismet-fields-container\" data-prefix=\"_wpcf7_ak_\"><label>&#916;<textarea name=\"_wpcf7_ak_hp_textarea\" cols=\"45\" rows=\"8\" maxlength=\"100\"><\/textarea><\/label><input type=\"hidden\" id=\"ak_js_1\" name=\"_wpcf7_ak_js\" value=\"82\"\/><script>document.getElementById( \"ak_js_1\" ).setAttribute( \"value\", ( new Date() ).getTime() );<\/script><\/p><div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output awb-alert-native-link-color alert-dismissable awb-alert-close-boxed\" style=\"--awb-border-top-left-radius:0px;--awb-border-top-right-radius:0px;--awb-border-bottom-left-radius:0px;--awb-border-bottom-right-radius:0px;\" role=\"alert\"><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-label=\"Close\">&times;<\/button><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Contact - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Contact - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-03-01T22:03:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\",\"name\":\"Contact - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-22T19:53:34+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-01T22:03:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Contact\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Contact - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Contact - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","article_modified_time":"2018-03-01T22:03:57+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/","name":"Contact - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"datePublished":"2015-09-22T19:53:34+00:00","dateModified":"2018-03-01T22:03:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/contact\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Contact"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"publishpress_future_action":{"enabled":false,"date":"2024-03-10 14:42:47","action":"draft","terms":[],"taxonomy":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/847"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=847"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/847\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2113,"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/847\/revisions\/2113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}