{"id":3,"count":5,"description":"","link":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/","name":"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie","slug":"actualites-genealogie","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie Archives - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie Archives - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/\",\"url\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/\",\"name\":\"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie Archives - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website\",\"url\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/\",\"name\":\"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique\",\"description\":\"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie Archives - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie Archives - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","og_url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/","og_site_name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/","url":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/","name":"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie Archives - Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","isPartOf":{"@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/category\/actualites-genealogie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Actualit\u00e9s G\u00e9n\u00e9alogie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/#website","url":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/","name":"Cercle G\u00e9n\u00e9alogique","description":"Regrouper les personnes qui s&#039;int\u00e9ressent \u00e0 la g\u00e9n\u00e9alogie et sp\u00e9cialement les agents en activit\u00e9 ou \u00e0 la retraite des groupes La Poste et France Telecom et leurs filiales","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/cercle-genealogique.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/cercle-genealogique.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}